msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../domainmod\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: vendor\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: theme\n"
"Project-Id-Version: DomainMOD\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: _includes/breadcrumbs/admin-add-custom-domain-field.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-add-custom-ssl-field.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-backup-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-custom-domain-fields.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-custom-ssl-fields.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-debug-log-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-defaults.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-edit-custom-domain-field.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-edit-custom-ssl-field.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-info.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-maintenance-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-scheduler-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-settings.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-tools-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-users-add.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-users-edit.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/admin-users-main.inc.php:22 admin/users/index.php:66
#: admin/users/index.php:199 classes/DomainMOD/Smtp.php:62
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: _includes/breadcrumbs/admin-add-custom-domain-field.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/admin-edit-custom-domain-field.inc.php:23
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:204
#: _includes/settings/admin-custom-domain-fields.inc.php:23
#: _includes/settings/admin-custom-domain-fields.inc.php:24
#: admin/domain-fields/index.php:116 admin/index.php:50
msgid "Custom Domain Fields"
msgstr "사용자 정의 도메인 필드"

#: _includes/breadcrumbs/admin-add-custom-ssl-field.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/admin-edit-custom-ssl-field.inc.php:23
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:210
#: _includes/settings/admin-custom-ssl-fields.inc.php:23
#: _includes/settings/admin-custom-ssl-fields.inc.php:24 admin/index.php:51
#: admin/ssl-fields/index.php:116
msgid "Custom SSL Fields"
msgstr "사용자 정의 SSL 필드"

#: _includes/breadcrumbs/admin-users-add.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/admin-users-edit.inc.php:23
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:198
#: _includes/settings/admin-users-main.inc.php:24 admin/index.php:49
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-category.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-dns.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-host.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ip-address.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-owner.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar-account.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar-fee.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-account.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-provider-fee.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-provider.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-type.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-categories.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-dns.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-category.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-dns.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-host.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ip-address.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-owner.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar-account.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar-fee.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-account.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-provider-fee.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-provider.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-type.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-hosting.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ip-addresses.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-owners.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrar-accounts.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrar-fees-missing.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrar-fees.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrars.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-accounts.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-provider-fees-missing.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-provider-fees.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-providers.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-types.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:69
#: _includes/settings/assets-main.inc.php:24
msgid "Assets"
msgstr "자산"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-category.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-category.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-categories.inc.php:23 assets/categories.php:161
#: assets/index.php:67
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-dns.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-dns.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-dns.inc.php:24 domains/index.php:2278
#: domains/index.php:2280 queue/index.php:655 settings/display/index.php:302
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-host.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-host.inc.php:23
msgid "Web Hosts"
msgstr "웹 호스트"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ip-address.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ip-address.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-ip-addresses.inc.php:24
msgid "IPs"
msgstr "IP 주소"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-owner.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-owner.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-owners.inc.php:24 assets/account-owners.php:186
msgid "Owners"
msgstr "소유자"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar-account.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar-account.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-registrar-accounts.inc.php:24
#: assets/account-owners.php:61 assets/account-owners.php:187
msgid "Registrar Accounts"
msgstr "등록 계정"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar-fee.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar-fee.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrar-fees-missing.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-registrar-fees.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-registrars.inc.php:24
msgid "Registrars"
msgstr "등록자"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-registrar-fee.inc.php:24
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-provider-fee.inc.php:24
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-registrar-fee.inc.php:24
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-provider-fee.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-registrar-fees.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-ssl-provider-fees.inc.php:24
msgid "Fees"
msgstr "수수료"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-account.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-account.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-ssl-accounts.inc.php:24
#: assets/account-owners.php:189
msgid "SSL Accounts"
msgstr "SSL 계정"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-provider-fee.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-provider.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-provider-fee.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-provider.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-provider-fees-missing.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-ssl-provider-fees.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-ssl-providers.inc.php:23 assets/index.php:59
msgid "SSL Providers"
msgstr "SSL 제공자"

#: _includes/breadcrumbs/assets-add-ssl-type.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/assets-edit-ssl-type.inc.php:23
#: _includes/settings/assets-ssl-types.inc.php:24
msgid "SSL Types"
msgstr "SSL 유형"

#: _includes/breadcrumbs/csv-importer-main.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/domains-add.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/domains-edit.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:40
#: _includes/settings/domains-main.inc.php:23
#: _includes/settings/domains-main.inc.php:24 assets/account-owners.php:62
#: assets/account-owners.php:188 assets/categories.php:62
#: assets/categories.php:174 assets/dns.php:63 assets/dns.php:194
#: assets/hosting.php:61 assets/hosting.php:153 assets/index.php:51
#: assets/ip-addresses.php:63 assets/ip-addresses.php:177
#: assets/registrar-accounts.php:87 assets/registrar-accounts.php:223
#: assets/registrars.php:62 assets/registrars.php:170
#: classes/DomainMOD/Email.php:305 classes/DomainMOD/Email.php:328
#: dashboard/index.php:95 dashboard/index.php:138
#: reporting/domains/cost-by-category.php:157
#: reporting/domains/cost-by-category.php:214
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:157 reporting/domains/cost-by-dns.php:215
#: reporting/domains/cost-by-host.php:156
#: reporting/domains/cost-by-host.php:213
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:159
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:220
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:157
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:214
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:162
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:166
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:266
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:270
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:155 reporting/domains/cost-by-tld.php:212
#: reporting/domains/registrar-fees.php:119
#: reporting/domains/registrar-fees.php:214 segments/index.php:231
msgid "Domains"
msgstr "도메인"

#: _includes/breadcrumbs/dw-add-server.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-edit-server.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-intro.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-list-accounts.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-list-zones.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-rebuild.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/dw-servers.inc.php:22
#: _includes/settings/dw-main.inc.php:24
msgid "DW"
msgstr "디더블유"

#: _includes/breadcrumbs/dw-add-server.inc.php:23
#: _includes/breadcrumbs/dw-edit-server.inc.php:23
#: _includes/settings/dw-servers.inc.php:24 assets/dns.php:193
msgid "Servers"
msgstr "서버"

#: _includes/breadcrumbs/queue-add.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/queue-info.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:52
msgid "Queue"
msgstr "대기줄"

#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-category.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-dns.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-host.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-ip.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-month.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-owner.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-registrar.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-cost-by-tld.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-domain-fees.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-dw-potential-problems.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-category.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-domain.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-ip.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-month.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-owner.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-provider.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-cost-by-type.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/reporting-ssl-fees.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:93
#: _includes/settings/reporting-main.inc.php:23
msgid "Reporting"
msgstr "보고하기"

#: _includes/breadcrumbs/segments-add.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/segments-edit.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:77
#: _includes/settings/segments-main.inc.php:24 domains/results.php:47
#: domains/results.php:49 domains/results.php:51
msgid "Segments"
msgstr "세그먼트"

#: _includes/breadcrumbs/settings-defaults.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/settings-display.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/settings-password.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/settings-profile.inc.php:22
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:112
#: _includes/settings/settings-main.inc.php:23
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: _includes/breadcrumbs/ssl-add.inc.php:22
#: _includes/breadcrumbs/ssl-edit.inc.php:22
#: _includes/settings/ssl-main.inc.php:24 assets/account-owners.php:64
#: assets/account-owners.php:190 assets/categories.php:63
#: assets/categories.php:175 assets/ip-addresses.php:64
#: assets/ip-addresses.php:178 assets/ssl-accounts.php:81
#: assets/ssl-accounts.php:189 assets/ssl-providers.php:62
#: assets/ssl-types.php:61 assets/ssl-types.php:151 dashboard/index.php:111
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:157
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:214 reporting/ssl/cost-by-domain.php:157
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:214
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:159
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:220 reporting/ssl/cost-by-owner.php:157
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:216
msgid "SSL Certs"
msgstr "SSL 인증서"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:31
msgid "Your %s Password has been Reset"
msgstr "%s 비밀번호가 재설정되었습니다."

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:51
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:97
msgid "Your password has been reset and you can find it below. The next time you login you should change your password to something that will be easy for you to remember, but still hard for someone else to guess."
msgstr "비밀번호가 재설정되었으며 아래에서 확인할 수 있습니다. 다음에 로그인할 때는 기억하기 쉬운 비밀번호로 변경해야 하지만 다른 사람이 추측하기는 어렵습니다."

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:53 admin/debug-log/index.php:67
#: admin/debug-log/index.php:136 assets/hosting.php:63 assets/registrars.php:64
#: assets/ssl-providers.php:64
msgid "URL"
msgstr "웹 주소"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:56
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:100
msgid "Your Username"
msgstr "사용자 이름"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:57
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:101
msgid "Your New Password"
msgstr "새로운 비밀번호"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:59
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:103
#: _includes/email/send-test-email.inc.php:56
#: _includes/email/send-test-email.inc.php:93 classes/DomainMOD/Email.php:382
#: classes/DomainMOD/Email.php:400
msgid "Best Regards"
msgstr "감사합니다"

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:78
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:108
msgid "You've received this notification because someone requested a password reset for your %s account."
msgstr "누군가 귀하의 %s 계정에 대한 비밀번호 재설정을 요청했기 때문에 이 알림을 받으셨습니다."

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:80
#: _includes/email/send-new-password.inc.php:110
msgid "If you did not request this yourself, it sounds like somebody might be trying to gain access to your account. This might be a good time to reset your password again just to be safe."
msgstr "본인이 직접 요청하지 않았다면 누군가가 귀하의 계정에 접근하려고 시도하는 것 같습니다. 안전을 위해 비밀번호를 다시 재설정하는 것이 좋습니다."

#: _includes/email/send-new-password.inc.php:112
msgid "Password Reset"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: _includes/layout/asset-footer.inc.php:24
msgid "Inactive Assets are currently hidden."
msgstr "비활성 자산은 현재 숨겨져 있습니다."

#: _includes/layout/asset-footer.inc.php:24
msgid "Click here to display them"
msgstr "여기를 클릭하여 표시하세요"

#: _includes/layout/asset-footer.inc.php:28
msgid "Inactive Assets are currently displayed."
msgstr "현재 비활성 자산이 표시됩니다."

#: _includes/layout/asset-footer.inc.php:28
msgid "Click here to hide them"
msgstr "여기를 클릭하여 숨기세요"

#: _includes/layout/footer.inc.php:36
msgid "%s%s%s is open source software released under the %sGNU/GPL License%s."
msgstr "%s%s%s은(는) %sGNU/GPL 라이선스%s에 따라 출시된 오픈 소스 소프트웨어입니다."

#: _includes/layout/footer.inc.php:37
msgid "Created by"
msgstr "만든 사람"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:32
#: _includes/settings/dashboard-main.inc.php:23
#: _includes/settings/dashboard-main.inc.php:24
msgid "Dashboard"
msgstr "계기반"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:61 _includes/settings/ssl-main.inc.php:23
#: assets/index.php:58 classes/DomainMOD/Email.php:345
#: classes/DomainMOD/Email.php:366 dashboard/index.php:148
msgid "SSL Certificates"
msgstr "SSL 인증서"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:85
#: _includes/settings/bulk-main.inc.php:23
msgid "Bulk Updater"
msgstr "대량 업데이터"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:103
#: _includes/settings/dw-intro.inc.php:23 _includes/settings/dw-main.inc.php:23
#: settings/display/index.php:363
msgid "Data Warehouse"
msgstr "데이터웨어하우스"

#: _includes/layout/header.inc.php:134 _includes/layout/menu-main.inc.php:120
#: _includes/settings/settings-display.inc.php:23 settings/index.php:46
msgid "Display Settings"
msgstr "디스플레이 설정"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:126
#: _includes/settings/settings-defaults.inc.php:23 settings/index.php:47
msgid "User Defaults"
msgstr "사용자 기본값"

#: _includes/layout/header.inc.php:133 _includes/layout/menu-main.inc.php:132
#: _includes/settings/settings-profile.inc.php:23 settings/index.php:48
msgid "User Profile"
msgstr "사용자 프로필"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:138
#: _includes/settings/settings-password.inc.php:23 settings/index.php:49
#: settings/password/index.php:141
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:147
#: _includes/layout/menu-main.inc.php:222
#: _includes/settings/admin-maintenance-main.inc.php:24
#: _includes/settings/maintenance-main.inc.php:23 admin/index.php:53
msgid "Maintenance"
msgstr "유지"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:155 admin/scheduler/run.php:110
#: admin/scheduler/run.php:137 cron.php:101 cron.php:128 install/go.php:63
#: maintenance/index.php:47
msgid "Update Conversion Rates"
msgstr "전환율 업데이트"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:161 maintenance/index.php:48
msgid "Update Domain Fees"
msgstr "도메인 수수료 업데이트"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:167 maintenance/index.php:49
msgid "Update SSL Fees"
msgstr "SSL 수수료 업데이트"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:178
#: _includes/settings/admin-main.inc.php:24
msgid "Administration"
msgstr "관리"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:186
#: _includes/settings/admin-settings.inc.php:23 admin/index.php:47
msgid "System Settings"
msgstr "시스템 설정"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:192
#: _includes/settings/admin-defaults.inc.php:23 admin/index.php:48
msgid "System Defaults"
msgstr "시스템 기본값"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:216
#: _includes/settings/admin-scheduler-main.inc.php:23 admin/index.php:52
msgid "Task Scheduler"
msgstr "작업 스케줄러"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:234
#: _includes/settings/admin-backup-main.inc.php:23 admin/index.php:55
msgid "Backup & Restore"
msgstr "백업 및 복원"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:240
#: _includes/settings/admin-debug-log-main.inc.php:23 admin/index.php:56
msgid "Debug Log"
msgstr "디버그 로그"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:246
#: _includes/settings/admin-info.inc.php:23 admin/index.php:57
msgid "System Information"
msgstr "시스템 정보"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:265
msgid "Documentation"
msgstr "선적 서류 비치"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:273
msgid "Support"
msgstr "지원하다"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:281 classes/DomainMOD/Notice.php:40
msgid "News"
msgstr "소식"

#: _includes/layout/pagination-large-mode.inc.php:26
msgid "(Listing %s of %s)"
msgstr "(%s/%s 목록)"

#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:24
#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:28
#: reporting/domains/cost-by-category.php:130
#: reporting/domains/cost-by-category.php:134
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:130 reporting/domains/cost-by-dns.php:134
#: reporting/domains/cost-by-host.php:130
#: reporting/domains/cost-by-host.php:134
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:130
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:134
#: reporting/domains/cost-by-month.php:126
#: reporting/domains/cost-by-month.php:130
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:130
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:134
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:135
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:139
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:128 reporting/domains/cost-by-tld.php:132
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:134 reporting/ssl/cost-by-domain.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:134
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:134 reporting/ssl/cost-by-month.php:126
#: reporting/ssl/cost-by-month.php:130 reporting/ssl/cost-by-owner.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:134 reporting/ssl/cost-by-provider.php:137
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:141 reporting/ssl/cost-by-type.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:134
msgid "Date Range"
msgstr "날짜 범위"

#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:28 domains/index.php:166
#: domains/index.php:679 domains/index.php:681 domains/index.php:1056
#: domains/index.php:1132 domains/index.php:1166 domains/index.php:1239
#: domains/index.php:1273 domains/index.php:1349 domains/index.php:1383
#: domains/index.php:1459 domains/index.php:1502 domains/index.php:1578
#: domains/index.php:1612 domains/index.php:1688 domains/index.php:1722
#: domains/index.php:1798 domains/index.php:1832 domains/index.php:1907
#: domains/index.php:2032 domains/index.php:2051
#: reporting/domains/cost-by-category.php:130
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:130 reporting/domains/cost-by-host.php:130
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:130
#: reporting/domains/cost-by-month.php:126
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:130
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:135
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:128 reporting/ssl/cost-by-category.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:130
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:130 reporting/ssl/cost-by-month.php:126
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:130 reporting/ssl/cost-by-provider.php:137
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:130 ssl/index.php:125 ssl/index.php:417
#: ssl/index.php:419 ssl/index.php:681 ssl/index.php:744 ssl/index.php:778
#: ssl/index.php:841 ssl/index.php:875 ssl/index.php:940 ssl/index.php:974
#: ssl/index.php:1037 ssl/index.php:1076 ssl/index.php:1139 ssl/index.php:1173
#: ssl/index.php:1236 ssl/index.php:1270 ssl/index.php:1333 ssl/index.php:1367
#: ssl/index.php:1470
msgid "All"
msgstr "모두"

#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:32 domains/index.php:427
#: domains/index.php:444 domains/index.php:2131 domains/index.php:2134
#: reporting/domains/cost-by-category.php:140
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:140 reporting/domains/cost-by-host.php:140
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:140
#: reporting/domains/cost-by-month.php:136
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:140
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:145
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:138 reporting/ssl/cost-by-category.php:140
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:140
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:140 reporting/ssl/cost-by-month.php:136
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:140 reporting/ssl/cost-by-provider.php:147
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:140 ssl/index.php:273 ssl/index.php:1491
msgid "Total Cost"
msgstr "총 비용"

#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:36 domains/index.php:434
#: domains/index.php:2137 domains/index.php:2139
#: reporting/domains/cost-by-category.php:147
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:147 reporting/domains/cost-by-host.php:147
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:147
#: reporting/domains/cost-by-month.php:143
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:147
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:152
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:145
msgid "Number of Domains"
msgstr "도메인 수"

#: _includes/layout/reporting-block-sub.inc.php:40
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:147 reporting/ssl/cost-by-domain.php:147
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:147 reporting/ssl/cost-by-month.php:143
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:147 reporting/ssl/cost-by-provider.php:154
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:147 ssl/index.php:280 ssl/index.php:1492
msgid "Number of SSL Certs"
msgstr "SSL 인증서 수"

#: _includes/layout/reporting-block.inc.php:23
msgid "View Full Report"
msgstr "전체 보고서 보기"

#: admin/debug-log/index.php:124 admin/domain-fields/index.php:132
#: admin/dw/list-accounts.php:203 admin/dw/list-zones.php:234
#: admin/dw/servers.php:133 admin/ssl-fields/index.php:130
#: admin/users/index.php:162 assets/account-owners.php:178
#: assets/categories.php:164 assets/dns.php:184 assets/hosting.php:144
#: assets/ip-addresses.php:166 assets/registrar-accounts.php:212
#: assets/registrar-fees.php:118 assets/registrars.php:160
#: assets/ssl-accounts.php:178 assets/ssl-provider-fees.php:115
#: assets/ssl-providers.php:151 assets/ssl-types.php:142 domains/index.php:2128
#: reporting/dw/potential-problems.php:140 segments/index.php:213
#: segments/index.php:233 segments/index.php:264 ssl/index.php:1489
msgid "Export"
msgstr "내보내다"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:26
#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:37
msgid "Click here to fix this"
msgstr "여기를 클릭하여 수정하세요"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:47
msgid "Debugging mode is currently enabled."
msgstr "현재 디버깅 모드가 활성화되어 있습니다."

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:47
msgid "View Debug Log"
msgstr "디버그 로그 보기"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:52
msgid "You can disable debugging mode in %sSettings%s."
msgstr "%sSettings%s에서 디버깅 모드를 비활성화할 수 있습니다."

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:57
msgid "Please contact your %s administrator to disable debugging"
msgstr "디버깅을 비활성화하려면 %s 관리자에게 문의하세요."

#: _includes/settings/admin-add-custom-domain-field.inc.php:23
msgid "Add Custom Domain Field"
msgstr "사용자 정의 도메인 필드 추가"

#: _includes/settings/admin-add-custom-domain-field.inc.php:24
#: _includes/settings/admin-add-custom-ssl-field.inc.php:24
#: _includes/settings/admin-users-add.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-category.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-dns.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-host.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-ip-address.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-owner.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-registrar-account.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-registrar-fee.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-registrar.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-ssl-account.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-ssl-provider-fee.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-ssl-provider.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-add-ssl-type.inc.php:24
#: _includes/settings/domains-add.inc.php:24
#: _includes/settings/dw-add-server.inc.php:24
#: _includes/settings/queue-add.inc.php:24
#: _includes/settings/segments-add.inc.php:24
#: _includes/settings/ssl-add.inc.php:24
msgid "Add"
msgstr "추가하다"

#: _includes/settings/admin-add-custom-ssl-field.inc.php:23
msgid "Add Custom SSL Field"
msgstr "사용자 정의 SSL 필드 추가"

#: _includes/settings/admin-backup-main.inc.php:24 admin/backup/index.php:113
msgid "Backup"
msgstr "지원"

#: _includes/settings/admin-debug-log-main.inc.php:24
#: _includes/settings/system-debug.inc.php:24
msgid "Debug"
msgstr "디버그"

#: _includes/settings/admin-edit-custom-domain-field.inc.php:23
msgid "Edit Custom Domain Field"
msgstr "사용자 정의 도메인 필드 편집"

#: _includes/settings/admin-edit-custom-domain-field.inc.php:24
#: _includes/settings/admin-edit-custom-ssl-field.inc.php:24
#: _includes/settings/admin-users-edit.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-category.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-dns.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-host.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-ip-address.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-owner.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-registrar-account.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-registrar-fee.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-registrar.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-ssl-account.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-ssl-provider-fee.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-ssl-provider.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-edit-ssl-type.inc.php:24
#: _includes/settings/domains-edit.inc.php:24
#: _includes/settings/dw-edit-server.inc.php:24
#: _includes/settings/segments-edit.inc.php:24
#: _includes/settings/ssl-edit.inc.php:24
msgid "Edit"
msgstr "편집하다"

#: _includes/settings/admin-edit-custom-ssl-field.inc.php:23
msgid "Edit Custom SSL Field"
msgstr "사용자 정의 SSL 필드 편집"

#: _includes/settings/admin-main.inc.php:23
msgid "System Administration"
msgstr "시스템 관리"

#: _includes/settings/admin-maintenance-main.inc.php:23
msgid "Admin Maintenance"
msgstr "관리자 유지 관리"

#: _includes/settings/admin-scheduler-main.inc.php:24
msgid "Scheduler"
msgstr "스케줄러"

#: _includes/settings/admin-users-add.inc.php:23 admin/users/add.php:217
#: admin/users/index.php:161
msgid "Add User"
msgstr "사용자 추가"

#: _includes/settings/admin-users-edit.inc.php:23
msgid "Edit User"
msgstr "사용자 편집"

#: _includes/settings/admin-users-main.inc.php:23
msgid "User Administration"
msgstr "사용자 관리"

#: _includes/settings/assets-add-category.inc.php:23 assets/add/category.php:94
#: assets/categories.php:163
msgid "Add Category"
msgstr "카테고리 추가"

#: _includes/settings/assets-add-dns.inc.php:23 assets/add/dns.php:268
#: assets/dns.php:183
msgid "Add DNS Profile"
msgstr "DNS 프로필 추가"

#: _includes/settings/assets-add-host.inc.php:23 assets/add/host.php:94
msgid "Add Web Host"
msgstr "웹 호스트 추가"

#: _includes/settings/assets-add-ip-address.inc.php:23
#: assets/add/ip-address.php:102 assets/ip-addresses.php:165
msgid "Add IP Address"
msgstr "IP 주소 추가"

#: _includes/settings/assets-add-owner.inc.php:23 assets/account-owners.php:177
#: assets/add/account-owner.php:91
msgid "Add Owner"
msgstr "소유자 추가"

#: _includes/settings/assets-add-registrar-account.inc.php:23
#: assets/add/registrar-account.php:197 assets/registrar-accounts.php:211
msgid "Add Registrar Account"
msgstr "등록자 계정 추가"

#: _includes/settings/assets-add-registrar-fee.inc.php:23
msgid "Add Registrar Fee"
msgstr "등록 수수료 추가"

#: _includes/settings/assets-add-registrar.inc.php:23
#: assets/add/registrar.php:121
msgid "Add Domain Registrar"
msgstr "도메인 등록자 추가"

#: _includes/settings/assets-add-ssl-account.inc.php:23
#: assets/add/ssl-provider-account.php:177
msgid "Add SSL Provider Account"
msgstr "SSL 공급자 계정 추가"

#: _includes/settings/assets-add-ssl-provider-fee.inc.php:23
msgid "Add SSL Provider Fee"
msgstr "SSL 공급자 수수료 추가"

#: _includes/settings/assets-add-ssl-provider.inc.php:23
#: assets/add/ssl-provider.php:104 assets/ssl-providers.php:150
msgid "Add SSL Provider"
msgstr "SSL 공급자 추가"

#: _includes/settings/assets-add-ssl-type.inc.php:23 assets/add/ssl-type.php:91
#: assets/ssl-types.php:141
msgid "Add SSL Type"
msgstr "SSL 유형 추가"

#: _includes/settings/assets-dns.inc.php:23 assets/dns.php:181
#: assets/index.php:54
msgid "DNS Profiles"
msgstr "DNS 프로필"

#: _includes/settings/assets-edit-category.inc.php:23
msgid "Edit Category"
msgstr "카테고리 편집"

#: _includes/settings/assets-edit-dns.inc.php:23
msgid "Edit DNS Profile"
msgstr "DNS 프로필 편집"

#: _includes/settings/assets-edit-host.inc.php:23
msgid "Edit Web Host"
msgstr "웹 호스트 편집"

#: _includes/settings/assets-edit-ip-address.inc.php:23
msgid "Edit IP Address"
msgstr "IP 주소 편집"

#: _includes/settings/assets-edit-owner.inc.php:23
msgid "Edit Owner"
msgstr "소유자 편집"

#: _includes/settings/assets-edit-registrar-account.inc.php:23
msgid "Edit Registrar Account"
msgstr "등록자 계정 편집"

#: _includes/settings/assets-edit-registrar-fee.inc.php:23
msgid "Edit Registrar Fee"
msgstr "등록 수수료 편집"

#: _includes/settings/assets-edit-registrar.inc.php:23
msgid "Edit Domain Registrar"
msgstr "도메인 등록자 편집"

#: _includes/settings/assets-edit-ssl-account.inc.php:23
msgid "Edit SSL Provider Account"
msgstr "SSL 공급자 계정 편집"

#: _includes/settings/assets-edit-ssl-provider-fee.inc.php:23
msgid "Edit SSL Provider Fee"
msgstr "SSL 공급자 수수료 편집"

#: _includes/settings/assets-edit-ssl-provider.inc.php:23
msgid "Edit SSL Provider"
msgstr "SSL 공급자 편집"

#: _includes/settings/assets-edit-ssl-type.inc.php:23
msgid "Edit SSL Type"
msgstr "SSL 유형 편집"

#: _includes/settings/assets-hosting.inc.php:23 assets/hosting.php:141
#: assets/index.php:55
msgid "Web Hosting Providers"
msgstr "웹 호스팅 제공자"

#: _includes/settings/assets-hosting.inc.php:24
msgid "Hosting"
msgstr "호스팅"

#: _includes/settings/assets-ip-addresses.inc.php:23 assets/index.php:68
#: assets/ip-addresses.php:163
msgid "IP Addresses"
msgstr "IP 주소"

#: _includes/settings/assets-main.inc.php:23
msgid "Asset Management"
msgstr "자산 관리"

#: _includes/settings/assets-owners.inc.php:23 assets/account-owners.php:175
#: assets/index.php:66
msgid "Account Owners"
msgstr "계정 소유자"

#: _includes/settings/assets-registrar-accounts.inc.php:23 assets/index.php:53
#: assets/registrar-accounts.php:209
msgid "Domain Registrar Accounts"
msgstr "도메인 등록자 계정"

#: _includes/settings/assets-registrar-fees-missing.inc.php:23
msgid "Domain Registrar Fees Missing"
msgstr "도메인 등록 수수료 누락"

#: _includes/settings/assets-registrar-fees-missing.inc.php:24
#: _includes/settings/assets-ssl-provider-fees-missing.inc.php:24
#: assets/ssl-provider-fees-missing.php:66
msgid "Missing Fees"
msgstr "누락된 수수료"

#: _includes/settings/assets-registrar-fees.inc.php:23
#: _includes/settings/reporting-domain-fees.inc.php:23
msgid "Domain Registrar Fees"
msgstr "도메인 등록 수수료"

#: _includes/settings/assets-registrars.inc.php:23 assets/index.php:52
#: assets/registrars.php:157
msgid "Domain Registrars"
msgstr "도메인 등록 기관"

#: _includes/settings/assets-ssl-accounts.inc.php:23
#: assets/account-owners.php:63 assets/index.php:60 assets/ssl-accounts.php:175
msgid "SSL Provider Accounts"
msgstr "SSL 공급자 계정"

#: _includes/settings/assets-ssl-provider-fees-missing.inc.php:23
msgid "SSL Provider Fees Missing"
msgstr "SSL 제공자 수수료 누락"

#: _includes/settings/assets-ssl-provider-fees.inc.php:23
#: _includes/settings/reporting-ssl-fees.inc.php:23
msgid "SSL Provider Fees"
msgstr "SSL 제공자 수수료"

#: _includes/settings/assets-ssl-types.inc.php:23 assets/index.php:61
#: assets/ssl-types.php:139
msgid "SSL Certificate Types"
msgstr "SSL 인증서 유형"

#: _includes/settings/domains-add.inc.php:23 domains/add.php:564
#: domains/index.php:2124 domains/index.php:2552
msgid "Add Domain"
msgstr "도메인 추가"

#: _includes/settings/domains-edit.inc.php:23
msgid "Edit Domain"
msgstr "도메인 편집"

#: _includes/settings/dw-add-server.inc.php:23
msgid "Add DW Server"
msgstr "DW 서버 추가"

#: _includes/settings/dw-edit-server.inc.php:23
msgid "Edit DW Server"
msgstr "DW 서버 편집"

#: _includes/settings/dw-intro.inc.php:24
msgid "Intro"
msgstr "소개"

#: _includes/settings/dw-list-accounts.inc.php:25
msgid "Listing All Server Accounts"
msgstr "모든 서버 계정 나열"

#: _includes/settings/dw-list-accounts.inc.php:29
msgid "Listing Server Accounts on %s (%s)"
msgstr "%s(%s)의 서버 계정 나열"

#: _includes/settings/dw-list-accounts.inc.php:32 admin/dw/dw.php:209
#: admin/dw/dw.php:541 admin/dw/intro.php:67 assets/registrars.php:61
#: assets/registrars.php:169 assets/ssl-providers.php:61
#: assets/ssl-providers.php:160 domains/edit.php:639
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#: _includes/settings/dw-list-zones.inc.php:25
msgid "Listing All DNS Zones & Records"
msgstr "모든 DNS 영역 및 레코드 나열"

#: _includes/settings/dw-list-zones.inc.php:29
msgid "Listing DNS Zones & Records on %s (%s)"
msgstr "%s(%s)의 DNS 영역 및 레코드 나열"

#: _includes/settings/dw-list-zones.inc.php:32 admin/dw/dw.php:227
msgid "Zones"
msgstr "구역"

#: _includes/settings/dw-rebuild.inc.php:23
msgid "Rebuild Data Warehouse"
msgstr "데이터웨어하우스 재구축"

#: _includes/settings/dw-rebuild.inc.php:24
msgid "Rebuild"
msgstr "재건하다"

#: _includes/settings/dw-servers.inc.php:23
msgid "Manage DW Servers"
msgstr "DW 서버 관리"

#: _includes/settings/install.currency.inc.php:23
msgid "Select Your Currency"
msgstr "통화를 선택하세요"

#: _includes/settings/install.email.admin.inc.php:23
msgid "Administrator Email Address"
msgstr "관리자 이메일 주소"

#: _includes/settings/install.email.system.inc.php:23
#: admin/settings/index.php:166
msgid "System Email Address"
msgstr "시스템 이메일 주소"

#: _includes/settings/install.language.inc.php:23
msgid "Select Your Language"
msgstr "언어를 선택하세요"

#: _includes/settings/install.main.inc.php:23
msgid "Welcome"
msgstr "환영"

#: _includes/settings/install.requirements.inc.php:23
msgid "Software Requirements"
msgstr "소프트웨어 요구 사항"

#: _includes/settings/install.timezone.inc.php:23
msgid "Select Your Time Zone"
msgstr "시간대를 선택하세요"

#: _includes/settings/invalid-page.inc.php:23
msgid "Invalid Page"
msgstr "잘못된 페이지"

#: _includes/settings/queue-add.inc.php:23 domains/index.php:2126
#: queue/index.php:523 queue/intro.php:74
msgid "Add Domains To Queue"
msgstr "도메인을 대기열에 추가"

#: _includes/settings/queue-info.inc.php:23
msgid "Domain Queue Information"
msgstr "도메인 대기열 정보"

#: _includes/settings/queue-info.inc.php:24
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: _includes/settings/queue-main.inc.php:23 dashboard/index.php:189
#: queue/index.php:158 queue/index.php:646
msgid "Domain Queue"
msgstr "도메인 대기열"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-category.inc.php:23
msgid "Domain Cost by Category Report"
msgstr "카테고리별 도메인 비용 보고서"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-category.inc.php:24
msgid "Domain Cost by Category"
msgstr "카테고리별 도메인 비용"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-dns.inc.php:23
msgid "Domain Cost by DNS Report"
msgstr "DNS 보고서에 따른 도메인 비용"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-dns.inc.php:24
msgid "Domain Cost by DNS"
msgstr "DNS별 도메인 비용"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-host.inc.php:23
msgid "Domain Cost by Web Host Report"
msgstr "웹 호스트 보고서별 도메인 비용"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-host.inc.php:24
msgid "Domain Cost by Web Host"
msgstr "웹 호스트별 도메인 비용"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-ip.inc.php:23
msgid "Domain Cost by IP Address Report"
msgstr "IP 주소별 도메인 비용 보고서"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-ip.inc.php:24
msgid "Domain Cost by IP Address"
msgstr "IP 주소별 도메인 비용"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-month.inc.php:23
msgid "Domain Cost by Month Report"
msgstr "월별 도메인 비용 보고서"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-month.inc.php:24
msgid "Domain Cost by Month"
msgstr "월별 도메인 비용"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-owner.inc.php:23
msgid "Domain Cost by Owner Report"
msgstr "소유자별 도메인 비용 보고서"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-owner.inc.php:24
msgid "Domain Cost by Owner"
msgstr "소유자별 도메인 비용"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-registrar.inc.php:23
msgid "Domain Cost by Registrar Report"
msgstr "등록 기관별 도메인 비용 보고서"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-registrar.inc.php:24
msgid "Domain Cost by Registrar"
msgstr "등록 기관별 도메인 비용"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-tld.inc.php:23
msgid "Domain Cost by TLD Report"
msgstr "TLD별 도메인 비용 보고서"

#: _includes/settings/reporting-domain-cost-by-tld.inc.php:24
msgid "Domain Cost by TLD"
msgstr "TLD별 도메인 비용"

#: _includes/settings/reporting-domain-fees.inc.php:24
msgid "Domain Fees"
msgstr "도메인 수수료"

#: _includes/settings/reporting-dw-potential-problems.inc.php:23
msgid "DW Potential Problems Report"
msgstr "DW 잠재적 문제 보고서"

#: _includes/settings/reporting-dw-potential-problems.inc.php:24
msgid "DW Potential Problems"
msgstr "DW 잠재적 문제"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-category.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Category Report"
msgstr "SSL 비용 카테고리별 보고서"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-category.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Category"
msgstr "카테고리별 SSL 비용"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-domain.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Domain Report"
msgstr "도메인별 SSL 비용 보고서"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-domain.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Domain"
msgstr "도메인별 SSL 비용"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-ip.inc.php:23
msgid "SSL Cost by IP Address Report"
msgstr "IP 주소별 SSL 비용 보고서"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-ip.inc.php:24
msgid "SSL Cost by IP Address"
msgstr "IP 주소별 SSL 비용"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-month.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Month Report"
msgstr "월별 SSL 비용 보고서"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-month.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Month"
msgstr "월별 SSL 비용"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-owner.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Owner Report"
msgstr "소유자별 SSL 비용 보고서"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-owner.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Owner"
msgstr "소유자별 SSL 비용"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-provider.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Provider Report"
msgstr "공급자별 SSL 비용 보고서"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-provider.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Provider"
msgstr "공급업체별 SSL 비용"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-type.inc.php:23
msgid "SSL Cost by Type Report"
msgstr "유형별 SSL 비용 보고서"

#: _includes/settings/reporting-ssl-cost-by-type.inc.php:24
msgid "SSL Cost by Type"
msgstr "유형별 SSL 비용"

#: _includes/settings/reporting-ssl-fees.inc.php:24
msgid "SSL Fees"
msgstr "SSL 수수료"

#: _includes/settings/segments-add.inc.php:23 segments/add.php:198
#: segments/index.php:212
msgid "Add Segment"
msgstr "세그먼트 추가"

#: _includes/settings/segments-edit.inc.php:23
msgid "Edit Segment"
msgstr "세그먼트 편집"

#: _includes/settings/segments-main.inc.php:23
msgid "Segment Filters"
msgstr "세그먼트 필터"

#: _includes/settings/ssl-add.inc.php:23 ssl/add.php:490
msgid "Add SSL Certificate"
msgstr "SSL 인증서 추가"

#: _includes/settings/ssl-edit.inc.php:23
msgid "Edit SSL Certificate"
msgstr "SSL 인증서 편집"

#: _includes/settings/system-debug.inc.php:23
msgid "Debugging"
msgstr "디버깅"

#: _includes/settings/system-notice.inc.php:23
msgid "Notice"
msgstr "알아채다"

#: _includes/update.inc.php:85 _includes/update.inc.php:86
msgid "Your database has been upgraded"
msgstr "귀하의 데이터베이스가 업그레이드되었습니다."

#: _includes/update.inc.php:90 _includes/update.inc.php:92
msgid "The upgrade process cannot be completed, as your versions are currently out-of-sync."
msgstr "현재 버전이 동기화되지 않아 업그레이드 프로세스를 완료할 수 없습니다."

#: _includes/update.inc.php:91 _includes/update.inc.php:92
msgid "The software on your server is older than your database version. This should never happen."
msgstr "서버의 소프트웨어가 데이터베이스 버전보다 오래되었습니다. 이런 일은 절대 일어나서는 안 됩니다."

#: _includes/update.inc.php:91 _includes/update.inc.php:92
msgid "Please logout and log back in, and if the problem persists please contact your %s administrator."
msgstr "로그아웃한 다음 다시 로그인하세요. 문제가 지속되면 %s 관리자에게 문의하세요."

#: _includes/update.inc.php:98
msgid "Your Database is already up-to-date"
msgstr "귀하의 데이터베이스는 이미 최신 상태입니다."

#: admin/backup/cleanup/index.php:40
msgid "Backups were cleaned up"
msgstr "백업이 정리되었습니다"

#: admin/backup/index.php:65
msgid "Please choose a backup file to restore"
msgstr "복원할 백업 파일을 선택하세요."

#: admin/backup/index.php:105
msgid "This page enables you to perform complete backups and restores of your %s database."
msgstr "이 페이지에서는 %s 데이터베이스의 전체 백업 및 복원을 수행할 수 있습니다."

#: admin/backup/index.php:106
msgid "This allows you to export your entire system in a single file so that it can easily be backed up and restored."
msgstr "이를 통해 전체 시스템을 하나의 파일로 내보내어 쉽게 백업하고 복원할 수 있습니다."

#: admin/backup/index.php:107
msgid "This is helpful if you want to perform regular backups of your data, you need to move %s to a new server, or if you want to change your installation method."
msgstr "이 기능은 데이터를 정기적으로 백업하거나, %s를 새로운 서버로 옮겨야 하는 경우, 또는 설치 방법을 변경하려는 경우에 유용합니다."

#: admin/backup/index.php:109
msgid "This process backs up the data saved in your database. If you also want to save your database connection information, you should backup your /_includes/config.inc.php file."
msgstr "이 프로세스는 데이터베이스에 저장된 데이터를 백업합니다. 데이터베이스 연결 정보도 저장하려면 /_includes/config.inc.php 파일을 백업해야 합니다."

#: admin/backup/index.php:111 admin/dw/intro.php:53
#: domains/csv-importer/index.php:105 domains/csv-importer/index.php:110
#: domains/csv-importer/index.php:114 queue/intro.php:71
msgid "Note"
msgstr "메모"

#: admin/backup/index.php:111
msgid "Before you can use Backup & Restore you must update the permissions on the"
msgstr "백업 및 복원을 사용하려면 먼저 권한을 업데이트해야 합니다."

#: admin/backup/index.php:111 domains/csv-importer/index.php:105
msgid "Folder"
msgstr "접는 사람"

#: admin/backup/index.php:111 domains/csv-importer/index.php:105
msgid "If you're unsure how to do this your web hosting provider should be able to assist you."
msgstr "이 작업을 수행하는 방법이 확실하지 않으면 웹 호스팅 제공업체에 문의하여 도움을 받으세요."

#: admin/backup/index.php:114
msgid "Database Backup File"
msgstr "데이터베이스 백업 파일"

#: admin/backup/index.php:115
msgid "Backup Entire Database"
msgstr "전체 데이터베이스 백업"

#: admin/backup/index.php:117
msgid "Restore"
msgstr "복원하다"

#: admin/backup/index.php:119
msgid "Database Restore File"
msgstr "데이터베이스 복원 파일"

#: admin/backup/index.php:120 admin/domain-fields/add.php:174
#: admin/domain-fields/add.php:183 admin/maintenance/index.php:49
#: admin/settings/index.php:190 admin/ssl-fields/add.php:174
#: admin/ssl-fields/add.php:183
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: admin/backup/index.php:121
msgid "This will completely delete all of the data in your current %s database."
msgstr "이렇게 하면 현재 %s 데이터베이스에 있는 모든 데이터가 완전히 삭제됩니다."

#: admin/backup/index.php:123
msgid "After restoring a database you'll be automatically logged out, at which point you'll be able to login using the accounts in the data you restored."
msgstr "데이터베이스를 복원한 후에는 자동으로 로그아웃되지만, 복원한 데이터의 계정을 사용하여 로그인할 수 있습니다."

#: admin/backup/index.php:124
msgid "Restore Entire Database"
msgstr "전체 데이터베이스 복원"

#: admin/backup/index.php:128 admin/dw/dw.php:299
#: domains/csv-importer/index.php:122
msgid "Cleanup"
msgstr "대청소"

#: admin/backup/index.php:129
msgid "Click here to delete any and all past backup and restore files that may be saved on your server."
msgstr "여기를 클릭하면 서버에 저장된 과거 백업 및 복원 파일을 모두 삭제합니다."

#: admin/backup/index.php:130 domains/csv-importer/index.php:124
msgid "Perform Cleanup"
msgstr "정리를 수행하다"

#: admin/debug-log/index.php:53
msgid "debug_log"
msgstr "디버그_로그"

#: admin/debug-log/index.php:61 admin/debug-log/index.php:130
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: admin/debug-log/index.php:62 admin/debug-log/index.php:131
msgid "User ID"
msgstr "사용자 ID"

#: admin/debug-log/index.php:63 admin/debug-log/index.php:132
msgid "Area"
msgstr "영역"

#: admin/debug-log/index.php:64 admin/debug-log/index.php:133
msgid "Level"
msgstr "수준"

#: admin/debug-log/index.php:65 admin/debug-log/index.php:134
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: admin/debug-log/index.php:66 admin/debug-log/index.php:135
msgid "Extra"
msgstr "추가의"

#: admin/debug-log/index.php:68 admin/domain-fields/index.php:68
#: admin/domain-fields/index.php:141 admin/dw/servers.php:75
#: admin/dw/servers.php:143 admin/ssl-fields/index.php:68
#: admin/ssl-fields/index.php:139 admin/users/index.php:75
#: assets/account-owners.php:70 assets/categories.php:69 assets/dns.php:88
#: assets/hosting.php:67 assets/ip-addresses.php:70
#: assets/registrar-accounts.php:92 assets/registrar-fees.php:77
#: assets/registrars.php:69 assets/ssl-accounts.php:86
#: assets/ssl-provider-fees.php:76 assets/ssl-providers.php:68
#: assets/ssl-types.php:66 domains/index.php:750 domains/results.php:174
#: queue/index.php:106 queue/index.php:185
#: reporting/domains/registrar-fees.php:120 reporting/ssl/provider-fees.php:120
#: ssl/index.php:473
msgid "Inserted"
msgstr "삽입됨"

#: admin/debug-log/index.php:113
msgid "The Debug Log is empty"
msgstr "디버그 로그가 비어 있습니다"

#: admin/debug-log/index.php:117
msgid "Debugging can be enabled in %sSettings%s."
msgstr "디버깅은 %sSettings%s에서 활성화할 수 있습니다."

#: admin/debug-log/index.php:123 admin/maintenance/index.php:50
msgid "Clear Debug Log"
msgstr "디버그 로그 지우기"

#: admin/debug-log/index.php:137 segments/index.php:143
msgid "Insert Time"
msgstr "시간 삽입"

#: admin/defaults/index.php:106
msgid "The System Defaults were updated"
msgstr "시스템 기본값이 업데이트되었습니다."

#: admin/defaults/index.php:122 settings/defaults/index.php:180
msgid "Domain Defaults"
msgstr "도메인 기본값"

#: admin/defaults/index.php:126 settings/defaults/index.php:184
msgid "Default Domain Registrar"
msgstr "기본 도메인 등록 기관"

#: admin/defaults/index.php:140 settings/defaults/index.php:197
msgid "Default Domain Registrar Account"
msgstr "기본 도메인 등록자 계정"

#: admin/defaults/index.php:155 assets/dns.php:64
#: settings/defaults/index.php:209
msgid "Default DNS Profile"
msgstr "기본 DNS 프로필"

#: admin/defaults/index.php:168 settings/defaults/index.php:219
msgid "Default Web Hosting Provider"
msgstr "기본 웹 호스팅 제공자"

#: admin/defaults/index.php:181 admin/defaults/index.php:264
#: settings/defaults/index.php:229 settings/defaults/index.php:294
msgid "Default IP Address"
msgstr "기본 IP 주소"

#: admin/defaults/index.php:194 admin/defaults/index.php:277
#: settings/defaults/index.php:239 settings/defaults/index.php:304
msgid "Default Category"
msgstr "기본 카테고리"

#: admin/defaults/index.php:207 admin/defaults/index.php:290
#: settings/defaults/index.php:249 settings/defaults/index.php:314
msgid "Default Account Owner"
msgstr "기본 계정 소유자"

#: admin/defaults/index.php:223 assets/ssl-providers.php:63
#: settings/defaults/index.php:262
msgid "Default SSL Provider"
msgstr "기본 SSL 공급자"

#: admin/defaults/index.php:236 settings/defaults/index.php:272
msgid "Default SSL Provider Account"
msgstr "기본 SSL 공급자 계정"

#: admin/defaults/index.php:251 assets/ssl-types.php:62
#: settings/defaults/index.php:284
msgid "Default SSL Type"
msgstr "기본 SSL 유형"

#: admin/defaults/index.php:303
msgid "Update System Defaults"
msgstr "시스템 기본값 업데이트"

#: admin/domain-fields/add.php:66 admin/ssl-fields/add.php:66
msgid "The Database Field Name you entered already exists"
msgstr "입력한 데이터베이스 필드 이름이 이미 존재합니다."

#: admin/domain-fields/add.php:131
msgid "Custom Domain Field %s (%s) added"
msgstr "사용자 정의 도메인 필드 %s (%s)가 추가되었습니다."

#: admin/domain-fields/add.php:156 admin/ssl-fields/add.php:156
msgid "Enter the Display Name"
msgstr "표시 이름을 입력하세요"

#: admin/domain-fields/add.php:157 admin/ssl-fields/add.php:157
msgid "The Database Field Name format is incorrect"
msgstr "데이터베이스 필드 이름 형식이 올바르지 않습니다."

#: admin/domain-fields/add.php:173 admin/domain-fields/edit.php:240
#: admin/domain-fields/index.php:61 admin/ssl-fields/add.php:173
#: admin/ssl-fields/edit.php:240 admin/ssl-fields/index.php:61
msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

#: admin/domain-fields/add.php:174 admin/domain-fields/edit.php:242
#: admin/ssl-fields/add.php:174 admin/ssl-fields/edit.php:242
msgid "Database Field Name"
msgstr "데이터베이스 필드 이름"

#: admin/domain-fields/add.php:174 admin/ssl-fields/add.php:174
msgid "The Database Field Name can contain only letters and underscores (ie. sample_field or SampleField)."
msgstr "데이터베이스 필드 이름에는 문자와 밑줄(예: sample_field 또는 SampleField)만 사용할 수 있습니다."

#: admin/domain-fields/add.php:174 admin/ssl-fields/add.php:174
msgid "The Database Field Name cannot be renamed."
msgstr "데이터베이스 필드 이름은 바꿀 수 없습니다."

#: admin/domain-fields/add.php:183 admin/domain-fields/edit.php:243
#: admin/domain-fields/index.php:63 admin/domain-fields/index.php:140
#: admin/ssl-fields/add.php:183 admin/ssl-fields/edit.php:243
#: admin/ssl-fields/index.php:63 admin/ssl-fields/index.php:138
msgid "Data Type"
msgstr "데이터 유형"

#: admin/domain-fields/add.php:183 admin/ssl-fields/add.php:183
msgid "The Data Type cannot be changed."
msgstr "데이터 유형을 변경할 수 없습니다."

#: admin/domain-fields/add.php:195 admin/domain-fields/edit.php:245
#: admin/domain-fields/index.php:64 admin/ssl-fields/add.php:195
#: admin/ssl-fields/edit.php:245 admin/ssl-fields/index.php:64
#: segments/add.php:196 segments/edit.php:306 segments/index.php:134
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: admin/domain-fields/add.php:196 admin/domain-fields/edit.php:246
#: admin/domain-fields/index.php:65 admin/dw/add-server.php:118
#: admin/dw/edit-server.php:218 admin/dw/servers.php:68
#: admin/ssl-fields/add.php:196 admin/ssl-fields/edit.php:246
#: admin/ssl-fields/index.php:65 assets/account-owners.php:67
#: assets/add/account-owner.php:90 assets/add/category.php:93
#: assets/add/dns.php:267 assets/add/host.php:93 assets/add/ip-address.php:101
#: assets/add/registrar-account.php:196 assets/add/registrar.php:120
#: assets/add/ssl-provider-account.php:176 assets/add/ssl-provider.php:103
#: assets/add/ssl-type.php:90 assets/categories.php:66 assets/dns.php:85
#: assets/edit/account-owner.php:215 assets/edit/category.php:154
#: assets/edit/dns.php:361 assets/edit/host.php:152
#: assets/edit/ip-address.php:158 assets/edit/registrar-account.php:486
#: assets/edit/registrar.php:232 assets/edit/ssl-provider-account.php:290
#: assets/edit/ssl-provider.php:209 assets/edit/ssl-type.php:148
#: assets/hosting.php:64 assets/ip-addresses.php:67
#: assets/registrar-accounts.php:89 assets/registrars.php:65
#: assets/ssl-accounts.php:83 assets/ssl-providers.php:65
#: assets/ssl-types.php:63 bulk/main/index.php:2323 domains/add.php:496
#: domains/edit.php:539 domains/index.php:747 domains/results.php:173
#: segments/add.php:197 segments/edit.php:307 ssl/add.php:420 ssl/edit.php:493
#: ssl/index.php:470
msgid "Notes"
msgstr "노트"

#: admin/domain-fields/add.php:197 admin/domain-fields/index.php:131
#: admin/ssl-fields/add.php:197 admin/ssl-fields/index.php:129
msgid "Add Custom Field"
msgstr "사용자 정의 필드 추가"

#: admin/domain-fields/edit.php:68
msgid "The Custom Domain Field you're trying to edit is invalid"
msgstr "편집하려는 사용자 정의 도메인 필드가 잘못되었습니다."

#: admin/domain-fields/edit.php:112
msgid "Custom Domain Field %s (%s) updated"
msgstr "사용자 정의 도메인 필드 %s (%s)가 업데이트되었습니다."

#: admin/domain-fields/edit.php:135 admin/ssl-fields/edit.php:135
msgid "Enter the display name"
msgstr "표시 이름을 입력하세요"

#: admin/domain-fields/edit.php:168
msgid "The Custom Domain Field cannot be deleted"
msgstr "사용자 정의 도메인 필드를 삭제할 수 없습니다."

#: admin/domain-fields/edit.php:207
msgid "Custom Domain Field %s (%s) delete"
msgstr "사용자 정의 도메인 필드 %s (%s) 삭제"

#: admin/domain-fields/edit.php:248 admin/dw/edit-server.php:220
#: admin/ssl-fields/edit.php:248 admin/users/edit.php:449
#: assets/edit/account-owner.php:217 assets/edit/category.php:156
#: assets/edit/dns.php:363 assets/edit/host.php:154
#: assets/edit/ip-address.php:160 assets/edit/registrar-account.php:488
#: assets/edit/registrar-fee.php:215 assets/edit/registrar.php:234
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:292
#: assets/edit/ssl-provider-fee.php:213 assets/edit/ssl-provider.php:211
#: assets/edit/ssl-type.php:150 domains/edit.php:622 ssl/edit.php:574
msgid "Save"
msgstr "구하다"

#: admin/domain-fields/edit.php:251
msgid "Custom Domain Field"
msgstr "사용자 정의 도메인 필드"

#: admin/domain-fields/index.php:53
msgid "custom_domain_field_list"
msgstr "사용자 정의 도메인 필드 목록"

#: admin/domain-fields/index.php:62 admin/ssl-fields/index.php:62
#: admin/ssl-fields/index.php:137
msgid "DB Field"
msgstr "DB 필드"

#: admin/domain-fields/index.php:66 admin/dw/servers.php:73
#: admin/ssl-fields/index.php:66 admin/users/index.php:73
#: assets/account-owners.php:68 assets/categories.php:67 assets/dns.php:86
#: assets/hosting.php:65 assets/ip-addresses.php:68
#: assets/registrar-accounts.php:90 assets/registrars.php:67
#: assets/ssl-accounts.php:84 assets/ssl-providers.php:66
#: assets/ssl-types.php:64 domains/index.php:748 segments/index.php:141
#: ssl/index.php:471
msgid "Creation Type"
msgstr "생성 유형"

#: admin/domain-fields/index.php:67 admin/dw/servers.php:74
#: admin/ssl-fields/index.php:67 admin/users/index.php:74
#: assets/account-owners.php:69 assets/categories.php:68 assets/dns.php:87
#: assets/hosting.php:66 assets/ip-addresses.php:69
#: assets/registrar-accounts.php:91 assets/registrars.php:68
#: assets/ssl-accounts.php:85 assets/ssl-providers.php:67
#: assets/ssl-types.php:65 domains/index.php:749 segments/index.php:142
#: ssl/index.php:472
msgid "Created By"
msgstr "만든 사람"

#: admin/domain-fields/index.php:69 admin/domain-fields/index.php:142
#: admin/dw/servers.php:76 admin/dw/servers.php:144
#: admin/ssl-fields/index.php:69 admin/ssl-fields/index.php:140
#: admin/users/index.php:76 assets/account-owners.php:71
#: assets/categories.php:70 assets/dns.php:89 assets/hosting.php:68
#: assets/ip-addresses.php:71 assets/registrar-accounts.php:93
#: assets/registrar-fees.php:78 assets/registrars.php:70
#: assets/ssl-accounts.php:87 assets/ssl-provider-fees.php:77
#: assets/ssl-providers.php:69 assets/ssl-types.php:67 domains/index.php:751
#: domains/results.php:175 reporting/domains/registrar-fees.php:121
#: reporting/ssl/provider-fees.php:121 ssl/index.php:474
msgid "Updated"
msgstr "업데이트됨"

#: admin/domain-fields/index.php:80 admin/dw/servers.php:87
#: admin/ssl-fields/index.php:80 admin/users/index.php:117
#: assets/account-owners.php:134 assets/categories.php:123 assets/dns.php:126
#: assets/hosting.php:105 assets/ip-addresses.php:124
#: assets/registrar-accounts.php:161 assets/registrars.php:112
#: assets/ssl-accounts.php:134 assets/ssl-providers.php:111
#: assets/ssl-types.php:104 domains/index.php:858 queue/index.php:387
#: queue/index.php:607 queue/index.php:624 queue/index.php:785
#: queue/index.php:801 segments/index.php:168 ssl/index.php:535
msgid "Unknown"
msgstr "알려지지 않은"

#: admin/domain-fields/index.php:116 admin/ssl-fields/index.php:116
#: assets/account-owners.php:175 assets/categories.php:161 assets/dns.php:181
#: assets/hosting.php:141 assets/ip-addresses.php:163
#: assets/registrar-accounts.php:209 assets/registrars.php:157
#: assets/ssl-accounts.php:175 assets/ssl-providers.php:148
#: assets/ssl-types.php:139
msgid "Below is a list of all the %s that have been added to %s."
msgstr "%s에 추가된 모든 %s의 목록은 다음과 같습니다."

#: admin/domain-fields/index.php:118
msgid "Custom Domain Fields help extend the functionality of %s by allowing the user to create their own data fields."
msgstr "사용자 정의 도메인 필드는 사용자가 자신의 데이터 필드를 만들 수 있도록 하여 %s의 기능을 확장하는 데 도움이 됩니다."

#: admin/domain-fields/index.php:119
msgid "For example, if you wanted to keep track of which domains are currently setup in Google Analytics, you could create a new Google Analytics check box field and start tracking this information for each of your domains."
msgstr "예를 들어, 현재 Google 애널리틱스에 설정된 도메인을 추적하려면 새 Google 애널리틱스 확인란 필드를 만들고 각 도메인에 대한 정보를 추적하면 됩니다."

#: admin/domain-fields/index.php:120
msgid "Combine custom fields with the ability to update them with the Bulk Updater, and the sky's the limit in regards to what data you can easily track!"
msgstr "사용자 정의 필드와 대량 업데이터를 통한 업데이트 기능을 결합하면 쉽게 추적할 수 있는 데이터의 한계가 무한합니다!"

#: admin/domain-fields/index.php:122
msgid "And when you export your domain data, the information contained in your custom fields will automatically be included in the exported data."
msgstr "도메인 데이터를 내보낼 때 사용자 지정 필드에 포함된 정보는 자동으로 내보낸 데이터에 포함됩니다."

#: admin/domain-fields/index.php:127
msgid "It appears as though you haven't created any Custom Domain Fields yet. %sClick here%s to add one."
msgstr "아직 사용자 지정 도메인 필드를 만들지 않은 것 같습니다. %s여기를 클릭%s하여 필드를 추가하세요."

#: admin/domain-fields/index.php:138 admin/dw/add-server.php:105
#: admin/dw/edit-server.php:205 admin/dw/servers.php:61
#: admin/dw/servers.php:139 admin/scheduler/run.php:77
#: admin/ssl-fields/index.php:136 assets/dns.php:192
#: assets/ip-addresses.php:174 reporting/domains/cost-by-ip-address.php:216
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:216 segments/index.php:230
#: ssl/index.php:1501
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: admin/domain-fields/index.php:139
msgid "DB Fields"
msgstr "DB 필드"

#: admin/dw/add-server.php:77
msgid "Server %s (%s) added"
msgstr "서버 %s (%s)가 추가되었습니다."

#: admin/dw/add-server.php:84 admin/dw/edit-server.php:64
msgid "Enter a display name for the server"
msgstr "서버의 표시 이름을 입력하세요"

#: admin/dw/add-server.php:85 admin/dw/edit-server.php:67
msgid "Enter the hostname"
msgstr "호스트 이름을 입력하세요"

#: admin/dw/add-server.php:86 admin/dw/edit-server.php:70
msgid "Enter the protocol"
msgstr "프로토콜을 입력하세요"

#: admin/dw/add-server.php:87 admin/dw/edit-server.php:73
msgid "Enter the port"
msgstr "항구에 들어가세요"

#: admin/dw/add-server.php:88 admin/dw/edit-server.php:76
#: admin/users/reset-password.php:118 assets/edit/registrar-account.php:161
msgid "Enter the username"
msgstr "사용자 이름을 입력하세요"

#: admin/dw/add-server.php:89 admin/dw/edit-server.php:79
msgid "Enter either the API token or remote access key/hash"
msgstr "API 토큰 또는 원격 액세스 키/해시를 입력하세요."

#: admin/dw/add-server.php:105 admin/dw/edit-server.php:205
msgid "Enter the display name for this server"
msgstr "이 서버의 표시 이름을 입력하세요"

#: admin/dw/add-server.php:106 admin/dw/edit-server.php:206
msgid "Host Name"
msgstr "호스트 이름"

#: admin/dw/add-server.php:106 admin/dw/edit-server.php:206
msgid "Enter the host name of your WHM installation (ie. server1.example.com)."
msgstr "WHM 설치의 호스트 이름을 입력하세요(예: server1.example.com)."

#: admin/dw/add-server.php:107 admin/dw/edit-server.php:207
#: admin/dw/servers.php:63 classes/DomainMOD/Smtp.php:69
msgid "Protocol"
msgstr "규약"

#: admin/dw/add-server.php:107 admin/dw/edit-server.php:207
msgid "Enter the protocol you connect with."
msgstr "연결할 프로토콜을 입력하세요."

#: admin/dw/add-server.php:108 admin/dw/edit-server.php:208
msgid "Secured (https)"
msgstr "보안됨(https)"

#: admin/dw/add-server.php:109 admin/dw/edit-server.php:209
msgid "Unsecured (http)"
msgstr "보안되지 않음(http)"

#: admin/dw/add-server.php:111 admin/dw/edit-server.php:211
#: admin/dw/servers.php:64 admin/dw/servers.php:141
#: classes/DomainMOD/Smtp.php:69
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: admin/dw/add-server.php:111 admin/dw/edit-server.php:211
msgid "Enter the port that you connect to (usually 2086 or 2087)."
msgstr "연결할 포트를 입력하세요(보통 2086 또는 2087)."

#: admin/dw/add-server.php:112 admin/dw/edit-server.php:212
#: admin/dw/servers.php:65 admin/dw/servers.php:142 admin/users/add.php:215
#: admin/users/edit.php:342 admin/users/edit.php:346 admin/users/index.php:64
#: admin/users/index.php:171 assets/add/registrar-account.php:169
#: assets/add/ssl-provider-account.php:172
#: assets/edit/registrar-account.php:356
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:286 assets/registrar-accounts.php:77
#: assets/ssl-accounts.php:76 classes/DomainMOD/Smtp.php:70
#: domains/index.php:738 domains/results.php:163 ssl/index.php:463
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: admin/dw/add-server.php:112 admin/dw/edit-server.php:212
msgid "Enter the username for your WHM installation."
msgstr "WHM 설치를 위한 사용자 이름을 입력하세요."

#: admin/dw/add-server.php:114 admin/dw/edit-server.php:214
msgid "Only one of the below items is required, either the API Token or the Remote Access Key/Hash. The Remote Access Key/Hash will be getting removed from WHM in version 68 though, so if your WHM already supports the API Token that's what you should use."
msgstr "아래 항목 중 하나만 필요합니다. API 토큰 또는 원격 액세스 키/해시입니다. 원격 액세스 키/해시는 버전 68에서 WHM에서 제거되므로 WHM이 이미 API 토큰을 지원하는 경우 사용해야 합니다."

#: admin/dw/add-server.php:116 admin/dw/edit-server.php:216
#: admin/dw/servers.php:66
msgid "API Token"
msgstr "API 토큰"

#: admin/dw/add-server.php:116 admin/dw/edit-server.php:216
msgid "Enter the API token."
msgstr "API 토큰을 입력하세요."

#: admin/dw/add-server.php:117 admin/dw/edit-server.php:217
msgid "Remote Access Key/Hash"
msgstr "원격 액세스 키/해시"

#: admin/dw/add-server.php:117 admin/dw/edit-server.php:217
msgid "Enter the remote access key/hash for you WHM installation. You can retrieve this from your WHM by logging in and searching for \"Remote Access\". Click on the \"Setup Remote Access Key\" option on the left, and your hash will be displayed on the right-hand side of the screen."
msgstr "WHM 설치에 대한 원격 액세스 키/해시를 입력합니다. 로그인하고 \"원격 액세스\"를 검색하여 WHM에서 이를 검색할 수 있습니다. 왼쪽의 \"원격 액세스 키 설정\" 옵션을 클릭하면 화면 오른쪽에 해시가 표시됩니다."

#: admin/dw/add-server.php:119
msgid "Add Server"
msgstr "서버 추가"

#: admin/dw/dw.php:145
msgid "Manage Servers"
msgstr "서버 관리"

#: admin/dw/dw.php:146
msgid "Rebuild DW"
msgstr "DW 재구축"

#: admin/dw/dw.php:191 admin/dw/dw.php:234
msgid "View Data"
msgstr "데이터 보기"

#: admin/dw/dw.php:199
msgid "Server Accounts"
msgstr "서버 계정"

#: admin/dw/dw.php:200 admin/dw/dw.php:218
#: reporting/domains/registrar-fees.php:198 reporting/ssl/provider-fees.php:190
msgid "View All"
msgstr "모두 보기"

#: admin/dw/dw.php:217 domains/edit.php:685
msgid "DNS Zones & Records"
msgstr "DNS 영역 및 레코드"

#: admin/dw/dw.php:227
msgid "Records"
msgstr "기록"

#: admin/dw/dw.php:269
msgid "You don't currently have any servers setup in your Data Warehouse."
msgstr "현재 데이터 웨어하우스에 설정된 서버가 없습니다."

#: admin/dw/dw.php:269 assets/account-owners.php:292 assets/categories.php:241
#: assets/dns.php:243 assets/hosting.php:203 assets/ip-addresses.php:249
#: assets/registrar-accounts.php:289 assets/registrar-fees.php:157
#: assets/registrars.php:239 assets/ssl-accounts.php:255
#: assets/ssl-provider-fees.php:156 assets/ssl-providers.php:230
#: assets/ssl-types.php:197 segments/index.php:222
msgid "Click here to add one"
msgstr "여기를 클릭하여 하나를 추가하세요"

#: admin/dw/dw.php:276 admin/dw/dw.php:395
msgid "Successful"
msgstr "성공적인"

#: admin/dw/dw.php:283 admin/dw/dw.php:303 admin/dw/dw.php:402
#: admin/dw/dw.php:428
msgid "Building"
msgstr "건물"

#: admin/dw/dw.php:314 admin/dw/dw.php:414
msgid "Never Built"
msgstr "결코 지어지지 않음"

#: admin/dw/dw.php:358 admin/dw/dw.php:540 admin/dw/edit-server.php:223
#: classes/DomainMOD/Smtp.php:69
msgid "Server"
msgstr "섬기는 사람"

#: admin/dw/dw.php:359
msgid "Build Start"
msgstr "빌드 시작"

#: admin/dw/dw.php:360
msgid "Build End"
msgstr "빌드 엔드"

#: admin/dw/dw.php:361
msgid "Build Time"
msgstr "빌드 시간"

#: admin/dw/dw.php:362
msgid "Build Status"
msgstr "빌드 상태"

#: admin/dw/dw.php:369
msgid "Full Build"
msgstr "전체 빌드"

#: admin/dw/dw.php:410 admin/dw/dw.php:422 dashboard/index.php:200
#: domains/index.php:685 domains/index.php:1992 queue/index.php:126
#: queue/index.php:225 queue/index.php:239 queue/index.php:265
#: queue/index.php:284 queue/index.php:285 queue/index.php:303
#: queue/index.php:321 queue/index.php:351 queue/index.php:377
#: queue/index.php:581 queue/index.php:595 queue/index.php:701
#: queue/index.php:723 queue/index.php:751 queue/index.php:771
#: ssl/index.php:423 ssl/index.php:1434
msgid "Pending"
msgstr "보류 중"

#: admin/dw/dw.php:534
msgid "Data Warehouse Totals"
msgstr "데이터웨어하우스 총계"

#: admin/dw/dw.php:542 admin/dw/intro.php:70
msgid "DNS Zones"
msgstr "DNS 영역"

#: admin/dw/dw.php:543 admin/dw/intro.php:73
msgid "DNS Records"
msgstr "DNS 레코드"

#: admin/dw/dw.php:562
msgid "All Servers"
msgstr "모든 서버"

#: admin/dw/edit-server.php:111
msgid "Server %s (%s) updated"
msgstr "서버 %s (%s) 업데이트됨"

#: admin/dw/edit-server.php:188
msgid "Server %s (%s) deleted"
msgstr "서버 %s (%s) 삭제됨"

#: admin/dw/intro.php:47
msgid "Proceed to the Data Warehouse"
msgstr "데이터웨어하우스로 이동"

#: admin/dw/intro.php:49
msgid "%s has a Data Warehouse framework built right into it, which allows you to import the data stored on your web server. Currently the only web servers that are supported are ones that run WHM/cPanel."
msgstr "%s에는 데이터 웨어하우스 프레임워크가 내장되어 있어 웹 서버에 저장된 데이터를 가져올 수 있습니다. 현재 지원되는 유일한 웹 서버는 WHM/cPanel을 실행하는 서버입니다."

#: admin/dw/intro.php:51
msgid "If your web server doesn't run WHM/cPanel, or you don't want to import your web server data into %s, you can ignore this section."
msgstr "웹 서버에서 WHM/cPanel을 실행하지 않거나 웹 서버 데이터를 %s로 가져오지 않으려는 경우 이 섹션은 무시해도 됩니다."

#: admin/dw/intro.php:53
msgid "Importing your web server(s) into the Data Warehouse will %snot%s modify any of your other %s data, nor any of the data on your web server."
msgstr "웹 서버를 데이터 웨어하우스로 가져와도 다른 %s 데이터나 웹 서버의 데이터는 수정되지 않습니다."

#: admin/dw/intro.php:55
msgid "Automating Builds"
msgstr "빌드 자동화"

#: admin/dw/intro.php:56
msgid "If you're going to use the Data Warehouse it's recommended that you setup the %ssystem cron/scheduled job%s in order to automate your builds."
msgstr "데이터 웨어하우스를 사용하려는 경우 빌드를 자동화하기 위해 %s시스템 cron/예약된 작업%s을 설정하는 것이 좋습니다."

#: admin/dw/intro.php:58
msgid "There's a lot of work being done in the background during a build, and more often than not a web browser will timeout if you try to build through the software instead of using the cron job, leading to incomplete and missing information in your Data Warehouse."
msgstr "빌드하는 동안 백그라운드에서 많은 작업이 수행되고, cron 작업을 사용하는 대신 소프트웨어를 통해 빌드를 시도하면 웹 브라우저 시간 초과가 발생하는 경우가 많으며, 이로 인해 데이터 웨어하우스에 불완전하거나 누락된 정보가 발생합니다."

#: admin/dw/intro.php:60
msgid "After you've setup the cron job you will be able to manage the Data Warehouse scheduling through %s's Task Scheduler"
msgstr "Cron 작업을 설정한 후에는 %s의 작업 스케줄러를 통해 데이터 웨어하우스 스케줄링을 관리할 수 있습니다."

#: admin/dw/intro.php:63
msgid "Supported Data"
msgstr "지원되는 데이터"

#: admin/dw/intro.php:64
msgid "The following WHM sections are currently supported, but our end goal is to have every piece of WHM information that can be retrieved via the API stored in the Data Warehouse."
msgstr "현재 다음 WHM 섹션이 지원되지만, 최종 목표는 API를 통해 검색할 수 있는 모든 WHM 정보를 데이터 웨어하우스에 저장하는 것입니다."

#: admin/dw/intro.php:68
msgid "Domain, IP Address, Owner, User, Contact Email, Plan, Theme, Shell, Partition, Disk Limit, Disk Usage, Max Addons, Max FTP Accounts, Max Email Lists, Max Parked Domains, Max POP Accounts, Max SQL Accounts, Max Subdomains, Creation Date, Suspend Status, Suspend Reason, Suspend Time, Max Email Per Hour, Failed Email % Before Defer, Min Failed Email # Before Defer"
msgstr "도메인, IP 주소, 소유자, 사용자, 연락처 이메일, 플랜, 테마, 셸, 파티션, 디스크 제한, 디스크 사용량, 최대 애드온, 최대 FTP 계정, 최대 이메일 목록, 최대 주차 도메인, 최대 POP 계정, 최대 SQL 계정, 최대 하위 도메인, 생성 날짜, 일시 중단 상태, 일시 중단 이유, 일시 중단 시간, 시간당 최대 이메일, 지연 전 실패한 이메일 %, 지연 전 최소 실패한 이메일 번호"

#: admin/dw/intro.php:71
msgid "Zone File Name, Original/Primary Source of Zone Data, Admin Email, Serial #, Refresh, Retry, Expiry, Minimum TTL, Authoritative Name Server"
msgstr "영역 파일 이름, 영역 데이터의 원본/주요 소스, 관리자 이메일, 일련 번호, 새로 고침, 재시도, 만료, 최소 TTL, 권한 있는 이름 서버"

#: admin/dw/intro.php:74
msgid "TTL, Class, Type, IP Address, CNAME, Mail Server, Mail Server Priority, TXT Data, Line # of Zone, # of Lines, RAW Data"
msgstr "TTL, 클래스, 유형, IP 주소, CNAME, 메일 서버, 메일 서버 우선 순위, TXT 데이터, 영역 줄 수, 줄 수, RAW 데이터"

#: admin/dw/list-accounts.php:84
msgid "dw_account_list"
msgstr "dw_계정_목록"

#: admin/dw/list-accounts.php:92
msgid "Number of Accounts"
msgstr "계정 수"

#: admin/dw/list-accounts.php:101 admin/dw/list-zones.php:129
msgid "Domain Filter"
msgstr "도메인 필터"

#: admin/dw/list-accounts.php:111 admin/dw/list-zones.php:139
msgid "Server Name"
msgstr "서버 이름"

#: admin/dw/list-accounts.php:112
msgid "Server Host"
msgstr "서버 호스트"

#: admin/dw/list-accounts.php:113 admin/dw/list-zones.php:141
#: domains/add.php:329 domains/edit.php:419 domains/edit.php:725
#: domains/index.php:731 domains/index.php:2168 domains/index.php:2170
#: domains/results.php:158 install/go.php:43 queue/index.php:165
#: queue/index.php:652 reporting/ssl/cost-by-domain.php:155
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:212 segments/index.php:135
#: settings/display/index.php:336 ssl/add.php:301 ssl/edit.php:392
#: ssl/index.php:460 ssl/index.php:744 ssl/index.php:1515
msgid "Domain"
msgstr "도메인"

#: admin/dw/list-accounts.php:114 admin/dw/list-zones.php:155
#: assets/add/dns.php:162 assets/add/dns.php:173 assets/add/dns.php:184
#: assets/add/dns.php:195 assets/add/dns.php:206 assets/add/dns.php:217
#: assets/add/dns.php:228 assets/add/dns.php:239 assets/add/dns.php:250
#: assets/add/dns.php:261 assets/add/ip-address.php:99 assets/dns.php:66
#: assets/dns.php:68 assets/dns.php:70 assets/dns.php:72 assets/dns.php:74
#: assets/dns.php:76 assets/dns.php:78 assets/dns.php:80 assets/dns.php:82
#: assets/dns.php:84 assets/edit/dns.php:256 assets/edit/dns.php:267
#: assets/edit/dns.php:278 assets/edit/dns.php:289 assets/edit/dns.php:300
#: assets/edit/dns.php:311 assets/edit/dns.php:322 assets/edit/dns.php:333
#: assets/edit/dns.php:344 assets/edit/dns.php:355
#: assets/edit/ip-address.php:156 assets/edit/ip-address.php:163
#: assets/ip-addresses.php:61 assets/ip-addresses.php:175
#: bulk/main/index.php:190 bulk/main/index.php:612 bulk/main/index.php:2090
#: bulk/main/index.php:2236 classes/DomainMOD/DwDisplay.php:45
#: domains/add.php:413 domains/edit.php:471 domains/index.php:621
#: domains/index.php:741 domains/index.php:1459 domains/results.php:166
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:156
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:217
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:156
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:217 settings/display/index.php:303
#: settings/display/index.php:340 ssl/add.php:378 ssl/edit.php:450
#: ssl/index.php:466 ssl/index.php:1139 ssl/index.php:1535
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

#: admin/dw/list-accounts.php:115 assets/account-owners.php:60
#: assets/edit/account-owner.php:220 assets/registrar-accounts.php:86
#: assets/registrar-accounts.php:222 assets/ssl-accounts.php:80
#: assets/ssl-accounts.php:188 classes/DomainMOD/DwDisplay.php:48
#: domains/index.php:657 domains/index.php:746 domains/index.php:1798
#: domains/index.php:2350 domains/index.php:2352 domains/results.php:171
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:155
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:212 reporting/ssl/cost-by-owner.php:155
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:214 settings/display/index.php:306
#: settings/display/index.php:342 ssl/index.php:395 ssl/index.php:469
#: ssl/index.php:1333 ssl/index.php:1545
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: admin/dw/list-accounts.php:116 admin/users/edit.php:455
#: admin/users/index.php:170 classes/DomainMOD/DwDisplay.php:48
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: admin/dw/list-accounts.php:117 admin/users/index.php:172
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: admin/dw/list-accounts.php:118
msgid "Plan"
msgstr "계획"

#: admin/dw/list-accounts.php:119
msgid "Theme"
msgstr "주제"

#: admin/dw/list-accounts.php:120 classes/DomainMOD/DwDisplay.php:51
msgid "Shell"
msgstr "껍데기"

#: admin/dw/list-accounts.php:121
msgid "Partition"
msgstr "분할"

#: admin/dw/list-accounts.php:122
msgid "Disk Limit (MB)"
msgstr "디스크 제한(MB)"

#: admin/dw/list-accounts.php:123
msgid "Disk Used (MB)"
msgstr "사용된 디스크(MB)"

#: admin/dw/list-accounts.php:124
msgid "Max Addons"
msgstr "맥스 애드온"

#: admin/dw/list-accounts.php:125
msgid "Max FTP"
msgstr "최대 FTP"

#: admin/dw/list-accounts.php:126
msgid "Max Email Lists"
msgstr "최대 이메일 목록"

#: admin/dw/list-accounts.php:127
msgid "Max Parked Domains"
msgstr "최대 주차 도메인"

#: admin/dw/list-accounts.php:128
msgid "Max POP Accounts"
msgstr "최대 POP 계정"

#: admin/dw/list-accounts.php:129
msgid "Max SQL Databases"
msgstr "최대 SQL 데이터베이스"

#: admin/dw/list-accounts.php:130
msgid "Max Subdomains"
msgstr "최대 하위 도메인"

#: admin/dw/list-accounts.php:131
msgid "Start Date"
msgstr "시작 날짜"

#: admin/dw/list-accounts.php:132
msgid "Start Date (Unix)"
msgstr "시작 날짜(Unix)"

#: admin/dw/list-accounts.php:133 classes/DomainMOD/DwDisplay.php:67
msgid "Suspended"
msgstr "정지된"

#: admin/dw/list-accounts.php:134
msgid "Suspend Reason"
msgstr "정지 사유"

#: admin/dw/list-accounts.php:135
msgid "Suspend Time (Unix)"
msgstr "일시 중지 시간(Unix)"

#: admin/dw/list-accounts.php:136
msgid "Max Emails Per Hour"
msgstr "시간당 최대 이메일"

#: admin/dw/list-accounts.php:137
msgid "Max Email Failure % (For Rate Limiting)"
msgstr "최대 이메일 실패율 % (속도 제한용)"

#: admin/dw/list-accounts.php:138
msgid "Min Email Failure # (For Rate Limiting)"
msgstr "최소 이메일 실패 # (속도 제한용)"

#: admin/dw/list-accounts.php:139 admin/dw/list-zones.php:163
msgid "Inserted (into DW)"
msgstr "삽입됨(DW에)"

#: admin/dw/list-accounts.php:199 admin/dw/list-zones.php:230
msgid "Your search returned 0 results."
msgstr "검색 결과는 0개입니다."

#: admin/dw/list-accounts.php:211 assets/registrar-accounts.php:221
#: assets/ssl-accounts.php:187 domains/index.php:2260 domains/index.php:2262
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:268
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:270 settings/display/index.php:301
#: settings/display/index.php:338 ssl/index.php:1525
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: admin/dw/list-accounts.php:212 admin/dw/list-zones.php:243
msgid "Data"
msgstr "데이터"

#: admin/dw/list-zones.php:85
msgid "dw_dns_zones"
msgstr "dw_dns_존"

#: admin/dw/list-zones.php:113
msgid "Number of DNS Zones"
msgstr "DNS 존 수"

#: admin/dw/list-zones.php:119
msgid "Number of DNS Records"
msgstr "DNS 레코드 수"

#: admin/dw/list-zones.php:140 admin/dw/servers.php:62 admin/dw/servers.php:140
#: assets/hosting.php:152 domains/index.php:2314 domains/index.php:2316
#: reporting/domains/cost-by-host.php:212 ssl/add.php:286 ssl/edit.php:378
#: ssl/index.php:459
msgid "Host"
msgstr "주인"

#: admin/dw/list-zones.php:142
msgid "DNS Zone File"
msgstr "DNS 영역 파일"

#: admin/dw/list-zones.php:143
msgid "Original/Primary Zone Source"
msgstr "원본/기본 영역 소스"

#: admin/dw/list-zones.php:144
msgid "Zone Admin Email"
msgstr "존 관리자 이메일"

#: admin/dw/list-zones.php:145 classes/DomainMOD/DwClean.php:155
msgid "Serial"
msgstr "연속물"

#: admin/dw/list-zones.php:146
msgid "Zone Refresh TTL"
msgstr "영역 새로 고침 TTL"

#: admin/dw/list-zones.php:147
msgid "Retry Interval"
msgstr "재시도 간격"

#: admin/dw/list-zones.php:148
msgid "Zone Expiration"
msgstr "존 만료"

#: admin/dw/list-zones.php:149
msgid "Minimum Record TTL"
msgstr "최소 기록 TTL"

#: admin/dw/list-zones.php:150
msgid "Authoritative Name Server"
msgstr "권한 있는 이름 서버"

#: admin/dw/list-zones.php:151
msgid "DNS Record"
msgstr "DNS 레코드"

#: admin/dw/list-zones.php:152
msgid "Record TTL"
msgstr "TTL 기록"

#: admin/dw/list-zones.php:153
msgid "Record Class"
msgstr "기록 수업"

#: admin/dw/list-zones.php:154
msgid "Record Type"
msgstr "기록 유형"

#: admin/dw/list-zones.php:156
msgid "Canonical Name"
msgstr "정식 이름"

#: admin/dw/list-zones.php:157
msgid "Mail Server"
msgstr "메일 서버"

#: admin/dw/list-zones.php:158
msgid "Mail Server Priority"
msgstr "메일 서버 우선 순위"

#: admin/dw/list-zones.php:159
msgid "Text Record Data"
msgstr "텍스트 레코드 데이터"

#: admin/dw/list-zones.php:160
msgid "Zone Line #"
msgstr "구역선 #"

#: admin/dw/list-zones.php:161
msgid "Number of Lines"
msgstr "줄의 수"

#: admin/dw/list-zones.php:162
msgid "Raw Line Output"
msgstr "원시 라인 출력"

#: admin/dw/list-zones.php:242
msgid "Zone"
msgstr "존"

#: admin/dw/rebuild.php:57
msgid "Data Warehouse Rebuilt."
msgstr "데이터 웨어하우스가 재구축되었습니다."

#: admin/dw/rebuild.php:65
msgid "Go To Data Warehouse"
msgstr "데이터웨어하우스로 이동"

#: admin/dw/rebuild.php:69
msgid "There was a problem rebuilding the Data Warehouse."
msgstr "데이터 웨어하우스를 재구축하는 중 문제가 발생했습니다."

#: admin/dw/rebuild.php:71
msgid "Try again"
msgstr "다시 시도하세요"

#: admin/dw/servers.php:53
msgid "dw_servers"
msgstr "dw_서버"

#: admin/dw/servers.php:67
msgid "Hash"
msgstr "해시시"

#: admin/dw/servers.php:69
msgid "DW Accounts"
msgstr "DW 계정"

#: admin/dw/servers.php:70
msgid "DW DNS Zones"
msgstr "DW DNS 영역"

#: admin/dw/servers.php:71
msgid "DW DNS Records"
msgstr "DW DNS 레코드"

#: admin/dw/servers.php:72
msgid "DW Last Built"
msgstr "DW 마지막 빌드"

#: admin/dw/servers.php:129
msgid "Add Web Server"
msgstr "웹 서버 추가"

#: admin/info/index.php:51
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: admin/info/index.php:52
msgid "Local IP Address"
msgstr "로컬 IP 주소"

#: admin/info/index.php:53
msgid "Remote IP Address"
msgstr "원격 IP 주소"

#: admin/info/index.php:54
msgid "Web Server OS"
msgstr "웹 서버 OS"

#: admin/info/index.php:55
msgid "Web Server Software"
msgstr "웹 서버 소프트웨어"

#: admin/info/index.php:56
msgid "PHP Version"
msgstr "PHP 버전"

#: admin/info/index.php:57
msgid "PHP Error Log Location"
msgstr "PHP 오류 로그 위치"

#: admin/info/index.php:58
msgid "MySQL Version"
msgstr "MySQL 버전"

#: admin/info/index.php:59
msgid "MySQL Mode"
msgstr "MySQL 모드"

#: admin/maintenance/clear-log.php:41
msgid "Debug Log Cleared"
msgstr "디버그 로그가 지워짐"

#: admin/maintenance/index.php:48
msgid "Clear Queue Processing"
msgstr "대기열 처리 지우기"

#: admin/maintenance/index.php:49
msgid "Clear Queues"
msgstr "대기열 지우기"

#: admin/maintenance/index.php:49
msgid "This will completely delete all queue lists and domains, regardless of their status. This should not be run until all legitimate lists and domains in the queue have been successfully processed."
msgstr "이렇게 하면 모든 대기열 목록과 도메인이 상태에 관계없이 완전히 삭제됩니다. 대기열에 있는 모든 합법적 목록과 도메인이 성공적으로 처리될 때까지 이 작업을 실행해서는 안 됩니다."

#: admin/scheduler/index.php:53
msgid "The Task Scheduler allows you to run various system jobs at specified times, which helps keep your %s installation up-to-date and running smoothly, as well as notifies you of important information, such as emailing you to let you know about upcoming Domain & SSL Certificate expirations."
msgstr "작업 스케줄러를 사용하면 지정된 시간에 다양한 시스템 작업을 실행할 수 있으며, 이를 통해 %s 설치를 최신 상태로 유지하고 원활하게 실행하는 데 도움이 되며, 다가오는 도메인 및 SSL 인증서 만료에 대한 이메일 알림 등 중요한 정보를 알려줍니다."

#: admin/scheduler/index.php:54
msgid "In order to use the Task Scheduler you must setup a cron/scheduled job on your web server to execute the file %scron.php%s, which is located in the root folder of your %s installation."
msgstr "작업 스케줄러를 사용하려면 웹 서버에서 cron/예약된 작업을 설정하여 %scron.php%s 파일을 실행해야 합니다. 이 파일은 %s 설치의 루트 폴더에 있습니다."

#: admin/scheduler/index.php:55
msgid "This file should be executed %severy 10 minutes%s, and once it's setup the Task Scheduler will be live."
msgstr "이 파일은 %10분마다%s 실행되어야 하며, 설정이 완료되면 작업 스케줄러가 활성화됩니다."

#: admin/scheduler/index.php:57
msgid "Using the Task Scheduler is optional, but %shighly%s recommended."
msgstr "작업 스케줄러 사용은 선택 사항이지만 %s강력히%s 권장됩니다."

#: admin/scheduler/index.php:59
msgid "Current Timestamp"
msgstr "현재 타임스탬프"

#: admin/scheduler/index.php:83
msgid "Runs"
msgstr "실행"

#: admin/scheduler/index.php:85 admin/users/index.php:61
#: assets/account-owners.php:59 assets/categories.php:59 assets/dns.php:60
#: assets/hosting.php:59 assets/ip-addresses.php:59
#: assets/registrar-accounts.php:74 assets/registrars.php:59
#: assets/ssl-accounts.php:73 assets/ssl-providers.php:59
#: assets/ssl-types.php:59 queue/index.php:97 queue/index.php:164
#: queue/index.php:553 queue/index.php:651
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: admin/scheduler/index.php:94
msgid "Last Run"
msgstr "마지막 실행"

#: admin/scheduler/index.php:104 admin/scheduler/run.php:77
msgid "Next Run"
msgstr "다음 실행"

#: admin/scheduler/index.php:115
msgid "Change Time"
msgstr "변경 시간"

#: admin/scheduler/run.php:77
msgid "Task ID"
msgstr "작업 ID"

#: admin/scheduler/run.php:77
msgid "Slug"
msgstr "강타"

#: admin/scheduler/run.php:77
msgid "Expression"
msgstr "표현"

#: admin/scheduler/run.php:77 admin/users/index.php:106
#: assets/account-owners.php:123 assets/categories.php:112 assets/dns.php:115
#: assets/hosting.php:94 assets/ip-addresses.php:113
#: assets/registrar-accounts.php:150 assets/registrars.php:101
#: assets/ssl-accounts.php:123 assets/ssl-providers.php:100
#: assets/ssl-types.php:93 bulk/main/index.php:2154
#: classes/DomainMOD/Scheduler.php:111 domains/add.php:483 domains/edit.php:521
#: domains/index.php:685 domains/index.php:693 domains/index.php:783
#: domains/index.php:1992 domains/index.php:1998 domains/results.php:199
#: ssl/add.php:412 ssl/edit.php:481 ssl/index.php:423 ssl/index.php:431
#: ssl/index.php:504 ssl/index.php:1434
msgid "Active"
msgstr "활동적인"

#: admin/scheduler/run.php:81 admin/scheduler/run.php:89 cron.php:74
#: cron.php:82
msgid "Cleanup Tasks"
msgstr "정리 작업"

#: admin/scheduler/run.php:81 admin/scheduler/run.php:96
#: admin/scheduler/run.php:110 admin/scheduler/run.php:144
#: admin/scheduler/run.php:159 admin/scheduler/run.php:175 cron.php:74
#: cron.php:87 cron.php:101 cron.php:133 cron.php:146 cron.php:160
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: admin/scheduler/run.php:89 admin/scheduler/run.php:105
#: admin/scheduler/run.php:137 admin/scheduler/run.php:152
#: admin/scheduler/run.php:168 admin/scheduler/run.php:185 cron.php:82
#: cron.php:96 cron.php:128 cron.php:141 cron.php:155 cron.php:170
msgid "End"
msgstr "끝"

#: admin/scheduler/run.php:92
msgid "System Cleanup Performed"
msgstr "시스템 정리가 수행되었습니다"

#: admin/scheduler/run.php:96 admin/scheduler/run.php:105 cron.php:87
#: cron.php:96 install/go.php:62
msgid "Send Expiration Email"
msgstr "만료 이메일 보내기"

#: admin/scheduler/run.php:140
msgid "Conversion Rates Updated"
msgstr "전환율 업데이트됨"

#: admin/scheduler/run.php:144 admin/scheduler/run.php:152 cron.php:133
#: cron.php:141
msgid "New Version Check"
msgstr "새로운 버전 확인"

#: admin/scheduler/run.php:155
msgid "No Upgrade Available"
msgstr "업그레이드가 불가능합니다"

#: admin/scheduler/run.php:159 admin/scheduler/run.php:168 cron.php:146
#: cron.php:155
msgid "Build Data Warehouse"
msgstr "데이터웨어하우스 구축"

#: admin/scheduler/run.php:171
msgid "Data Warehouse Rebuilt"
msgstr "데이터웨어하우스 재구축"

#: admin/scheduler/run.php:175 admin/scheduler/run.php:185 cron.php:160
#: cron.php:170
msgid "Process Domain Queue"
msgstr "프로세스 도메인 대기열"

#: admin/scheduler/run.php:188 classes/DomainMOD/DomainQueue.php:385
msgid "Domain Queue Processed"
msgstr "도메인 대기열 처리됨"

#: admin/scheduler/run.php:198
msgid "Tasks Disabled in Demo Mode"
msgstr "데모 모드에서 작업이 비활성화됨"

#: admin/scheduler/run.php:202
msgid "Task Run"
msgstr "작업 실행"

#: admin/scheduler/update.php:62
msgid "Task Updated"
msgstr "작업 업데이트됨"

#: admin/scheduler/update.php:86
msgid "Task Enabled"
msgstr "작업 활성화됨"

#: admin/scheduler/update.php:98
msgid "Task Disabled"
msgstr "작업 비활성화됨"

#: admin/settings/index.php:108
msgid "The System Settings were updated"
msgstr "시스템 설정이 업데이트되었습니다."

#: admin/settings/index.php:117
msgid "Enter the full URL of your %s installation"
msgstr "%s 설치의 전체 URL을 입력하세요"

#: admin/settings/index.php:118
msgid "Enter the system email address"
msgstr "시스템 이메일 주소를 입력하세요"

#: admin/settings/index.php:119
msgid "Enter the number of days to display in expiration emails"
msgstr "만료 이메일에 표시할 일수를 입력하세요."

#: admin/settings/index.php:165
msgid "Full %s URL"
msgstr "전체 %s URL"

#: admin/settings/index.php:165
msgid "Enter the full URL of your %s installation, excluding the trailing slash (Example: http://example.com/domainmod)"
msgstr "마지막 슬래시를 제외한 %s 설치의 전체 URL을 입력하세요(예: http://example.com/domainmod)"

#: admin/settings/index.php:166
msgid "This should be a valid email address that is monitored by the %s System Administrator. It will be used in various system locations, such as the REPLY-TO address for emails sent by %s."
msgstr "이는 %s 시스템 관리자가 모니터링하는 유효한 이메일 주소여야 합니다. %s가 보낸 이메일의 답장 주소와 같이 다양한 시스템 위치에서 사용됩니다."

#: admin/settings/index.php:167
msgid "Expiration Days to Display"
msgstr "표시할 만료일"

#: admin/settings/index.php:167
msgid "This is the number of days in the future to display on the Dashboard and in expiration emails."
msgstr "이는 대시보드와 만료 이메일에 표시되는 미래의 일수입니다."

#: admin/settings/index.php:168
msgid "Email Signature"
msgstr "이메일 서명"

#: admin/settings/index.php:168
msgid "Every email sent by the system (new account notices, expiration emails, etc.), includes an email signature, which includes a user's full name and email address. Use the below menu to choose the user that you would like to appear in your system's email signature."
msgstr "시스템에서 보낸 모든 이메일(신규 계정 알림, 만료 이메일 등)에는 사용자의 전체 이름과 이메일 주소가 포함된 이메일 서명이 포함됩니다. 아래 메뉴를 사용하여 시스템의 이메일 서명에 표시하려는 사용자를 선택하세요."

#: admin/settings/index.php:180
msgid "Currency Converter"
msgstr "환율 변환기"

#: admin/settings/index.php:180
msgid "Although it doesn't happen often, sometimes currency converters can experience downtime. If this happens, and your conversions aren't working properly, try a different source."
msgstr "자주 발생하지는 않지만, 가끔 통화 변환기가 다운타임을 겪을 수 있습니다. 이런 일이 발생하고 변환이 제대로 작동하지 않으면 다른 소스를 시도해 보세요."

#: admin/settings/index.php:184
msgid "Large Mode"
msgstr "대형 모드"

#: admin/settings/index.php:184
msgid "If you have a very large database and your main Domains page is loading slowly, enabling Large Mode should fix the issue, at the cost of losing some of the advanced filtering and mobile functionality."
msgstr "매우 큰 데이터베이스가 있고 기본 도메인 페이지가 느리게 로드되는 경우, 대용량 모드를 활성화하면 문제가 해결되지만, 일부 고급 필터링 및 모바일 기능을 사용할 수 없게 됩니다."

#: classes/DomainMOD/System.php:129 classes/DomainMOD/System.php:130
#: classes/DomainMOD/System.php:131 classes/DomainMOD/System.php:162
#: classes/DomainMOD/System.php:163 classes/DomainMOD/System.php:164
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: classes/DomainMOD/System.php:135 classes/DomainMOD/System.php:136
#: classes/DomainMOD/System.php:137 classes/DomainMOD/System.php:168
#: classes/DomainMOD/System.php:169 classes/DomainMOD/System.php:170
msgid "Disabled"
msgstr "장애가 있는"

#: admin/settings/index.php:186
msgid "Debugging Mode"
msgstr "디버깅 모드"

#: admin/settings/index.php:186
msgid "Unless you're having problems with %s and support has asked you to turn this on, you should leave it turned off."
msgstr "%s에 문제가 있어서 지원팀에서 이 기능을 켜라고 요청한 경우가 아니라면 이 기능을 꺼두세요."

#: admin/settings/index.php:188
msgid "Local PHP Log"
msgstr "로컬 PHP 로그"

#: admin/settings/index.php:189
msgid "This allows you to log PHP errors in a local file called domainmod.log, instead of recording them in the main PHP log."
msgstr "이렇게 하면 PHP 오류를 기본 PHP 로그에 기록하는 대신, domainmod.log라는 로컬 파일에 기록할 수 있습니다."

#: admin/settings/index.php:190
msgid "Only enable this feature temporarily for troubleshooting, and if you're asked to by %s support."
msgstr "이 기능은 문제 해결을 위해서만 일시적으로 활성화해 두시고, %s 지원팀에서 요청이 있을 경우에만 사용하세요."

#: admin/settings/index.php:191
msgid "Leaving it enabled all the time will cause logged errors to be visible to everyone who knows the URL to your %s installation, which could allow them to compromise your system."
msgstr "이 기능을 항상 활성화해 두면 기록된 오류가 %s 설치 URL을 아는 모든 사람에게 표시되어 시스템을 손상시킬 수 있습니다."

#: admin/settings/index.php:193
msgid "SMTP Server Settings"
msgstr "SMTP 서버 설정"

#: admin/settings/index.php:195
msgid "Use SMTP Server"
msgstr "SMTP 서버 사용"

#: admin/settings/index.php:195 admin/users/edit.php:406
msgid "If the instance of PHP running on your %s server isn't configured to send mail, you can use an external SMTP server to send system emails."
msgstr "%s 서버에서 실행되는 PHP 인스턴스가 메일을 보내도록 구성되지 않은 경우 외부 SMTP 서버를 사용하여 시스템 이메일을 보낼 수 있습니다."

#: _includes/layout/header.inc.php:124 admin/users/edit.php:410
#: admin/users/edit.php:430 queue/index.php:333 queue/index.php:359
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: _includes/layout/header.inc.php:126 admin/users/edit.php:420
#: queue/index.php:345 queue/index.php:371
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: admin/settings/index.php:197
msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP 서버"

#: admin/settings/index.php:197
msgid "If you plan on using an external SMTP server, enter the server name here."
msgstr "외부 SMTP 서버를 사용할 계획이라면 여기에 서버 이름을 입력하세요."

#: admin/settings/index.php:198
msgid "SMTP Server Protocol"
msgstr "SMTP 서버 프로토콜"

#: admin/settings/index.php:199
msgid "TLS"
msgstr "번역:"

#: admin/settings/index.php:200
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

#: admin/settings/index.php:202
msgid "SMTP Server Port"
msgstr "SMTP 서버 포트"

#: admin/settings/index.php:203
msgid "SMTP Email Address"
msgstr "SMTP 이메일 주소"

#: admin/settings/index.php:204
msgid "SMTP Username"
msgstr "SMTP 사용자 이름"

#: admin/settings/index.php:204
msgid "This is usually the same as the SMTP Email Address."
msgstr "이는 일반적으로 SMTP 이메일 주소와 동일합니다."

#: admin/settings/index.php:205
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP 비밀번호"

#: admin/settings/index.php:208
msgid "Update System Settings"
msgstr "시스템 설정 업데이트"

#: admin/ssl-fields/add.php:131
msgid "Custom SSL Field %s (%s) added"
msgstr "사용자 정의 SSL 필드 %s (%s)가 추가되었습니다."

#: admin/ssl-fields/edit.php:68
msgid "The Custom SSL Field you're trying to edit is invalid"
msgstr "편집하려는 사용자 정의 SSL 필드가 잘못되었습니다."

#: admin/ssl-fields/edit.php:112
msgid "Custom SSL Field %s (%s) updated"
msgstr "사용자 정의 SSL 필드 %s (%s)가 업데이트되었습니다."

#: admin/ssl-fields/edit.php:168
msgid "The Custom SSL Field cannot be deleted"
msgstr "사용자 정의 SSL 필드를 삭제할 수 없습니다."

#: admin/ssl-fields/edit.php:207
msgid "Custom SSL Field %s (%s) deleted"
msgstr "사용자 정의 SSL 필드 %s (%s)가 삭제되었습니다."

#: admin/ssl-fields/edit.php:251
msgid "Custom SSL Field"
msgstr "사용자 정의 SSL 필드"

#: admin/ssl-fields/index.php:53
msgid "custom_ssl_field_list"
msgstr "사용자 정의_ssl_필드_목록"

#: admin/ssl-fields/index.php:118
msgid "Custom SSL Fields help extend the functionality of %s by allowing the user to create their own data fields."
msgstr "사용자 정의 SSL 필드는 사용자가 자신의 데이터 필드를 만들 수 있도록 하여 %s의 기능을 확장하는 데 도움이 됩니다."

#: admin/ssl-fields/index.php:119
msgid "For example, if you were working in a corporate environment and wanted to keep a record of who purchased each of your SSL certificates, you could create a Purchaser Name text field and keep track of this information for every one of your SSL certificates. And when you export your SSL data, the information contained in your custom fields will automatically be included in the exported data."
msgstr "예를 들어, 기업 환경에서 일하고 각 SSL 인증서를 구매한 사람에 대한 기록을 보관하고 싶다면 구매자 이름 텍스트 필드를 만들고 모든 SSL 인증서에 대한 이 정보를 추적할 수 있습니다. 그리고 SSL 데이터를 내보내면 사용자 정의 필드에 포함된 정보가 자동으로 내보낸 데이터에 포함됩니다."

#: admin/ssl-fields/index.php:124
msgid "It appears as though you haven't created any Custom SSL Fields yet."
msgstr "아직 사용자 정의 SSL 필드를 생성하지 않은 것 같습니다."

#: admin/ssl-fields/index.php:125
msgid "%sClick here%s to add one."
msgstr "%s여기를 클릭%s해서 추가하세요."

#: admin/users/add.php:90
msgid "A user with that username already exists"
msgstr "해당 사용자 이름을 가진 사용자가 이미 존재합니다."

#: admin/users/add.php:91
msgid "A user with that email address already exists"
msgstr "해당 이메일 주소를 사용하는 사용자가 이미 존재합니다."

#: admin/users/add.php:165
msgid "User %s %s (%s / %s) added."
msgstr "사용자 %s %s (%s / %s)가 추가되었습니다."

#: admin/users/add.php:167
msgid "You can either manually email the above credentials to the user, or you can %sclick here%s to have %s email them for you."
msgstr "위의 자격 증명을 사용자에게 직접 이메일로 보낼 수도 있고, %s여기를 클릭%s하면 %s가 대신 이메일로 보내줍니다."

#: admin/users/add.php:169
msgid "Use the below form to customize the new user's account."
msgstr "아래 양식을 사용하여 새로운 사용자 계정을 사용자 지정하세요."

#: admin/users/add.php:194
msgid "Enter the new user's first name"
msgstr "새로운 사용자의 이름을 입력하세요"

#: admin/users/add.php:195
msgid "Enter the new user's last name"
msgstr "새로운 사용자의 성을 입력하세요"

#: admin/users/add.php:196
msgid "Enter the new user's username"
msgstr "새로운 사용자의 사용자 이름을 입력하세요"

#: admin/users/add.php:197
msgid "Enter the new user's email address"
msgstr "새로운 사용자의 이메일 주소를 입력하세요"

#: admin/users/add.php:213 admin/users/edit.php:337 admin/users/index.php:62
#: settings/profile/index.php:229
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: admin/users/add.php:214 admin/users/edit.php:338 admin/users/index.php:63
#: settings/profile/index.php:236
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: admin/users/add.php:216 admin/users/edit.php:350 admin/users/index.php:65
#: assets/add/registrar-account.php:168 assets/add/ssl-provider-account.php:171
#: assets/edit/registrar-account.php:355
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:285 assets/registrar-accounts.php:76
#: assets/ssl-accounts.php:75 settings/profile/index.php:243
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: admin/users/edit.php:80
msgid "You don't have permissions to edit the primary administrator account"
msgstr "기본 관리자 계정을 편집할 수 있는 권한이 없습니다."

#: admin/users/edit.php:232
msgid "User %s %s (%s) updated"
msgstr "사용자 %s %s (%s) 업데이트됨"

#: admin/users/edit.php:255
msgid "Enter the user's first name"
msgstr "사용자의 이름을 입력하세요"

#: admin/users/edit.php:256
msgid "Enter the user's last name"
msgstr "사용자의 성을 입력하세요"

#: admin/users/edit.php:257
msgid "You have entered an invalid username"
msgstr "잘못된 사용자 이름을 입력했습니다."

#: admin/users/edit.php:258
msgid "You have entered an invalid email address"
msgstr "잘못된 이메일 주소를 입력하셨습니다."

#: admin/users/edit.php:301
msgid "The admin user cannot be deleted"
msgstr "관리자 사용자는 삭제할 수 없습니다."

#: admin/users/edit.php:302
msgid "You can't delete yourself"
msgstr "자신을 삭제할 수 없습니다"

#: admin/users/edit.php:318
msgid "User %s %s (%s) deleted"
msgstr "사용자 %s %s (%s) 삭제됨"

#: _includes/layout/header.inc.php:119 admin/users/edit.php:352
#: settings/profile/index.php:245
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: _includes/layout/header.inc.php:120 admin/users/edit.php:370
#: assets/add/registrar-fee.php:203 assets/add/ssl-provider-fee.php:201
#: assets/edit/registrar-fee.php:200 assets/edit/ssl-provider-fee.php:198
#: assets/registrar-fees.php:76 assets/registrar-fees.php:171
#: assets/ssl-provider-fees.php:75 assets/ssl-provider-fees.php:168
#: reporting/domains/registrar-fees.php:118
#: reporting/domains/registrar-fees.php:213 reporting/ssl/provider-fees.php:118
#: reporting/ssl/provider-fees.php:203 settings/profile/index.php:260
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: _includes/layout/header.inc.php:121 admin/users/edit.php:388
#: settings/profile/index.php:275
msgid "Time Zone"
msgstr "시간대"

#: admin/users/edit.php:406 settings/profile/index.php:296
msgid "Subscribe to Domain & SSL Certificate expiration emails?"
msgstr "도메인 및 SSL 인증서 만료 이메일을 구독하시겠습니까?"

#: admin/users/edit.php:410 admin/users/edit.php:414
msgid "Admin Privileges"
msgstr "관리자 권한"

#: admin/users/edit.php:420 admin/users/index.php:67 admin/users/index.php:200
msgid "Read-Only"
msgstr "읽기 전용"

#: admin/users/edit.php:424
msgid "Read-Only User"
msgstr "읽기 전용 사용자"

#: admin/users/edit.php:430 admin/users/edit.php:434
msgid "Active Account"
msgstr "활성 계정"

#: admin/users/edit.php:453
msgid "Reset and Display Password"
msgstr "비밀번호 재설정 및 표시"

#: admin/users/edit.php:454
msgid "Reset and Email New Password to User"
msgstr "사용자에게 새 비밀번호를 재설정하고 이메일로 전송"

#: admin/users/index.php:53
msgid "user_list"
msgstr "사용자 목록"

#: admin/users/index.php:68
msgid "Default Language"
msgstr "기본 언어"

#: admin/users/index.php:69
msgid "Default Currency"
msgstr "기본 통화"

#: admin/users/index.php:70
msgid "Default Timezone"
msgstr "기본 시간대"

#: admin/users/index.php:71
msgid "Number of Logins"
msgstr "로그인 수"

#: admin/users/index.php:72
msgid "Last Login"
msgstr "마지막 로그인"

#: admin/users/index.php:110 admin/users/index.php:200
#: assets/account-owners.php:127 assets/categories.php:116 assets/dns.php:119
#: assets/hosting.php:98 assets/ip-addresses.php:117
#: assets/registrar-accounts.php:154 assets/registrars.php:105
#: assets/ssl-accounts.php:127 assets/ssl-providers.php:104
#: assets/ssl-types.php:97 classes/DomainMOD/Scheduler.php:114
msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

#: admin/users/index.php:159
msgid "Below is a list of all users that have access to %s."
msgstr "%s에 액세스할 수 있는 모든 사용자 목록은 다음과 같습니다."

#: admin/users/index.php:184 admin/users/index.php:199
msgid "A"
msgstr "에이"

#: admin/users/index.php:184 admin/users/index.php:200
msgid "R"
msgstr "아르 자형"

#: admin/users/index.php:200
msgid "Strike"
msgstr "스트라이크"

#: admin/users/reset-password.php:71
msgid "The password could not be reset due to an invalid username."
msgstr "잘못된 사용자 이름으로 인해 비밀번호를 재설정할 수 없습니다."

#: admin/users/reset-password.php:96
msgid "The new password for %s is %s"
msgstr "%s의 새 비밀번호는 %s입니다."

#: admin/users/reset-password.php:105
msgid "The password has been reset and emailed to the account holder"
msgstr "비밀번호가 재설정되어 계정 소유자에게 이메일로 전송되었습니다."

#: assets/account-owners.php:51
msgid "account_owner_list"
msgstr "계정 소유자 목록"

#: assets/account-owners.php:65 assets/account-owners.php:288
#: assets/categories.php:237 assets/ip-addresses.php:245
msgid "Default Domain Owner"
msgstr "기본 도메인 소유자"

#: assets/account-owners.php:66 assets/account-owners.php:288
#: assets/categories.php:237 assets/ip-addresses.php:245
msgid "Default SSL Owner"
msgstr "기본 SSL 소유자"

#: assets/account-owners.php:288 assets/categories.php:237 assets/dns.php:239
#: assets/hosting.php:199 assets/ip-addresses.php:245
#: assets/registrar-accounts.php:274 assets/registrars.php:235
#: assets/ssl-accounts.php:240 assets/ssl-providers.php:226
#: assets/ssl-types.php:193
msgid "Set Defaults"
msgstr "기본값 설정"

#: assets/account-owners.php:292
msgid "You don't currently have any Owners."
msgstr "현재 소유자가 없습니다."

#: assets/add/account-owner.php:66
msgid "Owner %s added"
msgstr "소유자 %s가 추가되었습니다"

#: assets/add/account-owner.php:73
msgid "Enter the Owner's name"
msgstr "소유자 이름을 입력하세요"

#: assets/add/account-owner.php:89 assets/edit/account-owner.php:214
msgid "Owner Name"
msgstr "소유자 이름"

#: assets/add/category.php:68
msgid "Category %s added"
msgstr "카테고리 %s가 추가되었습니다"

#: assets/add/category.php:75 assets/edit/category.php:84
msgid "Enter the Category name"
msgstr "카테고리 이름을 입력하세요"

#: assets/add/category.php:91 assets/edit/category.php:152
msgid "Category Name"
msgstr "카테고리 이름"

#: assets/add/category.php:92 assets/categories.php:61
#: assets/categories.php:173 assets/edit/category.php:153
msgid "Stakeholder"
msgstr "이해 관계자"

#: assets/add/dns.php:123
msgid "DNS Profile %s added"
msgstr "DNS 프로필 %s가 추가되었습니다"

#: assets/add/dns.php:131
msgid "Enter a name for the DNS Profile"
msgstr "DNS 프로필의 이름을 입력하세요"

#: assets/add/dns.php:134
msgid "Enter at least two DNS servers"
msgstr "최소 두 개의 DNS 서버를 입력하세요"

#: assets/add/dns.php:151 assets/edit/dns.php:245
msgid "Profile Name"
msgstr "프로필 이름"

#: assets/add/dns.php:156 assets/add/dns.php:167 assets/add/dns.php:178
#: assets/add/dns.php:189 assets/add/dns.php:200 assets/add/dns.php:211
#: assets/add/dns.php:222 assets/add/dns.php:233 assets/add/dns.php:244
#: assets/add/dns.php:255 assets/dns.php:65 assets/dns.php:67 assets/dns.php:69
#: assets/dns.php:71 assets/dns.php:73 assets/dns.php:75 assets/dns.php:77
#: assets/dns.php:79 assets/dns.php:81 assets/dns.php:83
#: assets/edit/dns.php:250 assets/edit/dns.php:261 assets/edit/dns.php:272
#: assets/edit/dns.php:283 assets/edit/dns.php:294 assets/edit/dns.php:305
#: assets/edit/dns.php:316 assets/edit/dns.php:327 assets/edit/dns.php:338
#: assets/edit/dns.php:349
msgid "DNS Server"
msgstr "DNS 서버"

#: assets/add/host.php:68
msgid "Web Host %s added"
msgstr "웹 호스트 %s가 추가되었습니다"

#: assets/add/host.php:75 assets/edit/host.php:83
msgid "Enter the Web Host's name"
msgstr "웹 호스트의 이름을 입력하세요"

#: assets/add/host.php:91 assets/edit/host.php:150
msgid "Web Host Name"
msgstr "웹 호스트 이름"

#: assets/add/host.php:92 assets/edit/host.php:151
msgid "Web Host's URL"
msgstr "웹 호스트의 URL"

#: assets/add/ip-address.php:70
msgid "IP Address %s (%s) added"
msgstr "IP 주소 %s (%s)가 추가되었습니다."

#: assets/add/ip-address.php:78
msgid "Enter a name for the IP address"
msgstr "IP 주소의 이름을 입력하세요"

#: assets/add/ip-address.php:81
msgid "Enter the IP address"
msgstr "IP 주소를 입력하세요"

#: assets/add/ip-address.php:98 assets/edit/ip-address.php:155
#: assets/ip-addresses.php:60 domains/index.php:740 domains/results.php:165
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:155
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:155 ssl/index.php:465
msgid "IP Address Name"
msgstr "IP 주소 이름"

#: assets/add/ip-address.php:100 assets/edit/ip-address.php:157
#: assets/ip-addresses.php:62 assets/ip-addresses.php:176
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:157
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:218
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:157
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:218
msgid "rDNS"
msgstr "rDNS"

#: assets/add/registrar-account.php:91
msgid "Registrar Account %s (%s, %s) added"
msgstr "등록 계정 %s (%s, %s)이 추가되었습니다."

#: assets/add/registrar-account.php:111 assets/add/ssl-provider-account.php:100
msgid "Choose the owner"
msgstr "소유자를 선택하세요"

#: assets/add/registrar-account.php:117
msgid "Choose the registrar"
msgstr "등록기관을 선택하세요"

#: assets/add/registrar-account.php:121 assets/add/ssl-provider-account.php:110
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:146
msgid "Enter a username"
msgstr "사용자 이름을 입력하세요"

#: assets/add/registrar-account.php:138 assets/edit/registrar-account.php:324
#: assets/edit/registrar.php:237 assets/registrar-accounts.php:75
#: assets/registrar-accounts.php:220 assets/registrar-fees-missing.php:63
#: assets/registrar-fees.php:69 assets/registrars.php:60
#: assets/registrars.php:168 domains/index.php:572 domains/index.php:736
#: domains/index.php:1132 domains/index.php:2242 domains/index.php:2244
#: domains/results.php:162 reporting/domains/cost-by-registrar.php:160
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:264
#: reporting/domains/registrar-fees.php:111
#: reporting/domains/registrar-fees.php:206 settings/display/index.php:300
msgid "Registrar"
msgstr "기록 사무관"

#: assets/add/registrar-account.php:153 assets/add/ssl-provider-account.php:149
#: assets/edit/registrar-account.php:343
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:273 queue/index.php:100
#: queue/index.php:168
msgid "Account Owner"
msgstr "계정 소유자"

#: assets/add/registrar-account.php:170 assets/add/ssl-provider-account.php:173
#: assets/edit/registrar-account.php:357
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:287 assets/registrar-accounts.php:78
#: assets/ssl-accounts.php:77 classes/DomainMOD/Smtp.php:70
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: assets/add/registrar-account.php:173 assets/add/ssl-provider-account.php:174
#: assets/edit/registrar-account.php:360
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:288 assets/registrar-accounts.php:79
#: assets/ssl-accounts.php:78
msgid "Reseller Account"
msgstr "리셀러 계정"

#: assets/add/registrar-account.php:175 assets/add/ssl-provider-account.php:175
#: assets/edit/registrar-account.php:362 assets/edit/registrar-account.php:404
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:289 assets/registrar-accounts.php:80
#: assets/ssl-accounts.php:79 queue/add/step-two/index.php:430
msgid "Reseller ID"
msgstr "리셀러 ID"

#: assets/add/registrar-account.php:179 assets/edit/registrar-account.php:457
#: assets/registrar-accounts.php:81
msgid "API App Name"
msgstr "API 앱 이름"

#: assets/add/registrar-account.php:180 assets/edit/registrar-account.php:422
#: assets/edit/registrar-account.php:458 assets/registrar-accounts.php:82
#: queue/add/step-two/index.php:448
msgid "API Key"
msgstr "API 키"

#: assets/add/registrar-account.php:181 assets/edit/registrar-account.php:431
#: assets/edit/registrar-account.php:459 assets/registrar-accounts.php:83
#: queue/add/step-two/index.php:457
msgid "API Secret"
msgstr "API 비밀"

#: assets/add/registrar-account.php:183 assets/edit/registrar-account.php:468
msgid "API IP Address"
msgstr "API IP 주소"

#: assets/add/registrar-account.php:183 assets/edit/registrar-account.php:468
msgid "The IP Address that you whitelisted with the domain registrar for API access."
msgstr "API 접근을 위해 도메인 등록 기관에 허용 목록에 등록한 IP 주소입니다."

#: assets/add/registrar-fee.php:66
msgid "Enter the TLD"
msgstr "TLD를 입력하세요"

#: assets/add/registrar-fee.php:86
msgid "A fee for this TLD already exists"
msgstr "이 TLD에 대한 수수료가 이미 존재합니다."

#: assets/add/registrar-fee.php:88 assets/add/ssl-provider-fee.php:85
msgid "Edit Fee"
msgstr "편집 수수료"

#: assets/add/registrar-fee.php:156 assets/add/ssl-provider-fee.php:143
msgid "The fee for %s has been added"
msgstr "%s에 대한 수수료가 추가되었습니다."

#: assets/add/registrar-fee.php:189 assets/edit/registrar-fee.php:177
msgid "Back to Registrar Fees"
msgstr "등록 수수료로 돌아가기"

#: assets/add/registrar-fee.php:193 assets/edit/registrar-fee.php:182
msgid "Domain Registrar"
msgstr "도메인 등록 기관"

#: assets/add/registrar-fee.php:196 assets/edit/registrar-fee.php:184
#: assets/registrar-fees.php:70 assets/registrar-fees.php:165
#: domains/index.php:457 domains/index.php:732 domains/index.php:1907
#: domains/index.php:2224 domains/index.php:2226 domains/results.php:159
#: queue/index.php:170 reporting/domains/cost-by-tld.php:153
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:210
#: reporting/domains/registrar-fees.php:112
#: reporting/domains/registrar-fees.php:207 settings/display/index.php:299
msgid "TLD"
msgstr "최상위 도메인"

#: assets/add/registrar-fee.php:197 assets/add/ssl-provider-fee.php:197
#: assets/edit/registrar-fee.php:187 assets/edit/ssl-provider-fee.php:187
#: assets/registrar-fees.php:71 assets/ssl-provider-fees.php:72
#: assets/ssl-provider-fees.php:165 domains/index.php:725
#: domains/results.php:156 reporting/domains/registrar-fees.php:113
#: reporting/ssl/provider-fees.php:115 ssl/index.php:455
msgid "Initial Fee"
msgstr "초기 수수료"

#: assets/add/registrar-fee.php:198 assets/add/ssl-provider-fee.php:198
#: assets/edit/registrar-fee.php:188 assets/edit/ssl-provider-fee.php:188
#: assets/registrar-fees.php:72 assets/ssl-provider-fees.php:73
#: assets/ssl-provider-fees.php:166 domains/index.php:726
#: domains/results.php:157 reporting/domains/registrar-fees.php:114
#: reporting/ssl/provider-fees.php:116 ssl/index.php:456
msgid "Renewal Fee"
msgstr "갱신 수수료"

#: assets/add/registrar-fee.php:199 assets/edit/registrar-fee.php:189
#: assets/registrar-fees.php:73 domains/index.php:727
#: reporting/domains/registrar-fees.php:115
msgid "Transfer Fee"
msgstr "이체 수수료"

#: assets/add/registrar-fee.php:200 assets/edit/registrar-fee.php:190
#: assets/registrar-fees.php:74 domains/index.php:728
#: reporting/domains/registrar-fees.php:116
msgid "Privacy Fee"
msgstr "개인정보 보호 수수료"

#: assets/add/registrar-fee.php:201 assets/add/ssl-provider-fee.php:199
#: assets/edit/registrar-fee.php:191 assets/edit/ssl-provider-fee.php:189
#: assets/registrar-fees.php:75 assets/ssl-provider-fees.php:74
#: assets/ssl-provider-fees.php:167 domains/index.php:729
#: reporting/domains/registrar-fees.php:117 reporting/ssl/provider-fees.php:117
#: ssl/index.php:457
msgid "Misc Fee"
msgstr "기타 수수료"

#: assets/add/registrar-fee.php:217 assets/add/ssl-provider-fee.php:216
#: assets/registrar-fees.php:117 assets/ssl-provider-fees.php:114
msgid "Add Fee"
msgstr "수수료 추가"

#: assets/add/registrar.php:69
msgid "Registrar %s added"
msgstr "등록자 %s가 추가되었습니다"

#: assets/add/registrar.php:86
msgid "Enter the registrar name"
msgstr "등록자 이름을 입력하세요"

#: assets/add/registrar.php:102
msgid "Registrar's Name"
msgstr "등록자 이름"

#: assets/add/registrar.php:103 assets/edit/registrar.php:209
msgid "Registrar's URL"
msgstr "등록기관의 URL"

#: assets/add/registrar.php:110 assets/edit/registrar.php:218
msgid "API Support"
msgstr "API 지원"

#: assets/add/registrar.php:110 assets/edit/registrar.php:218
msgid "If the registrar has an API please select it from the list below."
msgstr "등록 기관에 API가 있는 경우 아래 목록에서 선택하세요."

#: assets/add/ssl-provider-account.php:80
msgid "SSL Account %s (%s, %s) added"
msgstr "SSL 계정 %s (%s, %s)이 추가되었습니다."

#: assets/add/ssl-provider-account.php:106
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:141
msgid "Choose the SSL Provider"
msgstr "SSL 공급자를 선택하세요"

#: assets/add/ssl-provider-account.php:127 assets/add/ssl-provider-fee.php:180
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:254
#: assets/edit/ssl-provider-fee.php:175 assets/edit/ssl-provider.php:214
#: assets/ssl-accounts.php:74 assets/ssl-provider-fees.php:70
#: assets/ssl-providers.php:60 reporting/ssl/provider-fees.php:113
#: settings/display/index.php:337 ssl/index.php:320 ssl/index.php:461
#: ssl/index.php:841
msgid "SSL Provider"
msgstr "SSL 제공자"

#: assets/add/ssl-provider-fee.php:64 ssl/add.php:249 ssl/edit.php:272
msgid "Choose the SSL Type"
msgstr "SSL 유형을 선택하세요"

#: assets/add/ssl-provider-fee.php:83
msgid "A fee for this SSL Type already exists"
msgstr "이 SSL 유형에 대한 수수료가 이미 존재합니다."

#: assets/add/ssl-provider-fee.php:176 assets/edit/ssl-provider-fee.php:171
msgid "Back to SSL Provider Fees"
msgstr "SSL 공급자 수수료로 돌아가기"

#: assets/add/ssl-provider-fee.php:183 assets/edit/ssl-type.php:153
#: assets/ssl-types.php:60 settings/display/index.php:339 ssl/index.php:358
#: ssl/index.php:464 ssl/index.php:1037
msgid "SSL Type"
msgstr "SSL 유형"

#: assets/add/ssl-provider-fee.php:184
msgid "Choose an SSL Type"
msgstr "SSL 유형을 선택하세요"

#: assets/add/ssl-provider.php:68
msgid "SSL Provider %s added"
msgstr "SSL 공급자 %s가 추가되었습니다."

#: assets/add/ssl-provider.php:85 assets/edit/ssl-provider.php:84
msgid "Enter the SSL provider's name"
msgstr "SSL 공급자의 이름을 입력하세요"

#: assets/add/ssl-provider.php:101 assets/edit/ssl-provider.php:207
msgid "SSL Provider Name"
msgstr "SSL 공급자 이름"

#: assets/add/ssl-provider.php:102 assets/edit/ssl-provider.php:208
msgid "SSL Provider's URL"
msgstr "SSL 제공자의 URL"

#: assets/add/ssl-type.php:66
msgid "SSL Type %s added"
msgstr "SSL 유형 %s가 추가되었습니다."

#: assets/add/ssl-type.php:73
msgid "Enter the SSL Type"
msgstr "SSL 유형을 입력하세요"

#: assets/add/ssl-type.php:89 assets/edit/ssl-type.php:147
#: assets/ssl-provider-fees.php:71 assets/ssl-provider-fees.php:164
#: assets/ssl-types.php:150 reporting/ssl/cost-by-type.php:155
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:212 reporting/ssl/provider-fees.php:199
#: ssl/index.php:1530
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: assets/categories.php:51
msgid "category_list"
msgstr "카테고리 목록"

#: assets/categories.php:60 assets/categories.php:172
#: assets/edit/category.php:159 bulk/main/index.php:188 bulk/main/index.php:470
#: bulk/main/index.php:2132 bulk/main/index.php:2187 domains/add.php:471
#: domains/edit.php:508 domains/index.php:645 domains/index.php:744
#: domains/index.php:1688 domains/index.php:2332 domains/index.php:2334
#: domains/results.php:169 queue/index.php:176
#: reporting/domains/cost-by-category.php:155
#: reporting/domains/cost-by-category.php:212
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:155
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:212 settings/display/index.php:305
#: settings/display/index.php:341 ssl/add.php:402 ssl/edit.php:468
#: ssl/index.php:468 ssl/index.php:1236 ssl/index.php:1540
msgid "Category"
msgstr "범주"

#: assets/categories.php:64
msgid "Default Domain Category"
msgstr "기본 도메인 카테고리"

#: assets/categories.php:65
msgid "Default SSL Category"
msgstr "기본 SSL 카테고리"

#: assets/categories.php:241
msgid "You don't currently have any Categories."
msgstr "현재 카테고리가 없습니다."

#: assets/dns.php:52
msgid "dns_profile_list"
msgstr "dns_profile_list"

#: assets/dns.php:61 assets/edit/dns.php:366 bulk/main/index.php:189
#: bulk/main/index.php:541 bulk/main/index.php:2069 bulk/main/index.php:2212
#: domains/add.php:384 domains/edit.php:452 domains/index.php:609
#: domains/index.php:739 domains/index.php:1349 domains/results.php:164
#: queue/index.php:172 reporting/domains/cost-by-dns.php:155
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:213
msgid "DNS Profile"
msgstr "DNS 프로필"

#: assets/dns.php:62
msgid "DNS Servers"
msgstr "DNS 서버"

#: assets/dns.php:239 assets/hosting.php:199 assets/registrar-accounts.php:274
#: assets/registrars.php:235 assets/ssl-accounts.php:240
#: assets/ssl-providers.php:226 assets/ssl-types.php:193
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: assets/dns.php:243
msgid "You don't currently have any DNS Profiles."
msgstr "현재 DNS 프로필이 없습니다."

#: assets/edit/account-owner.php:74
msgid "Owner %s updated"
msgstr "소유자 %s 업데이트됨"

#: assets/edit/account-owner.php:81
msgid "Enter the owner's name"
msgstr "소유자 이름을 입력하세요"

#: assets/edit/account-owner.php:172
msgid "This Owner has registrar accounts associated with it and cannot be deleted"
msgstr "이 소유자에게는 연결된 등록자 계정이 있으므로 삭제할 수 없습니다."

#: assets/edit/account-owner.php:176
msgid "This Owner has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "이 소유자에게는 연결된 도메인이 있어 삭제할 수 없습니다."

#: assets/edit/account-owner.php:180
msgid "This Owner has SSL accounts associated with it and cannot be deleted"
msgstr "이 소유자에게는 연결된 SSL 계정이 있으므로 삭제할 수 없습니다."

#: assets/edit/account-owner.php:184
msgid "This Owner has SSL certificates associated with it and cannot be deleted"
msgstr "이 소유자에게는 SSL 인증서가 연결되어 있어 삭제할 수 없습니다."

#: assets/edit/account-owner.php:195
msgid "Owner %s deleted"
msgstr "소유자 %s가 삭제되었습니다"

#: assets/edit/category.php:77
msgid "Category %s updated"
msgstr "카테고리 %s 업데이트됨"

#: assets/edit/category.php:123
msgid "This Category has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "이 카테고리에는 연결된 도메인이 있어 삭제할 수 없습니다."

#: assets/edit/category.php:133
msgid "Category %s deleted"
msgstr "카테고리 %s가 삭제되었습니다"

#: assets/edit/dns.php:149
msgid "DNS Profile %s updated"
msgstr "DNS 프로필 %s가 업데이트되었습니다."

#: assets/edit/dns.php:156
msgid "Enter a name for the DNS profile"
msgstr "DNS 프로필의 이름을 입력하세요"

#: assets/edit/dns.php:157
msgid "Enter the first DNS server"
msgstr "첫 번째 DNS 서버를 입력하세요"

#: assets/edit/dns.php:158
msgid "Enter the second DNS server"
msgstr "두 번째 DNS 서버를 입력하세요"

#: assets/edit/dns.php:216
msgid "This DNS Profile has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "이 DNS 프로필에는 연결된 도메인이 있어 삭제할 수 없습니다."

#: assets/edit/dns.php:226
msgid "DNS Profile %s deleted"
msgstr "DNS 프로필 %s가 삭제되었습니다"

#: assets/edit/host.php:76
msgid "Web Host %s updated"
msgstr "웹 호스트 %s가 업데이트되었습니다"

#: assets/edit/host.php:121
msgid "This Web Host has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "이 웹 호스트에는 연결된 도메인이 있어 삭제할 수 없습니다."

#: assets/edit/host.php:131
msgid "Web Host %s deleted"
msgstr "웹 호스트 %s 삭제됨"

#: assets/edit/host.php:157 assets/hosting.php:60 domains/index.php:633
#: domains/index.php:743 domains/results.php:168 queue/index.php:175
#: settings/display/index.php:304
msgid "Web Host"
msgstr "웹 호스트"

#: assets/edit/ip-address.php:79
msgid "IP Address %s (%s) updated"
msgstr "IP 주소 %s (%s) 업데이트됨"

#: assets/edit/ip-address.php:86
msgid "Enter a name for the IP Address"
msgstr "IP 주소에 대한 이름을 입력하세요"

#: assets/edit/ip-address.php:87
msgid "Enter the IP Address"
msgstr "IP 주소를 입력하세요"

#: assets/edit/ip-address.php:126
msgid "This IP Address has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "이 IP 주소에는 연결된 도메인이 있으므로 삭제할 수 없습니다."

#: assets/edit/ip-address.php:136
msgid "IP Address %s (%s) deleted"
msgstr "IP 주소 %s (%s) 삭제됨"

#: assets/edit/registrar-account.php:127
msgid "Registrar Account %s (%s, %s) updated"
msgstr "등록 계정 %s(%s, %s)가 업데이트되었습니다."

#: assets/edit/registrar-account.php:150
#: assets/edit/ssl-provider-account.php:135
msgid "Choose the Owner"
msgstr "소유자를 선택하세요"

#: assets/edit/registrar-account.php:156
msgid "Choose the Registrar"
msgstr "등록자를 선택하세요"

#: assets/edit/registrar-account.php:211
msgid "This Registrar Account has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "이 등록 계정에는 연결된 도메인이 있어 삭제할 수 없습니다."

#: assets/edit/registrar-account.php:248
msgid "Registrar Account %s (%s, %s) deleted"
msgstr "등록 계정 %s (%s, %s) 삭제됨"

#: assets/add/registrar-account.php:177 assets/edit/registrar-account.php:366
msgid "API Credentials"
msgstr "API 자격 증명"

#: assets/edit/registrar-account.php:368 queue/add/step-two/index.php:394
msgid "API Requirements"
msgstr "API 요구 사항"

#: assets/edit/registrar-account.php:369
msgid "%s requires the following credentials in order to use their API."
msgstr "%s는 API를 사용하려면 다음 자격 증명이 필요합니다."

#: assets/edit/registrar-account.php:373 queue/add/step-two/index.php:399
msgid "Missing"
msgstr "없어진"

#: assets/edit/registrar-account.php:374 queue/add/step-two/index.php:400
msgid "Saved"
msgstr "저장됨"

#: assets/edit/registrar-account.php:377 queue/add/step-two/index.php:403
msgid "Registrar Account Username"
msgstr "등록자 계정 사용자 이름"

#: assets/edit/registrar-account.php:386 queue/add/step-two/index.php:412
msgid "Registrar Account Password"
msgstr "등록자 계정 비밀번호"

#: assets/edit/registrar-account.php:413 queue/add/step-two/index.php:439
msgid "API Application Name"
msgstr "API 애플리케이션 이름"

#: assets/edit/registrar-account.php:440 queue/add/step-two/index.php:466
msgid "Connecting IP Address"
msgstr "IP 주소 연결"

#: assets/edit/registrar-account.php:452 queue/add/step-two/index.php:481
msgid "Registrar Notes"
msgstr "등록자 메모"

#: assets/edit/registrar-account.php:468
msgid "%sClick here%s to add a new IP Address"
msgstr "%s여기를 클릭%s하여 새 IP 주소를 추가하세요"

#: assets/edit/registrar-account.php:491 bulk/main/index.php:192
#: bulk/main/index.php:731 bulk/main/index.php:2046 bulk/main/index.php:2260
#: domains/add.php:355 domains/edit.php:433 domains/index.php:595
#: domains/index.php:737 domains/index.php:1239 queue/index.php:554
#: queue/index.php:653 reporting/domains/cost-by-registrar.php:164
msgid "Registrar Account"
msgstr "등록 계정"

#: assets/edit/registrar-fee.php:124 assets/edit/ssl-provider-fee.php:120
msgid "The fee for %s has been updated"
msgstr "%s의 수수료가 업데이트되었습니다."

#: assets/edit/registrar.php:77
msgid "Registrar %s updated"
msgstr "등록자 %s가 업데이트되었습니다"

#: assets/edit/registrar.php:84
msgid "Enter the Registrar name"
msgstr "등록자 이름을 입력하세요"

#: assets/edit/registrar.php:144
msgid "This Registrar has Registrar Accounts associated with it and cannot be deleted"
msgstr "이 등록 기관에는 등록 기관 계정이 연결되어 있어 삭제할 수 없습니다."

#: assets/edit/registrar.php:145
msgid "This Registrar has domains associated with it and cannot be deleted"
msgstr "이 등록 기관에는 연결된 도메인이 있어 삭제할 수 없습니다."

#: assets/edit/registrar.php:175
msgid "Registrar %s deleted"
msgstr "등록자 %s 삭제됨"

#: assets/edit/registrar.php:208
msgid "Registrar Name"
msgstr "등록자 이름"

#: assets/edit/ssl-provider-account.php:112
msgid "SSL Account %s (%s, %s) updated"
msgstr "SSL 계정 %s (%s, %s) 업데이트됨"

#: assets/edit/ssl-provider-account.php:196
msgid "This SSL Account has SSL certificates associated with it and cannot be deleted"
msgstr "이 SSL 계정에는 SSL 인증서가 연결되어 있어 삭제할 수 없습니다."

#: assets/edit/ssl-provider-account.php:225
msgid "SSL Account %s (%s, %s) deleted"
msgstr "SSL 계정 %s (%s, %s)가 삭제되었습니다."

#: assets/edit/ssl-provider-account.php:295 ssl/add.php:328 ssl/edit.php:413
#: ssl/index.php:343 ssl/index.php:462 ssl/index.php:940
msgid "SSL Provider Account"
msgstr "SSL 공급자 계정"

#: assets/edit/ssl-provider.php:77
msgid "SSL Provider %s updated"
msgstr "SSL 공급자 %s가 업데이트되었습니다."

#: assets/edit/ssl-provider.php:143
msgid "This SSL Provider has Accounts associated with it and cannot be deleted"
msgstr "이 SSL 공급자에는 연결된 계정이 있어 삭제할 수 없습니다."

#: assets/edit/ssl-provider.php:144
msgid "This SSL Provider has SSL Certificates associated with it and cannot be deleted"
msgstr "이 SSL 공급자에는 연결된 SSL 인증서가 있으므로 삭제할 수 없습니다."

#: assets/edit/ssl-provider.php:174
msgid "SSL Provider %s deleted"
msgstr "SSL 공급자 %s가 삭제되었습니다"

#: assets/edit/ssl-type.php:74
msgid "SSL Type %s updated"
msgstr "SSL 유형 %s가 업데이트되었습니다."

#: assets/edit/ssl-type.php:81
msgid "Enter the Type name"
msgstr "유형 이름을 입력하세요"

#: assets/edit/ssl-type.php:118
msgid "This Type has SSL Certificates associated with it and cannot be deleted"
msgstr "이 유형에는 SSL 인증서가 연결되어 있으므로 삭제할 수 없습니다."

#: assets/edit/ssl-type.php:128
msgid "SSL Type %s deleted"
msgstr "SSL 유형 %s가 삭제되었습니다."

#: assets/hosting.php:51
msgid "web_hosting_provider_list"
msgstr "웹 호스팅 제공자 목록"

#: assets/hosting.php:62
msgid "Default Web Host"
msgstr "기본 웹 호스트"

#: assets/hosting.php:143
msgid "Add Hosting Provider"
msgstr "호스팅 제공자 추가"

#: assets/hosting.php:154 assets/registrars.php:171
#: assets/ssl-providers.php:162
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: assets/hosting.php:203
msgid "You don't currently have any Web Hosts."
msgstr "현재 웹 호스트가 없습니다."

#: assets/index.php:65
msgid "Shared"
msgstr "공유"

#: assets/ip-addresses.php:51
msgid "ip_address_list"
msgstr "아이피 주소 목록"

#: assets/ip-addresses.php:65
msgid "Default Domain IP Address"
msgstr "기본 도메인 IP 주소"

#: assets/ip-addresses.php:66
msgid "Default SSL IP Address"
msgstr "기본 SSL IP 주소"

#: assets/ip-addresses.php:249
msgid "You don't currently have any IP Addresses."
msgstr "현재 IP 주소가 없습니다."

#: assets/registrar-accounts.php:66
msgid "registrar_account_list"
msgstr "등록자_계정_목록"

#: assets/registrar-accounts.php:84
msgid "API IP (Name)"
msgstr "API IP(이름)"

#: assets/registrar-accounts.php:85
msgid "API IP (IP)"
msgstr "API 아이피(IP)"

#: assets/registrar-accounts.php:88 assets/ssl-accounts.php:82
msgid "Default Account"
msgstr "기본 계정"

#: assets/registrar-accounts.php:274 assets/ssl-accounts.php:240
msgid "Reseller"
msgstr "리셀러"

#: assets/registrar-accounts.php:285
msgid "Before adding a Registrar Account you must add at least one Registrar."
msgstr "등록자 계정을 추가하기 전에 최소한 한 명의 등록자를 추가해야 합니다."

#: assets/registrar-accounts.php:285
msgid "Click here to add a Registrar"
msgstr "여기를 클릭하여 등록자를 추가하세요"

#: assets/registrar-accounts.php:289
msgid "You don't currently have any Registrar Accounts."
msgstr "현재 등록 계정이 없습니다."

#: assets/registrar-fees-missing.php:58
msgid "The following Registrars/TLDs are missing Domain fees. In order to ensure your domain reporting is accurate please update these fees as soon as possible."
msgstr "다음 등록 기관/TLD에는 도메인 수수료가 없습니다. 도메인 보고가 정확하도록 하려면 가능한 한 빨리 이 수수료를 업데이트하세요."

#: assets/registrar-fees-missing.php:64 assets/registrar-fees.php:133
msgid "Missing TLD Fees"
msgstr "누락된 TLD 수수료"

#: assets/registrar-fees.php:61
msgid "registrar_fee_list"
msgstr "등록 수수료 목록"

#: assets/registrar-fees.php:116 assets/ssl-provider-fees.php:113
msgid "Below is a list of all the fees associated with"
msgstr "아래는 관련 수수료 목록입니다."

#: assets/registrar-fees.php:148
msgid "You have domains with %s that use this TLDs, however there are no fees associated with it yet. You should add this fee as soon as possible."
msgstr "%s가 있는 도메인이 이 TLD를 사용하지만 아직 수수료가 없습니다. 가능한 한 빨리 이 수수료를 추가해야 합니다."

#: assets/registrar-fees.php:150
msgid "You have domains with %s that use these TLDs, however there are no fees associated with them yet. You should add these fees as soon as possible."
msgstr "%s가 있는 도메인이 이 TLD를 사용하지만 아직 수수료가 없습니다. 가능한 한 빨리 이 수수료를 추가해야 합니다."

#: assets/registrar-fees.php:157
msgid "You don't currently have any fees associated with this domain registrar."
msgstr "현재 이 도메인 등록기관과 관련된 수수료는 없습니다."

#: assets/registrar-fees.php:166 reporting/domains/registrar-fees.php:208
#: reporting/ssl/provider-fees.php:200
msgid "Initial"
msgstr "초기의"

#: assets/registrar-fees.php:167 reporting/domains/registrar-fees.php:209
#: reporting/ssl/provider-fees.php:201
msgid "Renewal"
msgstr "갱신"

#: assets/registrar-fees.php:168 reporting/domains/registrar-fees.php:210
msgid "Transfer"
msgstr "옮기다"

#: assets/registrar-fees.php:169 queue/index.php:178
#: reporting/domains/registrar-fees.php:211
msgid "Privacy"
msgstr "은둔"

#: assets/registrar-fees.php:170 reporting/domains/registrar-fees.php:212
#: reporting/ssl/provider-fees.php:202
msgid "Misc"
msgstr "기타"

#: assets/registrars.php:51
msgid "registrar_list"
msgstr "등록자 목록"

#: assets/registrars.php:63
msgid "Default Registrar"
msgstr "기본 등록자"

#: assets/registrars.php:66
msgid "API Registrar"
msgstr "API 등록자"

#: assets/registrars.php:159
msgid "Add Registrar"
msgstr "등록자 추가"

#: assets/registrars.php:239
msgid "You don't currently have any Domain Registrars."
msgstr "현재 도메인 등록기관이 없습니다."

#: assets/ssl-accounts.php:65
msgid "ssl_provider_account_list"
msgstr "ssl_공급자_계정_목록"

#: assets/ssl-accounts.php:177
msgid "Add SSL Account"
msgstr "SSL 계정 추가"

#: assets/ssl-accounts.php:186 assets/ssl-provider-fees-missing.php:65
#: assets/ssl-providers.php:159 reporting/ssl/cost-by-provider.php:162
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:266 reporting/ssl/provider-fees.php:198
#: ssl/index.php:1520
msgid "Provider"
msgstr "공급자"

#: assets/ssl-accounts.php:251
msgid "Before adding an SSL Provider Account you must add at least one SSL Provider."
msgstr "SSL 공급자 계정을 추가하기 전에 최소한 하나의 SSL 공급자를 추가해야 합니다."

#: assets/ssl-accounts.php:251 ssl/index.php:609
msgid "Click here to add an SSL Provider"
msgstr "여기를 클릭하여 SSL 공급자를 추가하세요"

#: assets/ssl-accounts.php:255
msgid "You don't currently have any SSL Provider Accounts."
msgstr "현재 SSL 공급자 계정이 없습니다."

#: assets/ssl-provider-fees-missing.php:58
msgid "The following SSL Certificates are missing fees. In order to ensure your SSL reporting is accurate please update these fees as soon as possible."
msgstr "다음 SSL 인증서에는 수수료가 없습니다. SSL 보고가 정확하도록 하려면 가능한 한 빨리 이러한 수수료를 업데이트하세요."

#: assets/ssl-provider-fees.php:62
msgid "ssl_provider_fee_list"
msgstr "ssl_공급자_수수료_목록"

#: assets/ssl-provider-fees.php:131
msgid "Missing SSL Type Fees"
msgstr "누락된 SSL 유형 수수료"

#: assets/ssl-provider-fees.php:147
msgid "You have SSL certificates with %s that use this SSL Type, however there are no fees associated with it yet. You should add this fee as soon as possible."
msgstr "%s의 SSL 인증서가 이 SSL 유형을 사용하지만 아직 수수료가 없습니다. 가능한 한 빨리 이 수수료를 추가해야 합니다."

#: assets/ssl-provider-fees.php:149
msgid "You have SSL certificates with %s that use these SSL Types, however there are no fees associated with them yet. You should add these fees as soon as possible."
msgstr "%s의 SSL 인증서가 있으며 이 SSL 유형을 사용하지만 아직 수수료가 없습니다. 가능한 한 빨리 이 수수료를 추가해야 합니다."

#: assets/ssl-provider-fees.php:156
msgid "You don't currently have any fees associated with this SSL provider."
msgstr "현재 이 SSL 공급자와 관련하여 어떠한 수수료도 부과되지 않습니다."

#: assets/ssl-providers.php:51
msgid "ssl_provider_list"
msgstr "ssl_공급자_목록"

#: assets/ssl-providers.php:148
msgid "SSL Certificate Providers"
msgstr "SSL 인증서 제공자"

#: assets/ssl-providers.php:161 reporting/ssl/cost-by-provider.php:164
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:168
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:268
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:272 reporting/ssl/cost-by-type.php:157
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:214 reporting/ssl/provider-fees.php:119
#: reporting/ssl/provider-fees.php:204
msgid "Certs"
msgstr "인증서"

#: assets/ssl-providers.php:230
msgid "You don't currently have any SSL Providers."
msgstr "현재 SSL 공급자가 없습니다."

#: assets/ssl-types.php:51
msgid "ssl_certificate_type_list"
msgstr "ssl_인증서_유형_목록"

#: assets/ssl-types.php:197
msgid "You don't currently have any SSL Types."
msgstr "현재 SSL 유형이 없습니다."

#: bulk/cf/step-two/index.php:86 bulk/main/index.php:69
msgid "Click here to choose the new"
msgstr "여기를 클릭하여 새로운 것을 선택하세요"

#: bulk/cf/step-two/index.php:102 bulk/cf/step-two/index.php:133
#: bulk/main/index.php:79 bulk/main/index.php:122
msgid "Enter the list of domains to apply the action to"
msgstr "작업을 적용할 도메인 목록을 입력하세요"

#: bulk/cf/step-two/index.php:114 bulk/main/index.php:103
#: queue/add/step-two/index.php:228 segments/add.php:72 segments/edit.php:81
msgid "There is %s invalid domain on your list"
msgstr "귀하의 목록에 %s개의 잘못된 도메인이 있습니다."

#: bulk/cf/step-two/index.php:118 bulk/main/index.php:107
#: queue/add/step-two/index.php:232 segments/add.php:76 segments/edit.php:85
msgid "There are %s invalid domains on your list"
msgstr "귀하의 목록에 잘못된 도메인이 %s개 있습니다."

#: bulk/cf/step-two/index.php:122 bulk/main/index.php:111
#: queue/add/step-two/index.php:236 segments/add.php:80 segments/edit.php:89
msgid "Plus %s other"
msgstr "플러스 %s 기타"

#: bulk/cf/step-two/index.php:126 bulk/main/index.php:115
#: queue/add/step-two/index.php:240 segments/add.php:84 segments/edit.php:93
msgid "Plus %s others"
msgstr "플러스 %s 다른 사람"

#: bulk/main/index.php:145
msgid "Domains Renewed"
msgstr "도메인 갱신됨"

#: bulk/main/index.php:186 queue/add/step-two/index.php:296
msgid "At least one of the domains you entered already exists in %s. %s You should run the domain list through a Segment filter to determine which one(s)."
msgstr "입력한 도메인 중 하나 이상이 이미 %s에 존재합니다. %s 세그먼트 필터를 통해 도메인 목록을 실행하여 어떤 도메인인지 확인해야 합니다."

#: bulk/main/index.php:187
msgid "You have entered an invalid expiry date"
msgstr "유효하지 않은 만료일을 입력했습니다."

#: bulk/main/index.php:188 bulk/main/index.php:189 bulk/main/index.php:190
#: bulk/main/index.php:191 bulk/main/index.php:192 bulk/main/index.php:470
#: bulk/main/index.php:541 bulk/main/index.php:612 bulk/main/index.php:731
#: bulk/main/index.php:882
msgid "Please choose the new %s"
msgstr "새로운 %s를 선택해주세요"

#: bulk/main/index.php:191 bulk/main/index.php:882 bulk/main/index.php:2111
#: bulk/main/index.php:2287 domains/add.php:442 domains/edit.php:489
#: domains/index.php:1578 reporting/domains/cost-by-host.php:155
msgid "Web Hosting Provider"
msgstr "웹 호스팅 제공자"

#: bulk/main/index.php:365
msgid "Domains added"
msgstr "추가된 도메인"

#: bulk/main/index.php:404 bulk/main/index.php:2172
#: reporting/domains/cost-by-month.php:151
#: reporting/domains/cost-by-month.php:268 reporting/ssl/cost-by-month.php:151
#: reporting/ssl/cost-by-month.php:268
msgid "Year"
msgstr "년도"

#: bulk/main/index.php:406 bulk/main/index.php:2173 bulk/main/index.php:2174
#: bulk/main/index.php:2175 bulk/main/index.php:2176 bulk/main/index.php:2177
#: bulk/main/index.php:2178 bulk/main/index.php:2179 bulk/main/index.php:2180
#: bulk/main/index.php:2181
msgid "Years"
msgstr "연령"

#: bulk/main/index.php:409
msgid "Domain Renewed For %s"
msgstr "%s에 대한 도메인이 갱신되었습니다."

#: bulk/main/index.php:450
msgid "Domains Fully Renewed"
msgstr "도메인이 완전히 갱신되었습니다"

#: bulk/main/index.php:519
msgid "Category Changed"
msgstr "카테고리 변경됨"

#: bulk/main/index.php:590
msgid "DNS Profile Changed"
msgstr "DNS 프로필이 변경되었습니다"

#: bulk/main/index.php:661
msgid "IP Address Changed"
msgstr "IP 주소가 변경되었습니다"

#: bulk/main/index.php:83 bulk/main/index.php:91 bulk/main/index.php:683
msgid "Enter the new Note"
msgstr "새로운 메모를 입력하세요"

#: bulk/main/index.php:709
msgid "Note added"
msgstr "메모 추가됨"

#: bulk/main/index.php:860
msgid "Registrar Account Changed"
msgstr "등록자 계정이 변경되었습니다"

#: bulk/main/index.php:931
msgid "Web Hosting Provider Changed"
msgstr "웹 호스팅 제공자가 변경되었습니다"

#: bulk/main/index.php:1022
msgid "Domains (and associated data) Deleted"
msgstr "도메인(및 관련 데이터) 삭제됨"

#: bulk/main/index.php:1084
msgid "Domains marked as expired"
msgstr "만료된 것으로 표시된 도메인"

#: bulk/main/index.php:1146
msgid "Domains marked as sold"
msgstr "판매됨으로 표시된 도메인"

#: bulk/main/index.php:1208
msgid "Domains marked as active"
msgstr "활성으로 표시된 도메인"

#: bulk/main/index.php:1270
msgid "Domains marked as Pending Transfer"
msgstr "보류 중인 전송으로 표시된 도메인"

#: bulk/main/index.php:1332
msgid "Domains marked as Pending Registration"
msgstr "등록 보류로 표시된 도메인"

#: bulk/main/index.php:1394
msgid "Domains marked as Pending Renewal"
msgstr "보류 중인 갱신으로 표시된 도메인"

#: bulk/main/index.php:1456
msgid "Domains marked as Pending (Other)"
msgstr "보류 중(기타)으로 표시된 도메인"

#: bulk/main/index.php:1518
msgid "Domains marked as Auto Renewal"
msgstr "자동 갱신으로 표시된 도메인"

#: bulk/main/index.php:1578
msgid "Domains marked as Manual Renewal"
msgstr "수동 갱신으로 표시된 도메인"

#: bulk/main/index.php:1658
msgid "Domains marked as Private WHOIS"
msgstr "개인 WHOIS로 표시된 도메인"

#: bulk/main/index.php:1736
msgid "Domains marked as Public WHOIS"
msgstr "공개 WHOIS로 표시된 도메인"

#: bulk/main/index.php:1756 domains/add.php:275 domains/edit.php:271
#: ssl/add.php:232 ssl/edit.php:255
msgid "The expiry date you entered is invalid"
msgstr "입력하신 유효기간이 잘못되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1805
msgid "Expiry Date Updated"
msgstr "만료일 업데이트됨"

#: bulk/cf/step-two/index.php:208
msgid "Custom Field %s updated"
msgstr "사용자 정의 필드 %s가 업데이트되었습니다."

#: bulk/index.php:91 bulk/main/index.php:1852 bulk/main/index.php:1974
#: bulk/main/index.php:2442 queue/add/step-two/index.php:507
msgid "Add Domains"
msgstr "도메인 추가"

#: bulk/main/index.php:1854
msgid "Renew Domains"
msgstr "도메인 갱신"

#: bulk/main/index.php:1856
msgid "Fully Renew Domains"
msgstr "도메인을 완전히 갱신하세요"

#: bulk/index.php:100 bulk/main/index.php:1858 bulk/main/index.php:1983
#: bulk/main/index.php:2478
msgid "Mark as Expired"
msgstr "만료됨으로 표시"

#: bulk/index.php:101 bulk/main/index.php:1860 bulk/main/index.php:1984
#: bulk/main/index.php:2482
msgid "Mark as Sold"
msgstr "판매됨으로 표시"

#: bulk/index.php:95 bulk/main/index.php:1862 bulk/main/index.php:1978
#: bulk/main/index.php:2458
msgid "Mark as Active"
msgstr "활성으로 표시"

#: bulk/index.php:96 bulk/main/index.php:1864 bulk/main/index.php:1979
#: bulk/main/index.php:2462
msgid "Mark as Pending Transfer"
msgstr "보류 중인 전송으로 표시"

#: bulk/index.php:97 bulk/main/index.php:1866 bulk/main/index.php:1980
#: bulk/main/index.php:2466
msgid "Mark as Pending Registration"
msgstr "보류 등록으로 표시"

#: bulk/index.php:98 bulk/main/index.php:1868 bulk/main/index.php:1981
#: bulk/main/index.php:2470
msgid "Mark as Pending Renewal"
msgstr "보류 중인 갱신으로 표시"

#: bulk/index.php:99 bulk/main/index.php:1870 bulk/main/index.php:1982
#: bulk/main/index.php:2474
msgid "Mark as Pending (Other)"
msgstr "보류 중으로 표시(기타)"

#: bulk/index.php:102 bulk/main/index.php:1872 bulk/main/index.php:1985
#: bulk/main/index.php:2486
msgid "Mark as Auto Renewal"
msgstr "자동 갱신으로 표시"

#: bulk/index.php:103 bulk/main/index.php:1874 bulk/main/index.php:1986
#: bulk/main/index.php:2490
msgid "Mark as Manual Renewal"
msgstr "수동 갱신으로 표시"

#: bulk/index.php:104 bulk/main/index.php:1876 bulk/main/index.php:1987
#: bulk/main/index.php:2494
msgid "Mark as Private WHOIS"
msgstr "비공개로 표시 WHOIS"

#: bulk/index.php:105 bulk/main/index.php:1878 bulk/main/index.php:1988
#: bulk/main/index.php:2498
msgid "Mark as Public WHOIS"
msgstr "공개로 표시 WHOIS"

#: bulk/index.php:108 bulk/main/index.php:1880 bulk/main/index.php:1991
#: bulk/main/index.php:2510
msgid "Change Expiry Date"
msgstr "만료일 변경"

#: bulk/index.php:106 bulk/main/index.php:1882 bulk/main/index.php:1989
#: bulk/main/index.php:2502
msgid "Change Category"
msgstr "카테고리 변경"

#: bulk/index.php:107 bulk/main/index.php:1884 bulk/main/index.php:1990
#: bulk/main/index.php:2506
msgid "Change DNS Profile"
msgstr "DNS 프로필 변경"

#: bulk/index.php:109 bulk/main/index.php:1886 bulk/main/index.php:1992
#: bulk/main/index.php:2514
msgid "Change IP Address"
msgstr "IP 주소 변경"

#: bulk/index.php:110 bulk/main/index.php:1888 bulk/main/index.php:1993
#: bulk/main/index.php:2518
msgid "Change Registrar Account"
msgstr "등록자 계정 변경"

#: bulk/main/index.php:1890
msgid "Change Hosting Provider"
msgstr "호스팅 제공자 변경"

#: bulk/index.php:113 bulk/main/index.php:1892 bulk/main/index.php:1996
#: bulk/main/index.php:2526
msgid "Delete Domains"
msgstr "도메인 삭제"

#: bulk/index.php:92 bulk/main/index.php:1894 bulk/main/index.php:1975
msgid "Add A Note"
msgstr "메모 추가"

#: bulk/cf/step-two/index.php:244 bulk/cf/step-two/index.php:406
#: bulk/index.php:112 bulk/main/index.php:1995
msgid "Update Custom Domain Field"
msgstr "사용자 정의 도메인 필드 업데이트"

#: bulk/cf/step-one/index.php:70 bulk/cf/step-two/index.php:251
#: bulk/index.php:83 bulk/main/index.php:1905
msgid "The Bulk Updater allows you add or modify multiple domains at the same time, whether it's a couple dozen or a couple thousand, all with a few clicks."
msgstr "대량 업데이터를 사용하면 수십 개든 수천 개든 여러 도메인을 동시에 추가하거나 수정할 수 있으며, 몇 번의 클릭만으로 가능합니다."

#: bulk/main/index.php:1916
msgid "The following domains were added"
msgstr "다음 도메인이 추가되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1918
msgid "The following domain was renewed for %s year"
msgid_plural "The following domains were renewed for %s years"
msgstr[0] "다음 도메인은 %s년 동안 갱신되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1920
msgid "The following domain was fully renewed for %s year"
msgid_plural "The following domains were fully renewed for %s years"
msgstr[0] "다음 도메인은 %s년 동안 완전히 갱신되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1922
msgid "The following domains were marked as expired"
msgstr "다음 도메인은 만료된 것으로 표시되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1924
msgid "The following domains were marked as sold"
msgstr "다음 도메인은 판매됨으로 표시되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1926
msgid "The following domains were marked as active"
msgstr "다음 도메인은 활성으로 표시되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1928
msgid "The following domains were marked as Pending Transfer"
msgstr "다음 도메인은 보류 중인 전송으로 표시되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1930
msgid "The following domains were marked as Pending Registration"
msgstr "다음 도메인은 등록 보류로 표시되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1932
msgid "The following domains were marked as Pending Renewal"
msgstr "다음 도메인은 갱신 보류로 표시되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1934
msgid "The following domains were marked as Pending (Other)"
msgstr "다음 도메인은 보류 중(기타)으로 표시되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1936
msgid "The following domains were marked as Auto Renewal"
msgstr "다음 도메인은 자동 갱신으로 표시되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1938
msgid "The following domains were marked as Manual Renewal"
msgstr "다음 도메인은 수동 갱신으로 표시되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1940
msgid "The following domains were marked as Private WHOIS"
msgstr "다음 도메인은 Private WHOIS로 표시되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1942
msgid "The following domains were marked as Public WHOIS"
msgstr "다음 도메인은 공개 WHOIS로 표시되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1944
msgid "The expiry date was updated for the following domains"
msgstr "다음 도메인의 만료일이 업데이트되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1946
msgid "The following domains had their Category changed"
msgstr "다음 도메인의 카테고리가 변경되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1948
msgid "The following domains had their DNS Profile changed"
msgstr "다음 도메인의 DNS 프로필이 변경되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1950
msgid "The following domains had their IP Address changed"
msgstr "다음 도메인의 IP 주소가 변경되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1952
msgid "The following domains had their Registrar Account changed"
msgstr "다음 도메인의 등록자 계정이 변경되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1954
msgid "The following domains had their Web Hosting Provider changed"
msgstr "다음 도메인의 웹 호스팅 제공자가 변경되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1956
msgid "The following domains (and associated SSL Certificates) were deleted"
msgstr "다음 도메인(및 관련 SSL 인증서)이 삭제되었습니다."

#: bulk/main/index.php:1958
msgid "The following domains had the Note appended"
msgstr "다음 도메인에는 참고사항이 추가되었습니다."

#: bulk/index.php:90 bulk/main/index.php:1973
msgid "Choose Action"
msgstr "액션을 선택하세요"

#: bulk/index.php:93 bulk/main/index.php:1976
msgid "Renew Domains (Update Expiry Date, Mark Active, Add Note)"
msgstr "도메인 갱신(만료일 업데이트, 활성 표시, 메모 추가)"

#: bulk/index.php:94 bulk/main/index.php:1977
msgid "Renew Domains (Update Expiry Date Only)"
msgstr "도메인 갱신(만료일만 업데이트)"

#: bulk/index.php:111 bulk/main/index.php:1994 bulk/main/index.php:2522
msgid "Change Web Hosting Provider"
msgstr "웹 호스팅 제공자 변경"

#: bulk/cf/step-one/index.php:77
msgid "Choose the Custom Field to Edit"
msgstr "편집할 사용자 정의 필드를 선택하세요"

#: bulk/main/index.php:2014
msgid "WARNING: In addition to deleting the domains, all SSL certificates and custom field data associated with the domains and SSL certificates will also be deleted."
msgstr "경고: 도메인을 삭제하는 것 외에도 해당 도메인과 SSL 인증서에 연결된 모든 SSL 인증서 및 사용자 정의 필드 데이터도 삭제됩니다."

#: bulk/main/index.php:2014
msgid "If you don't want to completely remove all traces of the domains from the system you may be better off marking them as expired instead."
msgstr "시스템에서 도메인의 모든 흔적을 완전히 제거하고 싶지 않다면, 대신 만료로 표시하는 게 더 나을 수 있습니다."

#: bulk/main/index.php:2019 queue/add/step-two/index.php:495
#: queue/add/step-two/index.php:499
msgid "Domains to add (one per line)"
msgstr "추가할 도메인(줄당 하나씩)"

#: bulk/cf/step-two/index.php:272 bulk/main/index.php:2023
msgid "Domains to update (one per line)"
msgstr "업데이트할 도메인(줄당 하나씩)"

#: bulk/main/index.php:2035 domains/add.php:330 domains/edit.php:421
#: domains/index.php:733 domains/results.php:172
msgid "Function"
msgstr "기능"

#: bulk/main/index.php:2043 bulk/main/index.php:2315 domains/add.php:334
#: domains/edit.php:422 domains/index.php:724 domains/results.php:155
#: queue/index.php:171 queue/index.php:654 settings/display/index.php:297
#: settings/display/index.php:334 ssl/add.php:290 ssl/edit.php:379
#: ssl/index.php:454
msgid "Expiry Date"
msgstr "유효기간"

#: bulk/main/index.php:2153 domains/add.php:482 domains/edit.php:520
#: domains/index.php:677 domains/index.php:723 domains/results.php:154
msgid "Domain Status"
msgstr "도메인 상태"

#: bulk/main/index.php:2155 domains/add.php:484 domains/edit.php:522
#: domains/index.php:709 domains/index.php:791 domains/index.php:2006
#: domains/index.php:2401 domains/results.php:207 ssl/add.php:413
#: ssl/edit.php:482 ssl/index.php:443 ssl/index.php:510 ssl/index.php:1579
msgid "Pending (Registration)"
msgstr "보류중(등록)"

#: bulk/main/index.php:2156 domains/add.php:485 domains/edit.php:523
#: domains/index.php:701 domains/index.php:787 domains/index.php:2002
#: domains/index.php:2397 domains/results.php:203 ssl/add.php:414
#: ssl/edit.php:483 ssl/index.php:435 ssl/index.php:506 ssl/index.php:1575
msgid "Pending (Renewal)"
msgstr "보류중(갱신)"

#: bulk/main/index.php:2157 domains/add.php:486 domains/edit.php:524
#: domains/index.php:697 domains/index.php:785 domains/index.php:2000
#: domains/index.php:2395 domains/results.php:201
msgid "Pending (Transfer)"
msgstr "보류 중(전송)"

#: bulk/main/index.php:2158 dashboard/index.php:295 dashboard/index.php:358
#: domains/add.php:487 domains/edit.php:525 domains/index.php:705
#: domains/index.php:789 domains/index.php:2004 domains/index.php:2399
#: domains/results.php:205 ssl/add.php:415 ssl/edit.php:484 ssl/index.php:439
#: ssl/index.php:508 ssl/index.php:1577
msgid "Pending (Other)"
msgstr "보류 중(기타)"

#: bulk/main/index.php:2159 classes/DomainMOD/Email.php:312
#: classes/DomainMOD/Email.php:331 classes/DomainMOD/Email.php:351
#: classes/DomainMOD/Email.php:369 domains/add.php:489 domains/edit.php:527
#: domains/index.php:689 domains/index.php:781 domains/index.php:1996
#: domains/results.php:197 ssl/add.php:416 ssl/edit.php:485 ssl/index.php:427
#: ssl/index.php:502 ssl/index.php:1573
msgid "Expired"
msgstr "만료됨"

#: bulk/main/index.php:2160 domains/add.php:488 domains/edit.php:526
#: domains/index.php:713 domains/index.php:793 domains/index.php:2008
#: domains/index.php:2403 domains/results.php:209
msgid "Sold"
msgstr "판매된"

#: bulk/main/index.php:2164 domains/add.php:492 domains/edit.php:530
#: domains/index.php:797 domains/results.php:216
msgid "Auto Renewal"
msgstr "자동 갱신"

#: bulk/main/index.php:2167 domains/add.php:494 domains/edit.php:532
msgid "Privacy Enabled"
msgstr "개인정보 보호 활성화됨"

#: bulk/main/index.php:2171
msgid "Renew For"
msgstr "갱신하기"

#: bulk/main/index.php:2186
msgid "New Category"
msgstr "새로운 카테고리"

#: bulk/main/index.php:2211
msgid "New DNS Profile"
msgstr "새로운 DNS 프로필"

#: bulk/main/index.php:2235
msgid "New IP Address"
msgstr "새로운 IP 주소"

#: bulk/main/index.php:2259
msgid "New Registrar Account"
msgstr "신규 등록 계정"

#: bulk/main/index.php:2286
msgid "New Web Hosting Provider"
msgstr "새로운 웹 호스팅 제공자"

#: bulk/cf/step-two/index.php:400 bulk/main/index.php:2331
msgid "Notes (will be appended to current domain notes)"
msgstr "참고사항(현재 도메인 참고사항에 추가됩니다)"

#: bulk/main/index.php:2446
msgid "Add Notes"
msgstr "메모 추가"

#: bulk/main/index.php:2450 bulk/main/index.php:2454
msgid "Mark As Renewed"
msgstr "갱신됨으로 표시"

#: bulk/main/index.php:2530
msgid "Perform Bulk Action"
msgstr "대량 작업 수행"

#: checks.php:201
msgid "Your password should be changed for security purposes"
msgstr "보안을 위해 비밀번호를 변경해야 합니다."

#: classes/DomainMOD/AboveCom.php:43 classes/DomainMOD/Cloudflare.php:45
#: classes/DomainMOD/DnSimple.php:47 classes/DomainMOD/DreamHost.php:43
#: classes/DomainMOD/Dynadot.php:43 classes/DomainMOD/Enom.php:51
#: classes/DomainMOD/Fabulous.php:43 classes/DomainMOD/Freenom.php:43
#: classes/DomainMOD/GoDaddy.php:43 classes/DomainMOD/InternetBs.php:43
#: classes/DomainMOD/NameBright.php:51 classes/DomainMOD/NameCom.php:79
#: classes/DomainMOD/NameSilo.php:43 classes/DomainMOD/Porkbun.php:44
#: classes/DomainMOD/ResellerClub.php:43
msgid "Unable to build API URL"
msgstr "API URL을 빌드할 수 없습니다."

#: classes/DomainMOD/Conversion.php:82
msgid "Conversion Rates updated"
msgstr "전환율 업데이트됨"

#: classes/DomainMOD/Dashboard.php:47 domains/index.php:2109
#: domains/index.php:2113 domains/index.php:2117
msgid "View"
msgstr "보다"

#: classes/DomainMOD/Domain.php:50
msgid "Line %s contains an invalid domain"
msgstr "%s 줄에 잘못된 도메인이 포함되어 있습니다."

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:173 classes/DomainMOD/DomainQueue.php:339
msgid "Invalid Domain Registrar"
msgstr "잘못된 도메인 등록 기관"

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:206
msgid "Domain List Queue Processed"
msgstr "도메인 목록 대기열 처리됨"

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:366 classes/DomainMOD/GoDaddy.php:128
#: classes/DomainMOD/NameSilo.php:122
msgid "Invalid"
msgstr "유효하지 않은"

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:707 classes/DomainMOD/DomainQueue.php:719
#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:753
msgid "[created by queue]"
msgstr "[대기열에 의해 생성됨]"

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:1295
msgid "Queue Processing Cleared"
msgstr "대기열 처리가 완료되었습니다"

#: classes/DomainMOD/DomainQueue.php:1306
msgid "Queues Cleared"
msgstr "대기열이 비워졌습니다"

#: classes/DomainMOD/DwBuild.php:91
msgid "The Data Warehouse has been rebuilt"
msgstr "데이터웨어하우스가 재구축되었습니다."

#: classes/DomainMOD/DwClean.php:156
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고치다"

#: classes/DomainMOD/DwClean.php:157
msgid "Retry"
msgstr "다시 해 보다"

#: classes/DomainMOD/DwClean.php:158
msgid "Expire"
msgstr "내쉬다"

#: classes/DomainMOD/DwClean.php:159
msgid "Minimum TTL"
msgstr "최소 TTL"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:43
msgid "Created"
msgstr "생성됨"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:44
msgid "Contact"
msgstr "연락하다"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:46
msgid "Hosting Plan"
msgstr "호스팅 플랜"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:47
msgid "cPanel Theme"
msgstr "cPanel 테마"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:52
msgid "Home"
msgstr "집"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:53
msgid "HD Quota"
msgstr "HD 할당량"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:58
msgid "POP"
msgstr "팝"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:59
msgid "Lists"
msgstr "기울기"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:60
msgid "Addons"
msgstr "애드온"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:61
msgid "Subdomains"
msgstr "하위 도메인"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:62
msgid "SQL"
msgstr "SQL"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:63
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:64
msgid "Parked"
msgstr "주차됨"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:68
msgid "When"
msgstr "언제"

#: classes/DomainMOD/DwDisplay.php:69
msgid "Why"
msgstr "왜"

#: classes/DomainMOD/Email.php:64 classes/DomainMOD/Smtp.php:68
msgid "Method"
msgstr "방법"

#: classes/DomainMOD/Email.php:64 classes/DomainMOD/Notice.php:36
#: classes/DomainMOD/Smtp.php:68
msgid "To"
msgstr "에게"

#: classes/DomainMOD/Email.php:64 classes/DomainMOD/Smtp.php:68
msgid "From"
msgstr "에서"

#: classes/DomainMOD/Email.php:65 classes/DomainMOD/Smtp.php:69
msgid "Subject"
msgstr "주제"

#: classes/DomainMOD/Email.php:69 classes/DomainMOD/Smtp.php:75
msgid "Email :: SEND SUCCEEDED"
msgstr "이메일 :: 전송 성공"

#: classes/DomainMOD/Email.php:75 classes/DomainMOD/Smtp.php:81
msgid "Email :: SEND FAILED"
msgstr "이메일 :: 전송 실패"

#: classes/DomainMOD/Email.php:88
msgid "Upcoming Expirations"
msgstr "다가올 만료일"

#: classes/DomainMOD/Email.php:106
msgid "Expiration"
msgstr "만료"

#: classes/DomainMOD/Email.php:111
msgid "Expiration Email Sent"
msgstr "만료 이메일이 전송되었습니다"

#: classes/DomainMOD/Email.php:232
msgid "No Upcoming Expirations"
msgstr "다가올 만료일이 없습니다"

#: classes/DomainMOD/Email.php:252
msgid "No Users Are Subscribed"
msgstr "구독된 사용자가 없습니다"

#: classes/DomainMOD/Email.php:287 classes/DomainMOD/Email.php:296
msgid "Below is a list of all the Domains & SSL Certificates in %s that are expiring in the next %s days."
msgstr "아래는 %s에서 앞으로 %s일 내에 만료되는 모든 도메인 및 SSL 인증서 목록입니다."

#: classes/DomainMOD/Email.php:289 classes/DomainMOD/Email.php:297
msgid "If you would like to change the frequency of this email notification please contact your %s administrator."
msgstr "이메일 알림 빈도를 변경하려면 %s 관리자에게 문의하세요."

#: classes/DomainMOD/Email.php:389 classes/DomainMOD/Email.php:405
msgid "You've received this email because you're currently subscribed to receive expiration notifications from the %s installation located at"
msgstr "현재 %s 설치에서 만료 알림을 수신하도록 구독 중이어서 이 이메일을 받았습니다."

#: classes/DomainMOD/Email.php:389 classes/DomainMOD/Email.php:406
msgid "To unsubscribe from these notifications please visit"
msgstr "이러한 알림을 구독 취소하려면 다음을 방문하세요."

#: classes/DomainMOD/Layout.php:122
msgid "Delete This"
msgstr "이것을 삭제하세요"

#: classes/DomainMOD/Layout.php:123 queue/index.php:558 queue/index.php:659
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: classes/DomainMOD/Layout.php:123
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: classes/DomainMOD/Layout.php:123
msgid "Yes, Delete"
msgstr "네, 삭제합니다"

#: classes/DomainMOD/Layout.php:151
msgid "Are you sure you want to delete %s"
msgstr "%s을 삭제하시겠습니까?"

#: classes/DomainMOD/Log.php:79
msgid "Last Error"
msgstr "마지막 오류"

#: classes/DomainMOD/Maintenance.php:48
msgid "Maintenance Completed"
msgstr "유지 보수 완료"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:36
msgid "Database Upgrade Available"
msgstr "데이터베이스 업그레이드 가능"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:38
msgid "Your %s software was recently updated, so we now need to upgrade your database."
msgstr "%s 소프트웨어가 최근 업데이트되었으므로 이제 데이터베이스를 업그레이드해야 합니다."

#: classes/DomainMOD/Notice.php:44 classes/DomainMOD/Notice.php:48
msgid "Critical Warning"
msgstr "중요 경고"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:44 classes/DomainMOD/Notice.php:48
msgid "Please Read"
msgstr "읽어주세요"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:46
msgid "If something goes wrong during the upgrade and you haven't created a backup, there may be no way to recover your data"
msgstr "업그레이드 중에 문제가 발생하고 백업을 생성하지 않은 경우 데이터를 복구할 방법이 없을 수 있습니다."

#: classes/DomainMOD/Notice.php:47
msgid "You should also make a note of your current version (%s), as this may be required by the recovery process"
msgstr "복구 프로세스에 필요할 수 있으므로 현재 버전(%s)도 기록해 두어야 합니다."

#: classes/DomainMOD/Notice.php:50
msgid "Please be patient, this may take a moment. The older your current version is, the longer the upgrade will take."
msgstr "잠시 기다려 주세요. 잠시 시간이 걸릴 수 있습니다. 현재 버전이 오래될수록 업그레이드에 더 오랜 시간이 걸립니다."

#: classes/DomainMOD/Notice.php:50
msgid "Upgrade Database"
msgstr "데이터베이스 업그레이드"

#: classes/DomainMOD/Scheduler.php:112
msgid "Disable"
msgstr "장애를 입히다"

#: classes/DomainMOD/Scheduler.php:112 classes/DomainMOD/Scheduler.php:115
msgid "Run Now"
msgstr "지금 실행"

#: classes/DomainMOD/Scheduler.php:115
msgid "Enable"
msgstr "할 수 있게 하다"

#: classes/DomainMOD/Smtp.php:68
msgid "SMTP"
msgstr "이메일"

#: classes/DomainMOD/Smtp.php:71
msgid "CharSet"
msgstr "문자셋"

#: classes/DomainMOD/System.php:54 classes/DomainMOD/System.php:55
#: classes/DomainMOD/System.php:56
msgid "Server Software"
msgstr "서버 소프트웨어"

#: classes/DomainMOD/System.php:65 classes/DomainMOD/System.php:66
#: classes/DomainMOD/System.php:67 classes/DomainMOD/System.php:96
#: classes/DomainMOD/System.php:97 classes/DomainMOD/System.php:98
msgid "Pass"
msgstr "통과하다"

#: classes/DomainMOD/System.php:71 classes/DomainMOD/System.php:72
#: classes/DomainMOD/System.php:73 classes/DomainMOD/System.php:102
#: classes/DomainMOD/System.php:103 classes/DomainMOD/System.php:104
msgid "Fail"
msgstr "실패하다"

#: classes/DomainMOD/System.php:117 classes/DomainMOD/System.php:118
msgid "PHP Extensions"
msgstr "PHP 확장"

#: classes/DomainMOD/System.php:153 classes/DomainMOD/System.php:154
msgid "PHP Settings"
msgstr "PHP 설정"

#: classes/DomainMOD/System.php:218
msgid "Get Live Version"
msgstr "라이브 버전 받기"

#: classes/DomainMOD/System.php:230
msgid "A new version of %s is available for download."
msgstr "%s의 새 버전을 다운로드할 수 있습니다."

#: classes/DomainMOD/System.php:231
msgid "Click here for upgrade instructions"
msgstr "업그레이드 지침을 보려면 여기를 클릭하세요."

#: classes/DomainMOD/System.php:266 classes/DomainMOD/System.php:281
msgid "You must be logged in to access this area"
msgstr "이 영역에 접근하려면 로그인해야 합니다."

#: classes/DomainMOD/System.php:291
msgid "%s is already installed"
msgstr "%s가 이미 설치되어 있습니다"

#: classes/DomainMOD/System.php:291
msgid "You should delete the %s folder"
msgstr "%s 폴더를 삭제해야 합니다."

#: classes/DomainMOD/System.php:300
msgid "You are not authorized to perform that action"
msgstr "해당 작업을 수행할 권한이 없습니다."

#: classes/DomainMOD/System.php:345
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: classes/DomainMOD/System.php:355
msgid "Alert"
msgstr "알리다"

#: classes/DomainMOD/System.php:368 classes/DomainMOD/System.php:388
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: classes/DomainMOD/System.php:378
msgid "Attention Required"
msgstr "주의가 필요합니다"

#: classes/DomainMOD/System.php:488
msgid "External IP API Call"
msgstr "외부 IP API 호출"

#: dashboard/index.php:124
msgid "System Totals"
msgstr "시스템 총계"

#: dashboard/index.php:160
msgid "Sold Domains"
msgstr "판매된 도메인"

#: dashboard/index.php:78
msgid "Expiring in the next day"
msgid_plural "Expiring in the next %s days"
msgstr[0] "다음날 만료됩니다"

#: dashboard/index.php:209 queue/index.php:122 queue/index.php:221
#: queue/index.php:577 queue/index.php:697
msgid "Processing"
msgstr "처리 중"

#: dashboard/index.php:218
msgid "Finished"
msgstr "완성된"

#: dashboard/index.php:236
msgid "Pending (Domains)"
msgstr "보류 중(도메인)"

#: dashboard/index.php:252 dashboard/index.php:330
msgid "Pending Renewals"
msgstr "보류 중인 갱신"

#: dashboard/index.php:267 dashboard/index.php:344
msgid "Pending Registrations"
msgstr "보류 중인 등록"

#: dashboard/index.php:281
msgid "Pending Transfers"
msgstr "보류 중인 전송"

#: dashboard/index.php:314
msgid "Pending (SSL Certificates)"
msgstr "보류 중(SSL 인증서)"

#: debug/off/index.php:52 debug/on/index.php:53
msgid "Debugging Mode is %s"
msgstr "디버깅 모드는 %s입니다."

#: debug/off/index.php:52 debug/on/index.php:56 domains/index.php:1022
msgid "Off"
msgstr "끄다"

#: debug/off/index.php:55 debug/on/index.php:56
msgid "Turn Debugging Mode"
msgstr "디버깅 모드 전환"

#: debug/off/index.php:55 debug/on/index.php:53
msgid "On"
msgstr "~에"

#: domains/add.php:107
msgid "This domain is already in %s"
msgstr "이 도메인은 이미 %s에 있습니다."

#: domains/add.php:250
msgid "Domain %s added"
msgstr "도메인 %s가 추가되었습니다"

#: domains/add.php:271
msgid "The domain format is incorrect"
msgstr "도메인 형식이 올바르지 않습니다."

#: domains/add.php:280 domains/edit.php:276
msgid "Choose the Registrar Account"
msgstr "등록자 계정을 선택하세요"

#: domains/add.php:286 domains/edit.php:282
msgid "Choose the DNS Profile"
msgstr "DNS 프로필을 선택하세요"

#: domains/add.php:292 domains/edit.php:288 ssl/add.php:255 ssl/edit.php:278
msgid "Choose the IP Address"
msgstr "IP 주소를 선택하세요"

#: domains/add.php:298 domains/edit.php:294
msgid "Choose the Web Host"
msgstr "웹 호스트를 선택하세요"

#: domains/add.php:304 domains/edit.php:300 ssl/add.php:261 ssl/edit.php:284
msgid "Choose the Category"
msgstr "카테고리를 선택하세요"

#: domains/add.php:505 domains/edit.php:548 domains/index.php:752
#: ssl/edit.php:502 ssl/index.php:475
msgid "Custom Fields"
msgstr "사용자 정의 필드"

#: domains/edit.php:249
msgid "Domain %s updated"
msgstr "도메인 %s 업데이트됨"

#: domains/edit.php:358
msgid "This Domain has SSL Certificates associated with it and cannot be deleted"
msgstr "이 도메인에는 SSL 인증서가 연결되어 있어 삭제할 수 없습니다."

#: domains/edit.php:385
msgid "Domain %s deleted"
msgstr "도메인 %s 삭제됨"

#: domains/edit.php:535 ssl/edit.php:489
msgid "View Full Notes"
msgstr "전체 노트 보기"

#: domains/edit.php:633
msgid "Data Warehouse Information for %s"
msgstr "%s에 대한 데이터웨어하우스 정보"

#: domains/index.php:86 ssl/index.php:72
msgid "The date range is invalid"
msgstr "날짜 범위가 잘못되었습니다."

#: domains/index.php:142 domains/index.php:165 domains/index.php:683
#: domains/index.php:685 domains/index.php:1054 domains/index.php:1164
#: domains/index.php:1271 domains/index.php:1381 domains/index.php:1500
#: domains/index.php:1610 domains/index.php:1720 domains/index.php:1830
#: domains/index.php:1992 ssl/index.php:111 ssl/index.php:124 ssl/index.php:421
#: ssl/index.php:423 ssl/index.php:679 ssl/index.php:776 ssl/index.php:873
#: ssl/index.php:972 ssl/index.php:1074 ssl/index.php:1171 ssl/index.php:1268
#: ssl/index.php:1365 ssl/index.php:1434
msgid "Live"
msgstr "살다"

#: domains/index.php:417
msgid "domain_results"
msgstr "도메인 결과"

#: domains/index.php:419
msgid "Domain Search Results Export"
msgstr "도메인 검색 결과 내보내기"

#: domains/index.php:499
msgid "Segment Results"
msgstr "세그먼트 결과"

#: domains/index.php:505 domains/index.php:1022
msgid "Segment Filter"
msgstr "세그먼트 필터"

#: domains/index.php:511 domains/index.php:2099
msgid "Domains in Segment"
msgstr "세그먼트의 도메인"

#: domains/index.php:517 domains/index.php:2102 domains/index.php:2104
msgid "Matching Domains"
msgstr "일치하는 도메인"

#: domains/index.php:525 domains/index.php:2108
msgid "Matching But Inactive Domains"
msgstr "일치하지만 비활성 도메인"

#: domains/index.php:535 domains/index.php:2112
msgid "Matching But Filtered Domains"
msgstr "일치하지만 필터링된 도메인"

#: domains/index.php:545 domains/index.php:2116 domains/results.php:51
#: domains/results.php:181
msgid "Missing Domains"
msgstr "누락된 도메인"

#: domains/index.php:554 ssl/index.php:288
msgid "Search Filters"
msgstr "검색 필터"

#: domains/index.php:560 domains/index.php:1467 ssl/index.php:295
#: ssl/index.php:1045
msgid "Keyword Search"
msgstr "키워드 검색"

#: domains/index.php:667 ssl/index.php:405
msgid "Expiry Date Range"
msgstr "만료일 범위"

#: domains/index.php:685 domains/index.php:1992
msgid "Transfers"
msgstr "이전"

#: domains/index.php:730 ssl/index.php:458
msgid "Total Yearly Cost"
msgstr "연간 총 비용"

#: domains/index.php:734 domains/results.php:160
msgid "Renewal Status"
msgstr "갱신 상태"

#: domains/index.php:735 domains/results.php:161
msgid "WHOIS Status"
msgstr "WHOIS 상태"

#: domains/index.php:742 domains/results.php:167 ssl/index.php:467
msgid "IP Address rDNS"
msgstr "IP 주소 rDNS"

#: domains/index.php:745 domains/results.php:170
msgid "Category Stakeholder"
msgstr "카테고리 이해관계자"

#: domains/index.php:799 domains/results.php:220
msgid "Manual Renewal"
msgstr "수동 갱신"

#: domains/index.php:803 domains/results.php:226
msgid "Private"
msgstr "사적인"

#: domains/index.php:805 domains/results.php:230
msgid "Public"
msgstr "공공의"

#: domains/index.php:921 domains/index.php:922 domains/index.php:923
msgid "Go"
msgstr "가다"

#: domains/index.php:933
msgid "Before you can start adding domains to %s you need to add at least one domain registrar and a domain registrar account."
msgstr "%s에 도메인을 추가하려면 먼저 최소한 하나의 도메인 등록기관과 도메인 등록기관 계정을 추가해야 합니다."

#: domains/index.php:935
msgid "Please see the %sFirst Run%s section of the User Guide for more detailed information."
msgstr "자세한 내용은 사용자 가이드의 %s첫 실행%s 섹션을 참조하세요."

#: domains/index.php:938
msgid "Domain Registrars found"
msgstr "도메인 등록 기관 발견"

#: domains/index.php:941
msgid "Click here to add a Domain Registrar"
msgstr "도메인 등록자를 추가하려면 여기를 클릭하세요."

#: domains/index.php:948
msgid "Domain Registrar Accounts found"
msgstr "도메인 등록자 계정이 발견되었습니다."

#: domains/index.php:951
msgid "Click here to add a Domain Registrar Account"
msgstr "도메인 등록자 계정을 추가하려면 여기를 클릭하세요."

#: domains/index.php:956 ssl/index.php:619
msgid "Domains found"
msgstr "발견된 도메인"

#: domains/index.php:958
msgid "Add a domain %smanually%s, add domains using the %sDomain Queue%s, or see the %sAdding Domains%s section of the User Guide for more options."
msgstr "%s수동으로%s 도메인을 추가하거나, %s도메인 대기열%s을 사용하여 도메인을 추가하거나, 사용자 가이드의 %s도메인 추가%s 섹션에서 더 많은 옵션을 참조하세요."

#: domains/index.php:1009 ssl/index.php:650
msgid "Advanced Filtering"
msgstr "고급 필터링"

#: domains/index.php:1474 ssl/index.php:1047
msgid "Reset Filters"
msgstr "필터 재설정"

#: domains/index.php:1992
msgid "Live Domains"
msgstr "라이브 도메인"

#: domains/index.php:2058 ssl/index.php:1473
msgid "Expiring Between"
msgstr "만료 사이"

#: domains/index.php:1472 ssl/index.php:1046
msgid "Apply Filters"
msgstr "필터 적용"

#: domains/index.php:2127 ssl/index.php:1488
msgid "Raw List"
msgstr "원시 목록"

#: domains/index.php:2186 domains/index.php:2188 ssl/index.php:1505
msgid "Expiry"
msgstr "만료"

#: domains/index.php:2206 domains/index.php:2208 settings/display/index.php:298
#: settings/display/index.php:335 ssl/index.php:1510
msgid "Fee"
msgstr "요금"

#: domains/index.php:2296 domains/index.php:2298 queue/index.php:656
msgid "IP"
msgstr "아이피(IP)"

#: domains/index.php:2393
msgid "Inactive Domain"
msgstr "비활성 도메인"

#. The character(s) representing the translation of "Pending Transfer"
#: domains/index.php:2395
msgid "Pending Transfer Characters"
msgstr "보류 중인 전송 문자"

#. The character(s) representing the translation of  "Pending Renewal"
#: domains/index.php:2397 ssl/index.php:1575
msgid "Pending Renewal Characters"
msgstr "보류 중인 갱신 문자"

#. The character(s) representing the translation of  "Pending Other"
#: domains/index.php:2399 ssl/index.php:1577
msgid "Pending Other Characters"
msgstr "다른 문자 보류 중"

#. The character(s) representing the translation of  "Pending Registration"
#: domains/index.php:2401 ssl/index.php:1579
msgid "Pending Registration Characters"
msgstr "등록 보류 문자"

#. The character(s) representing the translation of  "Sold"
#: domains/index.php:2403
msgid "Pending Sold Characters"
msgstr "판매 보류 중인 캐릭터"

#: domains/index.php:2407
msgid "Private WHOIS Registration"
msgstr "개인 WHOIS 등록"

#. The character(s) representing the translation of  "Private WHOIS"
#: domains/index.php:2407
msgid "Private WHOIS Characters"
msgstr "개인 WHOIS 문자"

#: domains/index.php:2558 ssl/index.php:1718
msgid "Your search returned zero results."
msgstr "검색 결과가 없습니다."

#: domains/notes.php:57
msgid "Domain Notes (%s)"
msgstr "도메인 메모 (%s)"

#: domains/notes.php:70 ssl/notes.php:70
msgid "Notes For %s"
msgstr "%s에 대한 참고사항"

#: domains/results.php:47 domains/results.php:141
msgid "Inactive Domains"
msgstr "비활성 도메인"

#: domains/results.php:49 domains/results.php:145
msgid "Filtered Domains"
msgstr "필터링된 도메인"

#: domains/results.php:122
msgid "segment_results_inactive"
msgstr "세그먼트_결과_비활성화"

#: domains/results.php:126
msgid "segment_results_filtered"
msgstr "세그먼트_결과_필터링됨"

#: domains/results.php:130
msgid "segment_results_missing"
msgstr "세그먼트_결과_누락"

#: domains/results.php:211
msgid "ERROR -- PROBLEM WITH CODE IN RESULTS.PHP"
msgstr "오류 - RESULTS.PHP의 코드에 문제가 있습니다."

#: domains/results.php:300
msgid "The below domains are in the segment %s, and they are stored in your %s database, but they are currently marked as inactive."
msgstr "아래 도메인은 %s 세그먼트에 있으며 %s 데이터베이스에 저장되어 있지만 현재는 비활성으로 표시됩니다."

#: domains/results.php:302
msgid "The below domains are in the segment %s, and they are stored in your %s database, but they were filtered out based on your search criteria."
msgstr "아래 도메인은 %s 세그먼트에 있으며 %s 데이터베이스에 저장되어 있지만, 검색 기준에 따라 필터링되었습니다."

#: domains/results.php:304
msgid "The below domains are in the segment %s, and they are not in your %s database."
msgstr "아래 도메인은 세그먼트 %s에 있으며 %s 데이터베이스에는 없습니다."

#: domains/results.php:309 domains/results.php:311 domains/results.php:313
msgid "Export Results"
msgstr "결과 내보내기"

#: index.php:125
msgid "Login Failed"
msgstr "로그인 실패"

#: index.php:137
msgid "Enter your username & password"
msgstr "사용자 이름과 비밀번호를 입력하세요"

#: index.php:141
msgid "Enter your username"
msgstr "사용자 이름을 입력하세요"

#: index.php:142
msgid "Enter your password"
msgstr "비밀번호를 입력하세요"

#: index.php:171
msgid "Demo Username"
msgstr "데모 사용자 이름"

#: index.php:172
msgid "Demo Password"
msgstr "데모 비밀번호"

#: index.php:212
msgid "Forgot your Password"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#: bulk/cf/step-one/index.php:94 bulk/index.php:115 bulk/main/index.php:1998
#: install/currency/index.php:241 install/email-admin/index.php:92
#: install/requirements/index.php:64 install/timezone/index.php:591
#: queue/add/step-one/index.php:102
msgid "Next Step"
msgstr "다음 단계"

#: install/email-admin/index.php:58
msgid "Please enter and confirm the administrator email address"
msgstr "관리자 이메일 주소를 입력하시고 확인해 주세요."

#: install/email-admin/index.php:62
msgid "The administrator email addresses didn't match"
msgstr "관리자 이메일 주소가 일치하지 않습니다."

#: install/email-admin/index.php:83
msgid "This email address will be used for the first administrator account, which will be created during the installation process."
msgstr "이 이메일 주소는 설치 과정에서 생성되는 첫 번째 관리자 계정에 사용됩니다."

#: install/email-admin/index.php:87 install/email-system/index.php:98
msgid "Enter Email"
msgstr "이메일을 입력하세요"

#: install/email-admin/index.php:88 install/email-system/index.php:99
msgid "Confirm Email"
msgstr "이메일 확인"

#: bulk/cf/step-one/index.php:92 bulk/cf/step-two/index.php:404
#: bulk/cf/step-two/index.php:415 bulk/main/index.php:2438
#: bulk/main/index.php:2541 install/currency/index.php:239
#: install/email-admin/index.php:90 install/email-system/index.php:101
#: install/requirements/index.php:63 install/timezone/index.php:589
#: queue/add/step-two/index.php:503
msgid "Go Back"
msgstr "뒤로가기"

#: install/language/index.php:86
msgid "Begin Installation"
msgstr "설치 시작"

#: install/email-system/index.php:69
msgid "Please enter and confirm the system email address"
msgstr "시스템 이메일 주소를 입력하시고 확인해 주세요."

#: install/email-system/index.php:73
msgid "The system email addresses didn't match"
msgstr "시스템 이메일 주소가 일치하지 않습니다."

#: install/email-system/index.php:94
msgid "This email address will be used in various locations by the system, such as the FROM address when expiration emails are sent to users."
msgstr "이 이메일 주소는 시스템에서 다양한 위치에서 사용됩니다. 예를 들어, 사용자에게 만료 이메일을 보낼 때 보내는 사람 주소로 사용됩니다."

#: install/go.php:44
msgid "Administrator"
msgstr "관리자"

#: install/go.php:47
msgid "[no category]"
msgstr "[카테고리 없음]"

#: install/go.php:48
msgid "[no stakeholder]"
msgstr "[이해 관계자 없음]"

#: install/go.php:49
msgid "[no hosting]"
msgstr "[호스팅 없음]"

#: install/go.php:50
msgid "[no owner]"
msgstr "[소유자 없음]"

#: install/go.php:51
msgid "[no dns]"
msgstr "[DNS 없음]"

#: install/go.php:52
msgid "[no ip address]"
msgstr "[ip 주소 없음]"

#: install/go.php:55
msgid "Web Server SSL/TLS Certificate"
msgstr "웹 서버 SSL/TLS 인증서"

#: install/go.php:56
msgid "S/MIME and Authentication Certificate"
msgstr "S/MIME 및 인증서"

#: install/go.php:57
msgid "Object Code Signing Certificate"
msgstr "개체 코드 서명 인증서"

#: install/go.php:58
msgid "Digital ID"
msgstr "디지털 ID"

#: install/go.php:61
msgid "Domain Queue Processing"
msgstr "도메인 대기열 처리"

#: install/go.php:64
msgid "System Cleanup"
msgstr "시스템 정리"

#: install/go.php:65
msgid "Check For New Version"
msgstr "새 버전 확인"

#: install/go.php:66
msgid "Data Warehouse Build"
msgstr "데이터웨어하우스 구축"

#: install/go.php:1251
msgid "%s has been successfully installed and you should now delete the %s folder"
msgstr "%s가 성공적으로 설치되었습니다. 이제 %s 폴더를 삭제해야 합니다."

#: install/go.php:1251
msgid "The default username and password are %s, and you'll be prompted to change the password after logging in"
msgstr "기본 사용자 이름과 비밀번호는 %s이며 로그인 후 비밀번호를 변경하라는 메시지가 표시됩니다."

#: install/language/index.php:66
msgid "We've tried our best to automatically determine your language, but if for some reason we were wrong, please select it below."
msgstr "저희는 귀하의 언어를 자동으로 판별하기 위해 최선을 다했지만 어떤 이유로든 잘못된 판단이 내려졌다면 아래에서 해당 언어를 선택해 주세요."

#: install/requirements/index.php:52
msgid "The first thing we need to do is check to see if your web server meets the software's requirements."
msgstr "가장 먼저 해야 할 일은 웹 서버가 소프트웨어 요구 사항을 충족하는지 확인하는 것입니다."

#: install/requirements/index.php:54
msgid "All of the below items should say %s or %s. If they don't, you still may be able to install %s, but certain features might not work completely."
msgstr "아래 모든 항목은 %s 또는 %s로 표시되어야 합니다. 그렇지 않은 경우에도 %s를 설치할 수 있지만 특정 기능이 완전히 작동하지 않을 수 있습니다."

#: install/requirements/index.php:56
msgid "If any of the items say %s or %s, we recommend you install and/or update the appropriate software so that all of the requirements are met."
msgstr "항목 중 하나라도 %s 또는 %s라고 표시되면 모든 요구 사항을 충족할 수 있도록 해당 소프트웨어를 설치 및/또는 업데이트하는 것이 좋습니다."

#: invalid.php:46
msgid "The page you're trying to access is invalid."
msgstr "접근하려는 페이지가 잘못되었습니다."

#: invalid.php:48
msgid "Go home"
msgstr "집에 가다"

#: maintenance/update-domain-fees.php:47
msgid "Domain Fees updated"
msgstr "도메인 수수료 업데이트됨"

#: maintenance/update-ssl-fees.php:47
msgid "SSL Certificate Fees updated"
msgstr "SSL 인증서 수수료 업데이트됨"

#: queue/add/step-one/index.php:59 queue/add/step-two/index.php:107
#: queue/add/step-two/index.php:213 queue/add/step-two/index.php:298
msgid "Please choose the registrar account"
msgstr "등록 계정을 선택해주세요."

#: queue/add/step-two/index.php:151
msgid "Registrar Account Added To Domain List Queue"
msgstr "도메인 목록 대기열에 등록자 계정이 추가되었습니다."

#: queue/add/step-two/index.php:208
msgid "Either the registrar associated with this account doesn't have API support, or you haven't yet updated the registrar to indicate API support."
msgstr "이 계정과 연결된 등록 기관에 API 지원이 없거나, 아직 API 지원을 나타내기 위해 등록 기관을 업데이트하지 않았습니다."

#: queue/add/step-two/index.php:209
msgid "Please check the %sregistrar%s and try again."
msgstr "%s등록자%s를 확인하고 다시 시도하세요."

#: queue/add/step-two/index.php:214 queue/add/step-two/index.php:247
msgid "Enter the list of domains to add to the queue"
msgstr "대기열에 추가할 도메인 목록을 입력하세요"

#: queue/add/step-two/index.php:297
msgid "At least one of the domains you entered is already in the domain queue."
msgstr "입력하신 도메인 중 하나 이상이 이미 도메인 대기열에 있습니다."

#: queue/add/step-two/index.php:354 queue/index.php:116 queue/index.php:571
msgid "Domains Added To Queue"
msgstr "대기열에 추가된 도메인"

#: queue/add/step-one/index.php:73
msgid "Domain Queue & API Prerequisites"
msgstr "도메인 대기열 및 API 필수 조건"

#: queue/add/step-one/index.php:74
msgid "Before you can add domains to %s using the Domain Queue you must first do the following"
msgstr "도메인 대기열을 사용하여 %s에 도메인을 추가하려면 먼저 다음을 수행해야 합니다."

#: queue/add/step-one/index.php:76
msgid "Ensure that the registrar has an API and that your account has been granted access to it"
msgstr "등록 기관에 API가 있는지, 귀하의 계정에 해당 API에 대한 액세스 권한이 부여되었는지 확인하십시오."

#: queue/add/step-one/index.php:77
msgid "Enable API Support on the %sregistrar asset%s"
msgstr "%s등록자 자산%s에서 API 지원 활성화"

#: queue/add/step-one/index.php:78
msgid "Save the required API credentials with the %sregistrar account asset%s"
msgstr "%s등록자 계정 asset%s에 필요한 API 자격 증명을 저장합니다."

#: queue/add/step-one/index.php:93
msgid "Choose the Registrar Account to import"
msgstr "가져올 등록자 계정을 선택하세요"

#: queue/add/step-two/index.php:395
msgid "%s requires the following credentials in order to use their API. These credentials must to be saved with the %sregistrar account asset%s."
msgstr "%s는 API를 사용하기 위해 다음 자격 증명이 필요합니다. 이러한 자격 증명은 %s등록자 계정 asset%s에 저장되어야 합니다."

#: queue/add/step-two/index.php:399
msgid "Click Here to Enter"
msgstr "여기를 클릭하여 참여하세요"

#: queue/add/step-two/index.php:491
msgid "Domain List"
msgstr "도메인 목록"

#: queue/add/step-two/index.php:493
msgid "The %s API has a domain list feature, so you don't even have to supply a list of the domains you want to import, %s will retrieve them for you automatically."
msgstr "%s API에는 도메인 목록 기능이 있으므로 가져오려는 도메인 목록을 제공할 필요조차 없습니다. %s가 자동으로 해당 도메인을 검색해 줍니다."

#: queue/add/step-two/index.php:495
msgid "Optional"
msgstr "선택 과목"

#: queue/index.php:89
msgid "domain_list_queue"
msgstr "도메인_목록_대기열"

#: queue/index.php:91 queue/index.php:548
msgid "Domain List Queue"
msgstr "도메인 목록 대기열"

#: queue/index.php:98 queue/index.php:166
msgid "Registrar (API)"
msgstr "등록자(API)"

#: queue/index.php:99 queue/index.php:167
msgid "Registrar (Name)"
msgstr "등록자 (이름)"

#: queue/index.php:101 queue/index.php:169
msgid "Account Username"
msgstr "계정 사용자 이름"

#: queue/index.php:102 queue/index.php:555
msgid "Domain Count"
msgstr "도메인 수"

#: queue/index.php:103 queue/index.php:179
msgid "Ready To Import"
msgstr "가져올 준비가 되었습니다"

#: queue/index.php:104 queue/index.php:183
msgid "Copied To History"
msgstr "기록에 복사됨"

#: queue/index.php:105 queue/index.php:184 queue/index.php:556
#: queue/index.php:657
msgid "Added By"
msgstr "추가한 사람"

#: queue/index.php:156
msgid "domain_queue"
msgstr "도메인 대기열"

#: queue/index.php:173
msgid "IP Address (Name)"
msgstr "IP 주소(이름)"

#: queue/index.php:174
msgid "IP Address (IP)"
msgstr "IP 주소(IP)"

#: queue/index.php:177
msgid "Auto Renew"
msgstr "자동 갱신"

#: queue/index.php:180
msgid "Already in Domains"
msgstr "이미 도메인에 있음"

#: queue/index.php:181
msgid "Already in Queue"
msgstr "이미 대기 중입니다"

#: queue/index.php:182 queue/index.php:209 queue/index.php:685
msgid "Invalid Domain"
msgstr "잘못된 도메인"

#: queue/index.php:186
msgid "Domain ID"
msgstr "도메인 ID"

#: queue/index.php:199 queue/index.php:675
msgid "Already in %s"
msgstr "이미 %s에 있습니다"

#: queue/index.php:204 queue/index.php:680
msgid "Already in Domain Queue"
msgstr "이미 도메인 대기열에 있음"

#: queue/index.php:213 queue/index.php:689
msgid "Successfully Imported"
msgstr "성공적으로 가져왔습니다"

#: queue/index.php:434
msgid "Are you sure you want to clear completed items from the queue?"
msgstr "대기열에서 완료된 항목을 지우시겠습니까?"

#: queue/index.php:435
msgid "Before clearing the queue you should review the results to make sure that everything is correct."
msgstr "대기열을 비우기 전에 결과를 검토하여 모든 것이 올바른지 확인해야 합니다."

#: queue/index.php:436
msgid "YES, REALLY CLEAR COMPLETED ITEMS FROM THE QUEUE"
msgstr "네, 정말로 대기열에서 완료된 항목을 지웁니다."

#: queue/index.php:444
msgid "Completed items cleared from the queue"
msgstr "완료된 항목이 대기열에서 지워짐"

#: queue/index.php:453
msgid "Are you sure you want to delete this Domain List from the Queue?"
msgstr "이 도메인 목록을 대기열에서 삭제하시겠습니까?"

#: queue/index.php:454
msgid "YES, REALLY DELETE THIS DOMAIN LIST FROM THE QUEUE"
msgstr "네, 정말로 이 도메인 목록을 대기열에서 삭제하세요."

#: queue/index.php:466
msgid "Domain List deleted from Queue"
msgstr "도메인 목록이 대기열에서 삭제되었습니다."

#: queue/index.php:475
msgid "Are you sure you want to delete this Domain from the Queue?"
msgstr "이 도메인을 대기열에서 삭제하시겠습니까?"

#: queue/index.php:476
msgid "YES, REALLY DELETE THIS DOMAIN FROM THE QUEUE"
msgstr "네, 정말로 이 도메인을 대기열에서 삭제하세요."

#: queue/index.php:490
msgid "Domain deleted from Queue"
msgstr "도메인이 대기열에서 삭제되었습니다."

#: queue/index.php:515
msgid "The Queue Is Currently Processing"
msgstr "현재 대기열이 처리 중입니다."

#: queue/index.php:519
msgid "The Domain Queue relies on your domain registrar's API to import your domains, so they must have an API and support for it must be built into %s."
msgstr "도메인 큐는 도메인을 가져오기 위해 도메인 등록 기관의 API를 사용하므로, 등록 기관에는 API가 있어야 하며 %s에 해당 API 지원이 내장되어 있어야 합니다."

#: queue/index.php:521
msgid "For more information please see the %sDomain Queue information page%s"
msgstr "자세한 내용은 %s도메인 대기열 정보 페이지%s를 참조하세요."

#: queue/index.php:527
msgid "Clear Completed"
msgstr "클리어 완료"

#: queue/index.php:529
msgid "More Info"
msgstr "더 많은 정보"

#: queue/index.php:533
msgid "Export Lists"
msgstr "목록 내보내기"

#: queue/index.php:538
msgid "Export Domains"
msgstr "도메인 내보내기"

#: queue/index.php:557 queue/index.php:658
msgid "Added"
msgstr "추가됨"

#: queue/intro.php:48
msgid "The Domain Queue allows you to use your domain registrar's API to automatically import the details of your domains, such as expiry date and DNS servers, which are then added to your main %s database along with your domains."
msgstr "도메인 대기열을 사용하면 도메인 등록 기관의 API를 사용하여 만료 날짜, DNS 서버와 같은 도메인 세부 정보를 자동으로 가져올 수 있으며 이 정보는 도메인과 함께 주 %s 데이터베이스에 추가됩니다."

#: queue/intro.php:49
msgid "All you have to do is choose the registrar account, supply a list of domains, and the rest of the work is done for you. Depending on the registrar, you may not even have to supply the list of domains."
msgstr "당신이 해야 할 일은 등록자 계정을 선택하고 도메인 목록을 제공하는 것뿐이며, 나머지 작업은 당신을 위해 완료됩니다. 등록자에 따라 도메인 목록을 제공하지 않아도 될 수도 있습니다."

#: queue/intro.php:51
msgid "If you use a registrar that isn't already supported, and they have an API, send us an email at %s and we'll see what we can do about adding it."
msgstr "아직 지원되지 않는 등록 기관을 사용하고 해당 등록 기관에서 API를 제공하는 경우 %s(으)로 이메일을 보내주시면 해당 등록 기관에서 API를 추가할 수 있도록 조치하겠습니다."

#: queue/intro.php:69
msgid "Currently Supported Registrars"
msgstr "현재 지원되는 등록 기관"

#: queue/intro.php:71
msgid "In order to use the Domain Queue you must setup the cron job that comes with %s."
msgstr "도메인 대기열을 사용하려면 %s와 함께 제공되는 Cron 작업을 설정해야 합니다."

#: queue/intro.php:72
msgid "For more information please see the %sUser Guide%s."
msgstr "자세한 내용은 %s사용자 가이드%s를 참조하세요."

#: raw.php:42
msgid "Domains (Raw List)"
msgstr "도메인(원시 목록)"

#: raw.php:47
msgid "SSL Certificates (Raw List)"
msgstr "SSL 인증서(원시 목록)"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:58
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:58 reporting/domains/cost-by-host.php:58
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:58
#: reporting/domains/cost-by-month.php:58
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:58
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:58
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:58 reporting/ssl/cost-by-category.php:58
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:58 reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:58
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:58 reporting/ssl/cost-by-provider.php:58
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:58
msgid "The end date proceeds the start date"
msgstr "종료일은 시작일보다 앞선다"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:112
msgid "domain_cost_by_category_report_all"
msgstr "도메인_비용_범주_별_보고서_모두"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:117
msgid "domain_cost_by_category_report"
msgstr "도메인_비용_카테고리_별_보고서"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:156
#: reporting/domains/cost-by-category.php:213
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:156 reporting/domains/cost-by-dns.php:214
#: reporting/domains/cost-by-host.php:157
#: reporting/domains/cost-by-host.php:214
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:158
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:219
#: reporting/domains/cost-by-month.php:153
#: reporting/domains/cost-by-month.php:270
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:156
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:213
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:161
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:165
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:265
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:269
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:154 reporting/domains/cost-by-tld.php:211
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:156
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:213 reporting/ssl/cost-by-domain.php:156
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:213
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:158
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:219 reporting/ssl/cost-by-month.php:153
#: reporting/ssl/cost-by-month.php:270 reporting/ssl/cost-by-owner.php:156
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:215 reporting/ssl/cost-by-provider.php:163
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:167
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:267
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:271 reporting/ssl/cost-by-type.php:156
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:213
msgid "Cost"
msgstr "비용"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:158
#: reporting/domains/cost-by-category.php:215
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:158 reporting/domains/cost-by-dns.php:216
#: reporting/domains/cost-by-host.php:158
#: reporting/domains/cost-by-host.php:215
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:160
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:221
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:158
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:215
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:163
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:167
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:267
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:271
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:156 reporting/domains/cost-by-tld.php:213
msgid "Per Domain"
msgstr "도메인 당"

#: reporting/domains/cost-by-category.php:243
#: reporting/domains/cost-by-dns.php:246 reporting/domains/cost-by-host.php:243
#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:253
#: reporting/domains/cost-by-month.php:374
#: reporting/domains/cost-by-owner.php:243
#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:357
#: reporting/domains/cost-by-tld.php:241
#: reporting/dw/potential-problems.php:239
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:243 reporting/ssl/cost-by-domain.php:243
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:251 reporting/ssl/cost-by-month.php:374
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:245 reporting/ssl/cost-by-provider.php:365
#: reporting/ssl/cost-by-type.php:243
msgid "No results."
msgstr "결과가 없습니다."

#: reporting/domains/cost-by-dns.php:112
msgid "domain_cost_by_dns_report_all"
msgstr "도메인_비용_DNS_보고서_모두"

#: reporting/domains/cost-by-dns.php:117
msgid "domain_cost_by_dns_report"
msgstr "도메인_비용_DNS_보고서"

#: reporting/domains/cost-by-host.php:112
msgid "domain_cost_by_web_host_report_all"
msgstr "도메인_비용_웹_호스트_모두_보고서"

#: reporting/domains/cost-by-host.php:117
msgid "domain_cost_by_web_host_report"
msgstr "도메인_비용_웹_호스트_보고서"

#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:112
msgid "domain_cost_by_ip_address_report_all"
msgstr "도메인_비용_IP_주소_모두_보고서"

#: reporting/domains/cost-by-ip-address.php:117
msgid "domain_cost_by_ip_address_report"
msgstr "IP 주소별 도메인 비용 보고서"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:108
msgid "domain_cost_by_month_report_all"
msgstr "도메인_비용_월_보고서_모두"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:113
msgid "domain_cost_by_month_report"
msgstr "도메인_비용_월_보고서"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:152
#: reporting/domains/cost-by-month.php:269 reporting/ssl/cost-by-month.php:152
#: reporting/ssl/cost-by-month.php:269
msgid "Month"
msgstr "월"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:154
#: reporting/domains/cost-by-month.php:271 reporting/ssl/cost-by-month.php:154
#: reporting/ssl/cost-by-month.php:271
msgid "By Year"
msgstr "연도별"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:191
#: reporting/domains/cost-by-month.php:306 reporting/ssl/cost-by-month.php:191
msgid "January"
msgstr "1월"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:192
#: reporting/domains/cost-by-month.php:307 reporting/ssl/cost-by-month.php:192
msgid "February"
msgstr "2월"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:193
#: reporting/domains/cost-by-month.php:308 reporting/ssl/cost-by-month.php:193
msgid "March"
msgstr "3월"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:194
#: reporting/domains/cost-by-month.php:309 reporting/ssl/cost-by-month.php:194
msgid "April"
msgstr "4월"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:195
#: reporting/domains/cost-by-month.php:310 reporting/ssl/cost-by-month.php:195
msgid "May"
msgstr "5월"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:196
#: reporting/domains/cost-by-month.php:311 reporting/ssl/cost-by-month.php:196
msgid "June"
msgstr "6월"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:197
#: reporting/domains/cost-by-month.php:312 reporting/ssl/cost-by-month.php:197
msgid "July"
msgstr "칠월"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:198
#: reporting/domains/cost-by-month.php:313 reporting/ssl/cost-by-month.php:198
msgid "August"
msgstr "팔월"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:199
#: reporting/domains/cost-by-month.php:314 reporting/ssl/cost-by-month.php:199
msgid "September"
msgstr "구월"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:200
#: reporting/domains/cost-by-month.php:315 reporting/ssl/cost-by-month.php:200
msgid "October"
msgstr "십월"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:201
#: reporting/domains/cost-by-month.php:316 reporting/ssl/cost-by-month.php:201
msgid "November"
msgstr "십일월"

#: reporting/domains/cost-by-month.php:202
#: reporting/domains/cost-by-month.php:317 reporting/ssl/cost-by-month.php:202
msgid "December"
msgstr "12월"

#: reporting/domains/cost-by-owner.php:112
msgid "domain_cost_by_owner_report_all"
msgstr "도메인_비용_소유자_보고서_모두"

#: reporting/domains/cost-by-owner.php:117
msgid "domain_cost_by_owner_report"
msgstr "도메인_비용_소유자_보고서"

#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:117
msgid "domain_cost_by_registrar_report_all"
msgstr "도메인_비용_등록자_모두_보고"

#: reporting/domains/cost-by-registrar.php:122
msgid "domain_cost_by_registrar_report"
msgstr "도메인_비용_등록자_보고서"

#: reporting/domains/cost-by-tld.php:110
msgid "domain_cost_by_tld_report_all"
msgstr "도메인_비용_TLD_보고서_모두"

#: reporting/domains/cost-by-tld.php:115
msgid "domain_cost_by_tld_report"
msgstr "도메인_비용_TLD_보고서"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:84
msgid "registrar_fee_report_all"
msgstr "등록_수수료_모두_신고"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:88
msgid "registrar_fee_report_active"
msgstr "등록자_수수료_보고서_활성화"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:99
msgid "All Registrar Fees"
msgstr "모든 등록 수수료"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:103
msgid "Active Registrar Fees"
msgstr "활성 등록 수수료"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:198 reporting/ssl/provider-fees.php:190
msgid "Active Only"
msgstr "활성화만"

#: reporting/domains/registrar-fees.php:215
msgid "Last Updated"
msgstr "마지막 업데이트"

#: reporting/dw/potential-problems.php:71
msgid "dw_potential_problems_report"
msgstr "dw_잠재적_문제_보고서"

#: reporting/dw/potential-problems.php:86
#: reporting/dw/potential-problems.php:154
msgid "Accounts without a DNS Zone (%s)"
msgstr "DNS 영역이 없는 계정(%s)"

#: reporting/dw/potential-problems.php:101
msgid "DNS Zones without an Account (%s)"
msgstr "계정이 없는 DNS 영역(%s)"

#: reporting/dw/potential-problems.php:116
msgid "Suspended Accounts (%s)"
msgstr "정지된 계정(%s)"

#: reporting/index.php:49
msgid "Before running any reports you should %supdate the conversion rates%s."
msgstr "보고서를 실행하기 전에 전환율을 업데이트해야 합니다%s."

#: reporting/index.php:53
msgid "Domain Reports"
msgstr "도메인 보고서"

#: reporting/index.php:54 reporting/index.php:66
msgid "Cost by Category"
msgstr "카테고리별 비용"

#: reporting/index.php:55
msgid "Cost by DNS Profile"
msgstr "DNS 프로필별 비용"

#: reporting/index.php:56 reporting/index.php:68
msgid "Cost by IP Address"
msgstr "IP 주소별 비용"

#: reporting/index.php:57 reporting/index.php:69
msgid "Cost by Month"
msgstr "월별 비용"

#: reporting/index.php:58 reporting/index.php:70
msgid "Cost by Owner"
msgstr "소유자별 비용"

#: reporting/index.php:59
msgid "Cost by Registrar"
msgstr "등록자에 따른 비용"

#: reporting/index.php:60
msgid "Cost by TLD"
msgstr "TLD별 비용"

#: reporting/index.php:61
msgid "Cost by Web Host"
msgstr "웹 호스트별 비용"

#: reporting/index.php:62
msgid "Registrar Fees"
msgstr "등록 수수료"

#: reporting/index.php:65
msgid "SSL Certificate Reports"
msgstr "SSL 인증서 보고서"

#: reporting/index.php:67
msgid "Cost by Domain"
msgstr "도메인별 비용"

#: reporting/index.php:71
msgid "Cost by Provider"
msgstr "공급자별 비용"

#: reporting/index.php:72
msgid "Cost by Type"
msgstr "유형별 비용"

#: reporting/index.php:73
msgid "Provider Fees"
msgstr "제공자 수수료"

#: reporting/index.php:77
msgid "Data Warehouse Reports"
msgstr "데이터웨어하우스 보고서"

#: reporting/index.php:78
msgid "Potential Problems"
msgstr "잠재적인 문제"

#: reporting/ssl/cost-by-category.php:112
msgid "ssl_cost_by_category_report_all"
msgstr "ssl_cost_by_category_report_all"

#: reporting/ssl/cost-by-category.php:117
msgid "ssl_cost_by_category_report"
msgstr "ssl_cost_by_category_report"

#: reporting/ssl/cost-by-category.php:158
#: reporting/ssl/cost-by-category.php:215 reporting/ssl/cost-by-domain.php:158
#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:215
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:160
#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:221 reporting/ssl/cost-by-owner.php:158
#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:217 reporting/ssl/cost-by-provider.php:165
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:169
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:269
#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:273 reporting/ssl/cost-by-type.php:158
msgid "Per Cert"
msgstr "인증서 당"

#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:112
msgid "ssl_cost_by_domain_report_all"
msgstr "도메인별 ssl 비용 보고 모두"

#: reporting/ssl/cost-by-domain.php:117
msgid "ssl_cost_by_domain_report"
msgstr "도메인별 ssl 비용 보고서"

#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:112
msgid "ssl_cost_by_ip_address_report_all"
msgstr "ssl_cost_by_ip_address_report_all"

#: reporting/ssl/cost-by-ip-address.php:117
msgid "ssl_cost_by_ip_address_report"
msgstr "IP 주소별 ssl 비용 보고서"

#: reporting/ssl/cost-by-month.php:58
msgid "The ending date proceeds the starting date"
msgstr "종료일은 시작일보다 앞선다"

#: reporting/ssl/cost-by-month.php:108
msgid "ssl_cost_by_month_report_all"
msgstr "ssl_cost_by_month_report_all"

#: reporting/ssl/cost-by-month.php:113
msgid "ssl_cost_by_month_report"
msgstr "ssl_cost_by_month_report"

#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:112
msgid "ssl_cost_by_owner_report_all"
msgstr "ssl_비용_소유자_모두_신고"

#: reporting/ssl/cost-by-owner.php:117
msgid "ssl_cost_by_owner_report"
msgstr "ssl_비용_소유자_보고서"

#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:119
msgid "ssl_cost_by_provider_report_all"
msgstr "ssl_비용_공급자_보고서_모두"

#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:124
msgid "ssl_cost_by_provider_report"
msgstr "공급업체별 ssl 비용 보고서"

#: reporting/ssl/cost-by-provider.php:166
msgid "Provider Account"
msgstr "공급자 계정"

#: reporting/ssl/cost-by-type.php:112
msgid "ssl_cost_by_type_report_all"
msgstr "ssl_비용_유형_보고서_모두"

#: reporting/ssl/cost-by-type.php:117
msgid "ssl_cost_by_type_report"
msgstr "ssl_비용_유형_보고서"

#: reporting/ssl/cost-by-type.php:215
msgid "Pert Cert"
msgstr "퍼트서트"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:86
msgid "ssl_provider_fee_report_all"
msgstr "ssl_공급자_수수료_모두_신고"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:90
msgid "ssl_provider_fee_report_active"
msgstr "ssl_공급자_수수료_보고서_활성화"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:101
msgid "All SSL Provider Fees"
msgstr "모든 SSL 제공자 수수료"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:105
msgid "Active SSL Provider Fees"
msgstr "활성 SSL 공급자 수수료"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:114 ssl/add.php:353 ssl/edit.php:432
msgid "Certificate Type"
msgstr "인증서 유형"

#: reporting/ssl/provider-fees.php:205
msgid "Last Update"
msgstr "마지막 업데이트"

#: reset.php:44 reset.php:138
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#: reset.php:63
msgid "If there's a matching username or email address your new password will been emailed to you."
msgstr "일치하는 사용자 이름이나 이메일 주소가 있으면 새 비밀번호가 귀하의 이메일로 전송됩니다."

#: reset.php:106
msgid "Enter your username or email address"
msgstr "사용자 이름이나 이메일 주소를 입력하세요"

#: reset.php:125
msgid "Username or Email Address"
msgstr "사용자 이름 또는 이메일 주소"

#: segments/add.php:106 segments/edit.php:113
msgid "invalid domain"
msgstr "잘못된 도메인"

#: segments/add.php:174 segments/edit.php:218
msgid "Enter the Segment name"
msgstr "세그먼트 이름을 입력하세요"

#: segments/add.php:177 segments/edit.php:219
msgid "Enter the Segment"
msgstr "세그먼트에 들어가다"

#: segments/add.php:194 segments/edit.php:304
msgid "Segment Name"
msgstr "세그먼트 이름"

#: segments/add.php:195 segments/edit.php:305
msgid "Segment Domains (one per line)"
msgstr "세그먼트 도메인(줄당 하나씩)"

#: segments/edit.php:195
msgid "Segment %s update"
msgstr "세그먼트 %s 업데이트"

#: segments/edit.php:273
msgid "Segment %s deleted"
msgstr "세그먼트 %s가 삭제되었습니다"

#: segments/edit.php:309
msgid "Update Segment"
msgstr "세그먼트 업데이트"

#: segments/edit.php:311 segments/index.php:82 segments/index.php:96
#: segments/index.php:133
msgid "Segment"
msgstr "분절"

#: segments/index.php:86
msgid "segment_list"
msgstr "세그먼트 리스트"

#: segments/index.php:102 segments/index.php:138
msgid "Number of Domains in Segment"
msgstr "세그먼트의 도메인 수"

#: segments/index.php:115
msgid "Total Number of Segments"
msgstr "세그먼트의 총 수"

#: segments/index.php:121
msgid "Total Number of Domains"
msgstr "도메인 총 수"

#: segments/index.php:144
msgid "Update Time"
msgstr "업데이트 시간"

#: segments/index.php:207
msgid "Segments are lists of domains that can be used to help filter and manage your %sdomain results%s."
msgstr "세그먼트는 %s도메인 결과%s를 필터링하고 관리하는 데 사용할 수 있는 도메인 목록입니다."

#: segments/index.php:209
msgid "Segment filters will tell you which domains match with domains that are saved in %s, as well as which domains don't match, and you can easily view and export the results."
msgstr "세그먼트 필터를 사용하면 %s에 저장된 도메인과 일치하는 도메인, 일치하지 않는 도메인을 파악할 수 있으며, 결과를 쉽게 보고 내보낼 수 있습니다."

#: segments/index.php:222
msgid "You don't currently have any Segments."
msgstr "현재 세그먼트가 없습니다."

#: segments/index.php:232
msgid "Count"
msgstr "세다"

#: settings/defaults/index.php:60
msgid "Your Defaults were updated"
msgstr "기본값이 업데이트되었습니다."

#: settings/defaults/index.php:324
msgid "Update User Defaults"
msgstr "사용자 기본값 업데이트"

#: settings/display/index.php:216
msgid "Display Settings updated"
msgstr "디스플레이 설정이 업데이트되었습니다"

#: settings/display/index.php:225
msgid "Enter the default number of domains to display"
msgstr "표시할 기본 도메인 수를 입력하세요."

#: settings/display/index.php:226
msgid "Enter the default number of SSL certificates to display"
msgstr "표시할 SSL 인증서의 기본 수를 입력하세요."

#: settings/display/index.php:287
msgid "Main Domain Page"
msgstr "메인 도메인 페이지"

#: settings/display/index.php:294
msgid "Number of domains per page"
msgstr "페이지당 도메인 수"

#: settings/display/index.php:296 settings/display/index.php:333
msgid "Columns to Display"
msgstr "표시할 열"

#: settings/display/index.php:309
msgid "Custom Domain Fields to Display"
msgstr "표시할 사용자 정의 도메인 필드"

#: settings/display/index.php:324
msgid "Main SSL Certificate Page"
msgstr "메인 SSL 인증서 페이지"

#: settings/display/index.php:331
msgid "Number of SSL certificates per page"
msgstr "페이지당 SSL 인증서 수"

#: settings/display/index.php:345
msgid "Custom SSL Fields to Display"
msgstr "표시할 사용자 정의 SSL 필드"

#: settings/display/index.php:360
msgid "Asset Management Pages"
msgstr "자산 관리 페이지"

#: settings/display/index.php:361
msgid "Display inactive Assets"
msgstr "비활성 자산 표시"

#: settings/display/index.php:364
msgid "Display intro page"
msgstr "인트로 페이지 표시"

#: settings/display/index.php:370
msgid "Update Display Settings"
msgstr "디스플레이 설정 업데이트"

#: settings/password/index.php:72
msgid "Your password could not be updated"
msgstr "비밀번호를 업데이트할 수 없습니다."

#: settings/password/index.php:73 settings/profile/index.php:73
msgid "If the problem persists please contact your administrator"
msgstr "문제가 지속되면 관리자에게 문의하세요."

#: settings/password/index.php:93
msgid "Password changed"
msgstr "비밀번호가 변경되었습니다"

#: settings/password/index.php:117
msgid "Your passwords were left blank"
msgstr "비밀번호가 비어있습니다."

#: settings/password/index.php:121
msgid "Your passwords didn't match"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: settings/password/index.php:139
msgid "New Password"
msgstr "새로운 비밀번호"

#: settings/password/index.php:140
msgid "Confirm New Password"
msgstr "새로운 비밀번호 확인"

#: settings/profile/index.php:72
msgid "Your profile could not be updated"
msgstr "프로필을 업데이트할 수 없습니다."

#: settings/profile/index.php:179
msgid "Your profile was updated"
msgstr "프로필이 업데이트되었습니다"

#: settings/profile/index.php:204
msgid "Your email address could not be updated"
msgstr "귀하의 이메일 주소를 업데이트할 수 없습니다."

#: settings/profile/index.php:205
msgid "Your first name could not be updated"
msgstr "귀하의 이름을 업데이트할 수 없습니다."

#: settings/profile/index.php:206
msgid "Your last name could not be updated"
msgstr "성을 업데이트할 수 없습니다."

#: settings/profile/index.php:298
msgid "Update Profile"
msgstr "프로필 업데이트"

#: ssl/add.php:210
msgid "SSL Certificate %s added"
msgstr "SSL 인증서 %s가 추가되었습니다"

#: ssl/add.php:229
msgid "Enter a name for the SSL certificate"
msgstr "SSL 인증서의 이름을 입력하세요"

#: ssl/add.php:237 ssl/edit.php:260
msgid "Choose the domain"
msgstr "도메인을 선택하세요"

#: ssl/add.php:243 ssl/edit.php:266
msgid "Choose the SSL Provider Account"
msgstr "SSL 공급자 계정을 선택하세요"

#: ssl/add.php:286 ssl/index.php:459
msgid "Label"
msgstr "상표"

#: ssl/add.php:411 ssl/edit.php:480
msgid "Certificate Status"
msgstr "인증서 상태"

#: ssl/edit.php:230
msgid "SSL Certificate %s updated"
msgstr "SSL 인증서 %s가 업데이트되었습니다."

#: ssl/edit.php:252
msgid "Enter the SSL certificate name"
msgstr "SSL 인증서 이름을 입력하세요"

#: ssl/edit.php:346
msgid "SSL Certificate %s (%s) deleted"
msgstr "SSL 인증서 %s (%s)가 삭제되었습니다."

#: ssl/edit.php:577
msgid "SSL Certificate"
msgstr "SSL 인증서"

#: ssl/index.php:265
msgid "ssl_results"
msgstr "ssl_결과"

#: ssl/index.php:267
msgid "SSL Certificate Search Results Export"
msgstr "SSL 인증서 검색 결과 내보내기"

#: ssl/index.php:308
msgid "Associated Domain"
msgstr "연관된 도메인"

#: ssl/index.php:371
msgid "SSL IP Address"
msgstr "SSL IP 주소"

#: ssl/index.php:383
msgid "SSL Category"
msgstr "SSL 카테고리"

#: ssl/index.php:415
msgid "SSL Status"
msgstr "SSL 상태"

#: ssl/index.php:453
msgid "SSL Cert Status"
msgstr "SSL 인증서 상태"

#: ssl/index.php:512
msgid "ERROR -- PROBLEM WITH CODE IN SSL/INDEX.PHP"
msgstr "오류 - SSL/INDEX.PHP의 코드에 문제가 있습니다."

#: ssl/index.php:604
msgid "Before you can start adding SSL certificates to DomainMOD you need to add at least one SSL provider, an SSL provider account, and a domain."
msgstr "DomainMOD에 SSL 인증서를 추가하려면 먼저 최소한 하나의 SSL 공급자, SSL 공급자 계정, 도메인을 추가해야 합니다."

#: ssl/index.php:607
msgid "SSL Providers found"
msgstr "SSL 공급자 발견됨"

#: ssl/index.php:613
msgid "SSL Provider Accounts found"
msgstr "SSL 공급자 계정이 발견되었습니다."

#: ssl/index.php:615
msgid "Click here to add an SSL Provider Account"
msgstr "SSL 공급자 계정을 추가하려면 여기를 클릭하세요."

#: ssl/index.php:621
msgid "Click here to add a Domain"
msgstr "여기를 클릭하여 도메인을 추가하세요"

#: ssl/index.php:626
msgid "SSL Certificates found"
msgstr "SSL 인증서가 발견되었습니다"

#: ssl/index.php:627
msgid "Click here to add an SSL Certificate"
msgstr "SSL 인증서를 추가하려면 여기를 클릭하세요"

#: ssl/index.php:1434
msgid "Live SSL Certificates"
msgstr "라이브 SSL 인증서"

#: ssl/index.php:1487 ssl/index.php:1712
msgid "Add SSL Cert"
msgstr "SSL 인증서 추가"

#: ssl/notes.php:57
msgid "SSL Certificate Notes (%s)"
msgstr "SSL 인증서 참고사항 (%s)"

#: _includes/layout/header.inc.php:122
msgid "Expiration Emails"
msgstr "만료 이메일"

#: install/email-system/index.php:103
msgid "Proceed With Installation"
msgstr "설치를 진행하세요"

#: install/language/index.php:68
msgid "Multilingual support is very new, so please bear with us while we get new languages added. And also while we fix our auto-generated translations, some of which are probably pretty bad."
msgstr "다국어 지원은 아주 새로운 기능이므로 새로운 언어가 추가되는 동안 참아주세요. 그리고 자동 생성된 번역을 수정하는 동안도요. 그 중 일부는 아마 꽤 나쁠 겁니다."

#: admin/dw/dw.php:117 bulk/cf/step-one/index.php:50
#: bulk/cf/step-two/index.php:92 bulk/index.php:61
msgid "Invalid selection, please try again"
msgstr "잘못된 선택입니다. 다시 시도해 주세요."

#: bulk/cf/step-two/index.php:257
msgid "The following domains had their"
msgstr "다음 도메인에는 다음이 있습니다."

#: segments/add.php:150
msgid "Segment %s added"
msgstr "세그먼트 %s가 추가되었습니다"

#: _includes/layout/header.inc.php:61 _includes/layout/header.inc.php:181
msgid "Domain Search"
msgstr "도메인 검색"

#: admin/dw/dw.php:264
msgid "Build Information"
msgstr "빌드 정보"

#: index.php:167
msgid "Please enter your username and password to sign in"
msgstr "로그인하려면 사용자 이름과 비밀번호를 입력하세요."

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:256
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: reset.php:147
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: assets/index.php:47
msgid "Assets are the building blocks of DomainMOD."
msgstr "자산은 DomainMOD의 구성 요소입니다."

#: assets/index.php:47
msgid "Assets include things like the domain registrars and accounts that you use, the SSL certificate types that you own, your DNS Servers and IP Addresses, the categories you want to use for grouping similar domains, and so on."
msgstr "자산에는 귀하가 사용하는 도메인 등록 기관 및 계정, 귀하가 소유한 SSL 인증서 유형, 귀하의 DNS 서버 및 IP 주소, 유사한 도메인을 그룹화하는 데 사용하려는 범주 등이 포함됩니다."

#: admin/scheduler/index.php:110
msgid "Set Run Time"
msgstr "실행 시간 설정"

#: admin/maintenance/index.php:47 maintenance/index.php:46
msgid "Maintenance Tasks"
msgstr "유지 보수 작업"

#: _includes/layout/reporting-block.inc.php:26
#: reporting/domains/registrar-fees.php:195 reporting/ssl/provider-fees.php:188
msgid "Export Report"
msgstr "수출 보고서"

#: _includes/layout/reporting-block.inc.php:28
msgid "Filter By Date Range"
msgstr "날짜 범위로 필터링"

#: _includes/layout/reporting-block.inc.php:34
msgid "Filter Report"
msgstr "필터 보고서"

#: _includes/settings/feedback-main.inc.php:23
msgid "Your Feedback Is Important to Us!"
msgstr "귀하의 의견은 저희에게 중요합니다!"

#: _includes/settings/feedback-main.inc.php:24
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:45
msgid "We strongly recommend that you backup your %s installation directory and database before proceeding with the upgrade"
msgstr "업그레이드를 진행하기 전에 %s 설치 디렉토리와 데이터베이스를 백업하는 것이 좋습니다."

#: feedback/index.php:55
msgid "Submit Feedback"
msgstr "피드백 제출"

#: feedback/index.php:57
msgid "View The Project Roadmap"
msgstr "프로젝트 로드맵 보기"

#: settings/display/index.php:366
msgid "Miscellaneous"
msgstr "여러 가지 잡다한"

#: _includes/settings/csv-importer-main.inc.php:23
#: _includes/settings/csv-importer-main.inc.php:24 domains/index.php:2125
msgid "CSV Importer"
msgstr "CSV 가져오기"

#: assets/add/registrar-account.php:171 assets/edit/registrar-account.php:358
msgid "Account ID"
msgstr "계정 ID"

#: assets/edit/registrar-account.php:395 queue/add/step-two/index.php:421
msgid "Registrar Account ID"
msgstr "등록자 계정 ID"

#: domains/csv-importer/cleanup/index.php:34
msgid "CSV Import files were cleaned up"
msgstr "CSV 가져오기 파일이 정리되었습니다."

#: domains/csv-importer/index.php:64
msgid "Please choose a CSV template file to import"
msgstr "가져올 CSV 템플릿 파일을 선택하세요"

#: domains/csv-importer/index.php:72
msgid "Your CSV Import has been completed"
msgstr "CSV 가져오기가 완료되었습니다."

#: domains/csv-importer/index.php:103
msgid "This page allows you to import all of your domain data into %s using a CSV template."
msgstr "이 페이지에서는 CSV 템플릿을 사용하여 모든 도메인 데이터를 %s로 가져올 수 있습니다."

#: domains/csv-importer/index.php:104
msgid "This is a very new feature (ie. experimental), but all testing so far has gone incredibly well, and I've personally imported many test CSV files with 100% accuracy."
msgstr "이건 아주 새로운 기능(즉, 실험적 기능)이지만, 지금까지의 모든 테스트는 놀라울 정도로 잘 진행되었고, 저는 개인적으로 100%의 정확도로 많은 테스트용 CSV 파일을 가져왔습니다."

#: domains/csv-importer/index.php:104
msgid "It's recommended that you perform a full backup of your existing %s database before attempting a CSV Import, just in case something goes wrong and you need to recover."
msgstr "CSV 가져오기를 시도하기 전에 기존 %s 데이터베이스의 전체 백업을 수행하는 것이 좋습니다. 이는 문제가 발생하여 복구가 필요한 경우를 대비하기 위한 것입니다."

#: domains/csv-importer/index.php:105
msgid "Before you can use the CSV Importer you must update the permissions on the"
msgstr "CSV 가져오기 도구를 사용하려면 먼저 해당 권한을 업데이트해야 합니다."

#: domains/csv-importer/index.php:106
msgid "For more information on how to use the CSV Importer, please see our"
msgstr "CSV 가져오기 사용 방법에 대한 자세한 내용은 다음을 참조하세요."

#: domains/csv-importer/index.php:106
msgid "User Guide"
msgstr "사용자 가이드"

#: domains/csv-importer/index.php:108
msgid "Download CSV Template"
msgstr "CSV 템플릿 다운로드"

#: domains/csv-importer/index.php:109
msgid "Click here"
msgstr "여기를 클릭하세요"

#: domains/csv-importer/index.php:109
msgid "to download the CSV Import Template."
msgstr "CSV 가져오기 템플릿을 다운로드하세요."

#: domains/csv-importer/index.php:109
msgid "You can import as little or as much domain information as you want."
msgstr "원하는 만큼의 도메인 정보를 가져올 수 있습니다."

#: domains/csv-importer/index.php:109
msgid "Technically you can fill in nothing but a list of domains, and it will import just fine, but DomainMOD will need to create a bunch of generic assets for you. It's ok though, even if you go this route it's pretty easy to update the information that %s creates for you."
msgstr "기술적으로 도메인 목록만 채우면 되고, 잘 가져올 수 있지만 DomainMOD는 여러 가지 일반 자산을 생성해야 합니다. 하지만 이 경로를 선택하더라도 %s가 생성하는 정보를 업데이트하는 것은 꽤 쉽습니다."

#: domains/csv-importer/index.php:110
msgid "The columns in the CSV Import Template must remain as-is. If there are not the exact number of columns, or the columns are not in the correct order, the import will fail."
msgstr "CSV 가져오기 템플릿의 열은 그대로 유지되어야 합니다. 열의 정확한 수가 없거나 열이 올바른 순서가 아니면 가져오기가 실패합니다."

#: domains/csv-importer/index.php:112
msgid "Import CSV Template"
msgstr "CSV 템플릿 가져오기"

#: domains/csv-importer/index.php:114
msgid "This will only insert <strong>new</strong> domains into your %s database, existing domains will be skipped."
msgstr "이렇게 하면 %s 데이터베이스에 <strong>새로운</strong> 도메인만 삽입되고, 기존 도메인은 건너뜁니다."

#: domains/csv-importer/index.php:116
msgid "Please be patient when submitting your CSV file. Depending on the amount of data, it may take a minute to process."
msgstr "CSV 파일을 제출할 때는 인내심을 가져주세요. 데이터 양에 따라 처리하는 데 1분이 걸릴 수 있습니다."

#: domains/csv-importer/index.php:118
msgid "Import CSV File"
msgstr "CSV 파일 가져오기"

#: domains/csv-importer/index.php:123
msgid "Click here to delete any and all past CSV Import files that may be saved on your server."
msgstr "여기를 클릭하면 서버에 저장되어 있는 과거 CSV 가져오기 파일을 모두 삭제합니다."

#: domains/index.php:944
msgid "You can also import your domain data using our CSV Importer"
msgstr "CSV 가져오기 도구를 사용하여 도메인 데이터를 가져올 수도 있습니다."

#: settings/display/index.php:368
msgid "Dark Mode"
msgstr "다크 모드"

#: classes/DomainMOD/Notice.php:40
msgid "We recommend checking the"
msgstr "다음을 확인하는 것이 좋습니다."

#: classes/DomainMOD/Notice.php:40
msgid "section of our website to ensure that your server is ready for the new version. If your server has software incompatibilities, the upgrade may fail."
msgstr "섹션을 확인하여 귀하의 서버가 새 버전에 준비되었는지 확인하십시오. 귀하의 서버에 소프트웨어 비호환성이 있는 경우 업그레이드가 실패할 수 있습니다."

#: classes/DomainMOD/Notice.php:42
msgid " Software Requirements"
msgstr "소프트웨어 요구 사항"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:27
msgid "NAVIGATION"
msgstr "항해"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:260
msgid "HELP"
msgstr "돕다"

#: admin/settings/index.php:181
msgid "Free Currency Rates API"
msgstr "무료 환율 API"

#: _includes/email/send-test-email.inc.php:31
msgid "Test Email"
msgstr "테스트 이메일"

#: _includes/email/send-test-email.inc.php:51
#: _includes/email/send-test-email.inc.php:90
msgid "This is a test email to ensure that your %s installation is able to send email successfully. "
msgstr "이는 %s 설치가 이메일을 성공적으로 보낼 수 있는지 확인하기 위한 테스트 이메일입니다. "

#: _includes/email/send-test-email.inc.php:75
#: _includes/email/send-test-email.inc.php:98
msgid "You've received this notification because someone requested a test email be sent from your account."
msgstr "누군가 귀하의 계정에서 테스트 이메일을 보내달라고 요청했기 때문에 이 알림을 받았습니다."

#: _includes/email/send-test-email.inc.php:52
#: _includes/email/send-test-email.inc.php:91
msgid "If you did not request this from your account, you should report it to your %s Administrator."
msgstr "귀하 계정에서 이를 요청하지 않은 경우 %s 관리자에게 보고해야 합니다."

#: _includes/email/send-test-email.inc.php:100
msgid "DomainMOD Test Email"
msgstr "DomainMOD 테스트 이메일"

#: _includes/layout/menu-main.inc.php:228
#: _includes/settings/admin-tools-main.inc.php:24 admin/index.php:54
#: admin/tools/index.php:51
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:26
msgid "Some of your Domains are missing fees. Until you enter the fees, the Domains will not be visible in DomainMOD."
msgstr "일부 도메인에 수수료가 없습니다. 수수료를 입력하기 전까지는 DomainMOD에서 도메인이 표시되지 않습니다."

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:27
msgid "If you don't care about tracking Domain fees, "
msgstr "도메인 수수료 추적에 관심이 없다면, "

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:27
#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:38
msgid "click here to set all missing fees to 0"
msgstr "여기를 클릭하여 누락된 모든 수수료를 0으로 설정하세요."

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:28
msgid "If you've already updated all new fees, you should %supdate the Domain fees system-wide%s. This may take some time."
msgstr "이미 모든 새로운 수수료를 업데이트했다면 도메인 수수료를 시스템 전체로 %update%s해야 합니다. 시간이 좀 걸릴 수 있습니다."

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:37
msgid "Some of your SSL Certificates are missing fees. Until you enter the fees, the SSL Certificates will not be visible in DomainMOD."
msgstr "일부 SSL 인증서에 수수료가 없습니다. 수수료를 입력하기 전까지는 DomainMOD에서 SSL 인증서가 표시되지 않습니다."

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:38
msgid "If you don't care about tracking SSL Certificate fees, "
msgstr "SSL 인증서 수수료 추적에 관심이 없다면 "

#: _includes/layout/table-maintenance.inc.php:39
msgid "If you've already updated all new fees, you should %supdate the SSL Certificate fees system-wide%s. This may take some time."
msgstr "이미 모든 새로운 요금을 업데이트했다면 SSL 인증서 요금을 시스템 전체로 %업데이트해야 합니다%s. 시간이 좀 걸릴 수 있습니다."

#: _includes/settings/admin-tools-main.inc.php:23
msgid "Admin Tools"
msgstr "관리 도구"

#: admin/tools/send-test-email.php:46
msgid "Test Email Sent!"
msgstr "테스트 이메일이 전송되었습니다!"

#: assets/zero-out-domain-fees.php:107 assets/zero-out-ssl-fees.php:106
msgid "Missing fees set to 0"
msgstr "누락된 수수료가 0으로 설정됨"

